{"CodDpt": "41", "CodDpt3Car": "041", "LibDpt": "LOIR ET CHER", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Ambloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Ang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Areines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Artins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "65,58", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "35,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Arville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,08"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "72,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "1,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Autainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Authon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Avaray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Averdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Az\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "7,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Baigneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Baillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Bauzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Beauch\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Beauvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Billy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "017", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Binas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "59,11", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Blois-1", "LibSubCom": "Blois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12320"}, "Abstentions": {"Nombre": "7327", "RapportInscrit": "59,47"}, "Votants": {"Nombre": "4993", "RapportInscrit": "40,53"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "4787", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARABAN Genevi\u00e8ve et M. V\u00c9TEL\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARABAN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9TEL\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1681", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAHU Philippe et Mme DAVIAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEIGBEDER Fran\u00e7oise et M. ORGELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEIGBEDER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORGELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIER Michel et Mme NAEGELEN Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAEGELEN", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAPORTE Jean-Benoit et Mme OLIVIER Mireille", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Jean-Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Blois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9547"}, "Abstentions": {"Nombre": "5111", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "4436", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4248", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "939", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERET Marie-Agn\u00e8s et M. THIOLLET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHOU Alexis et Mme LALLEMAND Sarah", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHOU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMAND", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREAU C\u00e9line et M. PATIN Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Blois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6776"}, "Abstentions": {"Nombre": "3460", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "3316", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3196", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "4,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Blois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1365"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "61,25"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "38,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "37,00", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Boisseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "42,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Bonneveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Bouffry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Bourr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "99,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "29,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Boursay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Bracieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Br\u00e9vainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "4,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Briou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,29"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Busloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Cand\u00e9-sur-Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Cell\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Cellettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1822"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Chailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1846"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "42,85"}, "Votants": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "57,15"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Chambon-sur-Cisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Chambord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,87"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Champigny-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "036", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Chaon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "La Chapelle-Ench\u00e9rie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "La Chapelle-Montmartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "039", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Martin-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "La Chapelle-Vend\u00f4moise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "La Chapelle-Vicomtesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "19,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1182"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Ch\u00e2tres-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Chaumont-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Chaumont-sur-Tharonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "31,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "8,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "La Chauss\u00e9e-Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3254"}, "Abstentions": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1769", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERET Marie-Agn\u00e8s et M. THIOLLET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHOU Alexis et Mme LALLEMAND Sarah", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHOU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMAND", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREAU C\u00e9line et M. PATIN Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Chauvigny-du-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Ch\u00e9mery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Cheverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Chissay-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Chitenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Choue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Choussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Chouzy-sur-Cisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1623"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "La Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Conan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Concriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,08"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "46,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Contres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2601"}, "Abstentions": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1400", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "35,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Cormenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Cormeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1015"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Couddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Couffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Coulanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Coulommiers-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Courbouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Cour-Cheverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Courmemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Cour-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Couture-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "41,64"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "58,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "33,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Crouy-sur-Cosson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,92", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Crucheray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Danz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Dhuizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Drou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "077", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Epiais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Epuisay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "41,95", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Les Essarts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,11"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "38,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Faverolles-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Feings", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Beauharnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "084", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Imbault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "29,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Fontaines-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Fontaine-les-Coteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Fontaine-Raoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "La Fontenelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Fortan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "56,19"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Foss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Foug\u00e8res-sur-Bi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Fran\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Fresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Fr\u00e9teval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "62,85", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Le Gault-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Gi\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1378"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Gombergean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Gy-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Les Hayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,91", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "39,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Herbault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Houssay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "29,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Huisseau-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Huisseau-sur-Cosson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1722"}, "Abstentions": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "105", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Josnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "106", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Lamotte-Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3454"}, "Abstentions": {"Nombre": "1584", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "1870", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1779", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Lanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Lanc\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,68"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "68,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,89", "RapportVotant": "15,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "84,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Landes-le-Gaulois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Langon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "98,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,62", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Lassay-sur-Croisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Lavardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "33,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "114", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Lestiou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "36,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "35,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Lisle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Loreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABILLAS Fran\u00e7ois et Mme VACHER Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABILLAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELANOUE Jean-Claude et Mme M\u00c9RANCIENNE Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RANCIENNE", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,06", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBEAU Marilyne et M. FALLOURD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "119", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Lorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Lunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "121", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "La Madeleine-Villefrouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Maray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "99,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,92", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "123", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Marchenoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Marcilly-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,08", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "125", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Marcilly-en-Gault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "60,65", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "68,19", "RapportInscrit": "41,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "5,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Mareuil-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "La Marolle-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Marolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "34,77"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "65,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "62,72", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Maslives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "130", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Maves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Mazang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "5,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "M\u00e9hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Membrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "64,53", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Menars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERET Marie-Agn\u00e8s et M. THIOLLET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHOU Alexis et Mme LALLEMAND Sarah", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHOU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMAND", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREAU C\u00e9line et M. PATIN Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "6,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Mennetou-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,71", "RapportInscrit": "0,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "136", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4016"}, "Abstentions": {"Nombre": "1909", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "2107", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Mesland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "63,18", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Meslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "29,13"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "70,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "67,83", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Meusnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Millan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABILLAS Fran\u00e7ois et Mme VACHER Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABILLAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELANOUE Jean-Claude et Mme M\u00c9RANCIENNE Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RANCIENNE", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBEAU Marilyne et M. FALLOURD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Moisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Molineuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Mondoubleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1029"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Monteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Monthou-sur-Bi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Monthou-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "29,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Les Montils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1273"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Montlivault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Montoire-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3204"}, "Abstentions": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "1710", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1617", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Mont-pr\u00e8s-Chambord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2758"}, "Abstentions": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "1576", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Montrichard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2210"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Montrieux-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Montrouveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Mor\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "1,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Muides-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Mulsans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Mur-de-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "9,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Naveil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1804"}, "Abstentions": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Neung-sur-Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,17"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "2,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Neuvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Nouan-le-Fuzelier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1772"}, "Abstentions": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Nourray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "43,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Noyers-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2073"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "62,78", "RapportInscrit": "35,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Oigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Oisly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "61,74", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "67,93", "RapportInscrit": "41,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Onzain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2571"}, "Abstentions": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Or\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Orchaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Ouchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "171", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Oucques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "27,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Ouzouer-le-Doyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "173", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Ouzouer-le-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1331"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "P\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,98", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "30,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Pezou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Pierrefitte-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Le Plessis-Dorin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,50", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "178", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Le Plessis-l'Echelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Le Poislay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Pontlevoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1192"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Pouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Pray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "33,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "183", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Pr\u00e9nouvellon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Prunay-Cassereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Pruniers-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1843"}, "Abstentions": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Rahart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Renay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Rhodon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Rilly-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Roc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,58", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Les Roches-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Romilly du Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Romorantin-Lanthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12773"}, "Abstentions": {"Nombre": "6500", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "6273", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "5983", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1898", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABILLAS Fran\u00e7ois et Mme VACHER Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABILLAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1480", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELANOUE Jean-Claude et Mme M\u00c9RANCIENNE Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RANCIENNE", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2084", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBEAU Marilyne et M. FALLOURD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "1,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Rougeou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,35", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Ruan-sur-Egvonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Agil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2049"}, "Abstentions": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,18", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Saint-Amand-Longpr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "35,07"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "64,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Saint-Arnoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Bohaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Saint-Claude-de-Diray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1302"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "40,02"}, "Votants": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "59,98"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Cyr-du-Gault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Saint-Denis-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERET Marie-Agn\u00e8s et M. THIOLLET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHOU Alexis et Mme LALLEMAND Sarah", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHOU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMAND", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,12", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREAU C\u00e9line et M. PATIN Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Saint-Dy\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Etienne-des-Gu\u00e9rets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Firmin-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "210", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Sainte-Gemmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,47"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "70,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,26", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "41,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1845"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Saint-Gervais-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2620"}, "Abstentions": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Saint-Gourgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "70,45", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Gravelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Saint-Jacques-des-Gu\u00e9rets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Jean-Froidmentel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Ch\u00e9don", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "2,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "219", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Nouan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2998"}, "Abstentions": {"Nombre": "1597", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "5,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9onard-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,06", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Saint-Loup sur Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Lubin-en-Vergonnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Saint-Marc-du-Cor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2585"}, "Abstentions": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1382", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Saint-Rimay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Saint-Romain-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1143"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,14"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,06", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "33,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Saint-Sulpice de Pommeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1457"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "231", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Saint-Vi\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Salbris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4183"}, "Abstentions": {"Nombre": "2118", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "2065", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1940", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Sambin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Santenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Sarg\u00e9-sur-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,45", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Sasni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "19,12"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "80,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "77,94", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "45,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Sassay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Savigny-sur-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1669"}, "Abstentions": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "56,02"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "43,98"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Seigy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "39,40"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "60,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Seillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "241", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Selles-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "967"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Selles-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3110"}, "Abstentions": {"Nombre": "1404", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "1706", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1645", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Selommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "38,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "244", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Semerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "245", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "S\u00e9ris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Seur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Soings-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Souday", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Souesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "969"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Soug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "251", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Souvigny-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "252", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Su\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "48,14", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "253", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Talcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Le Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,43", "RapportVotant": "15,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Ternay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Theillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Thenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Aignan", "LibSubCom": "Th\u00e9s\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Thor\u00e9-la-Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Thoury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Tourailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "30,48"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "69,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "44,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Tour-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "3,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Tr\u00e9het", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "68,91", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "40,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "264", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Tripleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Troo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Blois-3", "LibSubCom": "Valaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Montrichard", "LibSubCom": "Valli\u00e8res-les-Grandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "32,42"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "67,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "32,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Veilleins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABILLAS Fran\u00e7ois et Mme VACHER Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABILLAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELANOUE Jean-Claude et Mme M\u00c9RANCIENNE Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RANCIENNE", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,06", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBEAU Marilyne et M. FALLOURD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,06", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Vend\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11045"}, "Abstentions": {"Nombre": "5255", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "5790", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "5572", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2485", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "5,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "270", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Verdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Vernou-en-Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABILLAS Fran\u00e7ois et Mme VACHER Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABILLAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELANOUE Jean-Claude et Mme M\u00c9RANCIENNE Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RANCIENNE", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBEAU Marilyne et M. FALLOURD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Veuves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "273", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Vievy-le-Ray\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villavard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "La Ville-aux-Clercs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Villebarou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1787"}, "Abstentions": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERET Marie-Agn\u00e8s et M. THIOLLET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHOU Alexis et Mme LALLEMAND Sarah", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHOU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMAND", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREAU C\u00e9line et M. PATIN Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Le Perche", "LibSubCom": "Villebout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villechauve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villedieu-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "LibSubCom": "Villefranche-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "1,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Onzain", "LibSubCom": "Villefrancoeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "LibSubCom": "Villeherviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABILLAS Fran\u00e7ois et Mme VACHER Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABILLAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELANOUE Jean-Claude et Mme M\u00c9RANCIENNE Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RANCIENNE", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBEAU Marilyne et M. FALLOURD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villemardy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "284", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Villeneuve-Frouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Chambord", "LibSubCom": "Villeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villeporcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "36,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villerable", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Blois-2", "LibSubCom": "Villerbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERET Marie-Agn\u00e8s et M. THIOLLET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHOU Alexis et Mme LALLEMAND Sarah", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHOU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMAND", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREAU C\u00e9line et M. PATIN Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "289", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Villermain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villeromain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "65,24", "RapportVotant": "99,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "42,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villetrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,88", "RapportInscrit": "0,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "292", "LibCan": "La Beauce", "LibSubCom": "Villexanton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "LibSubCom": "Villiersfaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Vend\u00f4me", "LibSubCom": "Villiers-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Vineuil", "LibSubCom": "Vineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5842"}, "Abstentions": {"Nombre": "2854", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "2988", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2897", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "936", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "296", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Vouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1038"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "297", "LibCan": "La Sologne", "LibSubCom": "Yvoy-le-Marron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "19,15"}]}]}