{"CodDpt": "44", "CodDpt3Car": "044", "LibDpt": "LOIRE ATLANTIQUE", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Abbaretz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Aigrefeuille-sur-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2475"}, "Abstentions": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Ancenis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5546"}, "Abstentions": {"Nombre": "2698", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "2848", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2572", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1166", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Anetz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1477"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "11,15"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "85,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Arthon-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2691"}, "Abstentions": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "4,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Ass\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1510"}, "Abstentions": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Avessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1755"}, "Abstentions": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,05"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Barbechat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "LibSubCom": "Basse-Goulaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6945"}, "Abstentions": {"Nombre": "3173", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "3772", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3583", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1052", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1618", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOU St\u00e9phane et Mme ROBIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANO Claude et Mme DEBORD Pascale", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANO", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUDON Ir\u00e8ne et M. DAVID Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Batz-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2761"}, "Abstentions": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1344", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHU\u00c9D\u00c9 Michel et Mme MORINEAUX Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHU\u00c9D\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUX", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DU TERTRE Dominique et M. VERNET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU TERTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BELLIOT Robert et Mme HALPERN Marie-Yvonne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALPERN", "PrePsn": "Marie-Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Fran\u00e7oise et M. ROMILLAT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Bellign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1331"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "La Bernerie-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2397"}, "Abstentions": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Besn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2013"}, "Abstentions": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIED Magalie et M. VINCENT Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIED", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERVO Annie et M. LE BELLER Eddy", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVO", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TEXIER Jean-Michel et Mme TRIGODET Dominique", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIGODET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRIAND Gilles et Mme ROUG\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANNON Annie et M. PIEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANNON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Le Bignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2660"}, "Abstentions": {"Nombre": "1234", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "1426", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Blain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6654"}, "Abstentions": {"Nombre": "3255", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "3399", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3148", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1342", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-du-Dor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Bonnoeuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "69,92", "RapportInscrit": "42,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "7,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Bouaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5309"}, "Abstentions": {"Nombre": "2364", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "2945", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2797", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EGRON Vincent et Mme THIBERGE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBERGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMON St\u00e9phanie et M. VAN LIEMPD Wilfried", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN LIEMPD", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TAUNAY Marie-B\u00e9atrice et M. TERRIEN Olivier", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAUNAY", "PrePsn": "Marie-B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "1,07", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEVEDEC Yves et Mme VILLEMAINE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEDEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAINE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Bou\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "51,91"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "48,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Bouguenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13362"}, "Abstentions": {"Nombre": "6453", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "6909", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "6603", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EGRON Vincent et Mme THIBERGE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBERGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1388", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMON St\u00e9phanie et M. VAN LIEMPD Wilfried", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN LIEMPD", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TAUNAY Marie-B\u00e9atrice et M. TERRIEN Olivier", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAUNAY", "PrePsn": "Marie-B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "1,62", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2159", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1336", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEVEDEC Yves et Mme VILLEMAINE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEDEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAINE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Bourgneuf-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2438"}, "Abstentions": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Boussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1972"}, "Abstentions": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Bouvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1967"}, "Abstentions": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "41,93", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Brains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2015"}, "Abstentions": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EGRON Vincent et Mme THIBERGE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBERGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMON St\u00e9phanie et M. VAN LIEMPD Wilfried", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN LIEMPD", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TAUNAY Marie-B\u00e9atrice et M. TERRIEN Olivier", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAUNAY", "PrePsn": "Marie-B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEVEDEC Yves et Mme VILLEMAINE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEDEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAINE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Campbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2732"}, "Abstentions": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "19,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Carquefou", "LibSubCom": "Carquefou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14333"}, "Abstentions": {"Nombre": "7057", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "7276", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "6983", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1889", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLOUD-BOURRIERES Pierre et Mme THAPON Alicia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUD-BOURRIERES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THAPON", "PrePsn": "Alicia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COTREL Patrick et Mme DR\u00c9ANO Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3513", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Casson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1437"}, "Abstentions": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Le Cellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2760"}, "Abstentions": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "1479", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1400", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "22,21", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Chapelle-Basse-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4023"}, "Abstentions": {"Nombre": "2060", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "1963", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "La Chapelle-des-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2647"}, "Abstentions": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "La Chapelle-Glain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Chapelle-Heulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2257"}, "Abstentions": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "La Chapelle-Launay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2248"}, "Abstentions": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15471"}, "Abstentions": {"Nombre": "7324", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "8147", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "7882", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURAGE Benoit et Mme IZENIC B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZENIC", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2648", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVAUD Jean-Pierre et Mme GU\u00c9VEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9VEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2469", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULANGER Martine et M. DURET Gwenva\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Gwenva\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "1,99", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme N\u00c9D\u00c9LEC Brigitte et M. WOZNIAK Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNIAK", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1085", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COSNARD Ma\u00eft\u00e9 et M. VIOLAIN Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLAIN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "981", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaubriant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8936"}, "Abstentions": {"Nombre": "4350", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "4586", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4348", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2224", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1339", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Th\u00e9baud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2147"}, "Abstentions": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LECA Herv\u00e9 et Mme MELLET Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUL\u00c9 Sophie et M. PEYSSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUL\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Chauv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1937"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,66", "RapportInscrit": "0,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Cheix-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Ch\u00e9m\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1568"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "La Chevroli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4074"}, "Abstentions": {"Nombre": "1923", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "2151", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2020", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Clisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5339"}, "Abstentions": {"Nombre": "2528", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "2811", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "2687", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "984", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Conquereuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Cordemais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2469"}, "Abstentions": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,12"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Corsept", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1982"}, "Abstentions": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "LibSubCom": "Cou\u00ebron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15271"}, "Abstentions": {"Nombre": "8050", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "7221", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6737", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Guy et Mme PERRIGAUD Yolande", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIARD Guyl\u00e8ne et M. VERDIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIARD", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1300", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTIN David et Mme NOBLET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3211", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. EGRON Laurent et Mme RAMELOT Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMELOT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "2,06", "RapportInscrit": "0,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Couff\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1783"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Le Croisic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1857", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "1925", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1854", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHU\u00c9D\u00c9 Michel et Mme MORINEAUX Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHU\u00c9D\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUX", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DU TERTRE Dominique et M. VERNET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU TERTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BELLIOT Robert et Mme HALPERN Marie-Yvonne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALPERN", "PrePsn": "Marie-Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Fran\u00e7oise et M. ROMILLAT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Crossac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2050"}, "Abstentions": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Derval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2243"}, "Abstentions": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Donges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4928"}, "Abstentions": {"Nombre": "2659", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "2269", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2155", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIED Magalie et M. VINCENT Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIED", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERVO Annie et M. LE BELLER Eddy", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVO", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TEXIER Jean-Michel et Mme TRIGODET Dominique", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIGODET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRIAND Gilles et Mme ROUG\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANNON Annie et M. PIEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANNON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Dreff\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Erbray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2226"}, "Abstentions": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "La Baule-Escoublac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14529"}, "Abstentions": {"Nombre": "7141", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "7388", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7123", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1291", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHU\u00c9D\u00c9 Michel et Mme MORINEAUX Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHU\u00c9D\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUX", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3418", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DU TERTRE Dominique et M. VERNET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU TERTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1470", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BELLIOT Robert et Mme HALPERN Marie-Yvonne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALPERN", "PrePsn": "Marie-Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Fran\u00e7oise et M. ROMILLAT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Fay-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2413"}, "Abstentions": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURAGE Benoit et Mme IZENIC B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZENIC", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVAUD Jean-Pierre et Mme GU\u00c9VEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9VEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULANGER Martine et M. DURET Gwenva\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Gwenva\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme N\u00c9D\u00c9LEC Brigitte et M. WOZNIAK Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNIAK", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COSNARD Ma\u00eft\u00e9 et M. VIOLAIN Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLAIN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "F\u00e9gr\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1706"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Ferc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Fresnay-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Le Fresne-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Frossay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2175"}, "Abstentions": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Le G\u00e2vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "G\u00e9tign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2640"}, "Abstentions": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Gorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3143"}, "Abstentions": {"Nombre": "1562", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "1581", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Grand-Auvern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "066", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Grandchamps-des-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3664"}, "Abstentions": {"Nombre": "1817", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "1847", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1767", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURAGE Benoit et Mme IZENIC B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZENIC", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVAUD Jean-Pierre et Mme GU\u00c9VEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9VEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULANGER Martine et M. DURET Gwenva\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Gwenva\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme N\u00c9D\u00c9LEC Brigitte et M. WOZNIAK Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNIAK", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COSNARD Ma\u00eft\u00e9 et M. VIOLAIN Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLAIN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "7,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3744"}, "Abstentions": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "2187", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2124", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "44,82", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Guenrouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2326"}, "Abstentions": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Gu\u00e9rande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13616"}, "Abstentions": {"Nombre": "7281", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "6335", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "6083", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1149", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2483", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "La Haie-Fouassi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3446"}, "Abstentions": {"Nombre": "1633", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "1813", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1724", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LECA Herv\u00e9 et Mme MELLET Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUL\u00c9 Sophie et M. PEYSSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUL\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,32"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "LibSubCom": "Haute-Goulaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4534"}, "Abstentions": {"Nombre": "2044", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "2490", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2339", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1144", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOU St\u00e9phane et Mme ROBIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANO Claude et Mme DEBORD Pascale", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANO", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUDON Ir\u00e8ne et M. DAVID Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "6,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Herbignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4648"}, "Abstentions": {"Nombre": "2281", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "2367", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2248", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "H\u00e9ric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4187"}, "Abstentions": {"Nombre": "2004", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "2183", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2077", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "LibSubCom": "Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2706"}, "Abstentions": {"Nombre": "1285", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Guy et Mme PERRIGAUD Yolande", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIARD Guyl\u00e8ne et M. VERDIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIARD", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTIN David et Mme NOBLET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. EGRON Laurent et Mme RAMELOT Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMELOT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "1,91", "RapportInscrit": "0,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Iss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1368"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Jans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Jou\u00e9-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1583"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "10,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Juign\u00e9-des-Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Le Landreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2136"}, "Abstentions": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "50,05", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "19,98", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Lavau-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Leg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3097"}, "Abstentions": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Lign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3358"}, "Abstentions": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "25,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "La Limouzini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1515"}, "Abstentions": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Le Loroux-Bottereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5363"}, "Abstentions": {"Nombre": "2574", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "2789", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2675", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1130", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Louisfert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Lusanger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Machecoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4678"}, "Abstentions": {"Nombre": "2196", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "2482", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2355", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Maisdon-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1960"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Malville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "54,15"}, "Votants": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "45,85"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "39,54", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "La Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "56,90"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "43,10"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "40,42", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Marsac-sur-Don", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1124"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "50,17", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Mass\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Maumusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Carquefou", "LibSubCom": "Mauves-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2235"}, "Abstentions": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLOUD-BOURRIERES Pierre et Mme THAPON Alicia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUD-BOURRIERES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THAPON", "PrePsn": "Alicia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COTREL Patrick et Mme DR\u00c9ANO Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "La Meilleraye-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "M\u00e9sanger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3247"}, "Abstentions": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "1890", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1730", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "45,84", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Mesquer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1852"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Missillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3367"}, "Abstentions": {"Nombre": "1767", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "1600", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1511", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Moisdon-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1428"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "11,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Monni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1512"}, "Abstentions": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "La Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4531"}, "Abstentions": {"Nombre": "2392", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "2139", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2017", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Montbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2155"}, "Abstentions": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Montoir-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4771"}, "Abstentions": {"Nombre": "2758", "RapportInscrit": "57,81"}, "Votants": {"Nombre": "2013", "RapportInscrit": "42,19"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1910", "RapportInscrit": "40,03", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIED Magalie et M. VINCENT Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIED", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERVO Annie et M. LE BELLER Eddy", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVO", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TEXIER Jean-Michel et Mme TRIGODET Dominique", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIGODET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRIAND Gilles et Mme ROUG\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANNON Annie et M. PIEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANNON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Montrelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "8,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Mouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Les Moutiers-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1326"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "5,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Mouzeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1371"}, "Abstentions": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Mouzillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1824"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-1", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26300"}, "Abstentions": {"Nombre": "12891", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "13409", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "12981", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme COLOBERT Allison", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOBERT", "PrePsn": "Allison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DANIS Vincent et Mme PADOVANI Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIS", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4121", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOUGEON Lilian et Mme LADRET Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGEON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADRET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURNIER Xavier et Mme GUERRA Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRA", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3834", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE RIGN\u00c9 Arnaud et Mme DRICI Nejma", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RIGN\u00c9", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRICI", "PrePsn": "Nejma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1234", "RapportExprime": "9,51", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DAGUET Pierre et Mme FAVENNEC Katell", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ASSELIN Denise et M. AZZI Elhadi", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSELIN", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZI", "PrePsn": "Elhadi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "1,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-2", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24763"}, "Abstentions": {"Nombre": "12384", "RapportInscrit": "50,01"}, "Votants": {"Nombre": "12379", "RapportInscrit": "49,99"}, "Blancs": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "11947", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAM\u00c9ON Fran\u00e7oise et M. MARTINEAU David", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAM\u00c9ON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4287", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARCHY Isabelle et M. DUTERTRE Benoist", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARCHY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTRE", "PrePsn": "Benoist", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1667", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABADI Amal et M. SOUBESTE Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADI", "PrePsn": "Amal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBESTE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1672", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JACQUET Anne et M. RINEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EZ-ZEBROUD Alexandre et Mme NORVAL Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EZ-ZEBROUD", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORVAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLIN Nathalie et M. MALINGE Hubert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALINGE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUCHESNE J\u00e9r\u00f4me et Mme L\u00c9AUT\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9AUT\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2896", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-3", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26855"}, "Abstentions": {"Nombre": "14056", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "12799", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "12375", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Alain et Mme SALL\u00c9 Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4675", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDEAU Alain et Mme MEYER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUPY Guy et Mme TRICHET-ALLAIRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUPY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHET-ALLAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2020", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENDRE Laurence et M. VAN GOETHEM Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMROUCHE Louisa et M. BOLO Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMROUCHE", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2931", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AVELLO Alain et Mme CHOLLET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVELLO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1455", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-4", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25172"}, "Abstentions": {"Nombre": "12734", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "12438", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "12059", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMEL Rozenn et M. RICHARD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3610", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LATOMBE Philippe et Mme MICHELOT-PELTIER Armelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOMBE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT-PELTIER", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALEMANY J\u00e9r\u00f4me et Mme HAKEM Abbassia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEMANY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKEM", "PrePsn": "Abbassia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4085", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEN\u00c2TRE Marie Annick et M. MAURICE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN\u00c2TRE", "PrePsn": "Marie Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MANA\u00cf-BAUCHET Hedia et M. VRAIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANA\u00cf-BAUCHET", "PrePsn": "Hedia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUL\u00c9 Aurelien et Mme MEZIANE Sonia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUL\u00c9", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZIANE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme LAM Candice et M. LE NAGAT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAM", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NAGAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1395", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "5,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-5", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24889"}, "Abstentions": {"Nombre": "13707", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "11182", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "10798", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHET Christian et Mme LE NAOUR B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NAOUR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIO Patricia et M. THOIRY Jean Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOIRY", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2439", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Bruno et Mme HUCHET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUCHET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIN Jonathan et Mme VAN GOETHEM Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEAN Lyliane et M. REBOUH Ali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lyliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUH", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3934", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LEGAL Catherine et M. MONNIN Renaud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGAL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIN", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "5,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-6", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26016"}, "Abstentions": {"Nombre": "13007", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "13009", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "12548", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTET Anne-Marie et M. MALLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARZEL Roseline et M. STEKR-RIDEL Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZEL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKR-RIDEL", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3344", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURIMONT Pauline et M. SEASSAU Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURIMONT", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEASSAU", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOLO Pascal et Mme ORAIN Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4402", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Emmanuelle et M. CLEMENT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1634", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DJERBI Latifa et M. FAUTRAD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJERBI", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUTRAD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DE MASCUREAU Jean et Mme MARCHI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MASCUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nantes-7", "LibSubCom": "Nantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27275"}, "Abstentions": {"Nombre": "13874", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "13401", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "12797", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. M\u00c9NARD Michel et Mme TOUCHEFEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9NARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHEFEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5573", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTIN Patrice et Mme PACAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORMOY Jean-Marc et Mme GHENA\u00cf Yasmine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORMOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENA\u00cf", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARON Bertrand et Mme HELINE Eliette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELINE", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FOY Fabien et Mme NO\u00cbL Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2200", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DARSES Marie-Fabienne et M. DE LAMBERT Cyrille", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARSES", "PrePsn": "Marie-Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LAMBERT", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2026", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Nort-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6100"}, "Abstentions": {"Nombre": "2821", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "3279", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "3146", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1200", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Notre-Dame-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1518"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Noyal-sur-Brutz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Nozay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2696"}, "Abstentions": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,27"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Herblain-2", "LibSubCom": "Orvault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19694"}, "Abstentions": {"Nombre": "9730", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "9964", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9471", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Agn\u00e8s et M. GUITTON Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERMAINE Jean-Marc et Mme LAMY Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAINE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPORT-FLEURIMONT Sandrine et M. LANCIEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORT-FLEURIMONT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNET Bernard et Mme GAILLOCHET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLOCHET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2781", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNEREAU Matthieu et Mme MAISONNEUVE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEREAU", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3680", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HAMELIN Anthony et Mme LEON Katell", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Oudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2763"}, "Abstentions": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "1390", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1327", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Paimboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1992"}, "Abstentions": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "12,51", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,36"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Le Pallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2141"}, "Abstentions": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Pannec\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Paulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1312"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Le Pellerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3464"}, "Abstentions": {"Nombre": "1824", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "8,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Petit-Auvern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Petit-Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2578"}, "Abstentions": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "1382", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Pierric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Piriac-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2176"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "La Plaine-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "1693", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1600", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "La Planche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1860"}, "Abstentions": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pless\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3574"}, "Abstentions": {"Nombre": "1825", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "1749", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1658", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pontch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7378"}, "Abstentions": {"Nombre": "3528", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "3850", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3701", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1576", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,43"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Pont-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4515"}, "Abstentions": {"Nombre": "2330", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "2185", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "33,37", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Pornic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13313"}, "Abstentions": {"Nombre": "6288", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "7025", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "6724", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3027", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Pornichet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9641"}, "Abstentions": {"Nombre": "4924", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "4717", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4450", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHU\u00c9D\u00c9 Michel et Mme MORINEAUX Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHU\u00c9D\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUX", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DU TERTRE Dominique et M. VERNET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU TERTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BELLIOT Robert et Mme HALPERN Marie-Yvonne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALPERN", "PrePsn": "Marie-Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Fran\u00e7oise et M. ROMILLAT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Port-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2054"}, "Abstentions": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Pouill\u00e9-les-C\u00f4teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "135", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Le Pouliguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4450"}, "Abstentions": {"Nombre": "2124", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "2326", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2235", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHU\u00c9D\u00c9 Michel et Mme MORINEAUX Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHU\u00c9D\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUX", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1051", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DU TERTRE Dominique et M. VERNET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU TERTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BELLIOT Robert et Mme HALPERN Marie-Yvonne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALPERN", "PrePsn": "Marie-Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Fran\u00e7oise et M. ROMILLAT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Pr\u00e9failles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1376"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Prinquiau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2219"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Puceul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Quilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Regrippi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "La Remaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Remouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1234"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Rez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4052"}, "Abstentions": {"Nombre": "2265", "RapportInscrit": "55,90"}, "Votants": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "44,10"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EGRON Vincent et Mme THIBERGE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBERGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMON St\u00e9phanie et M. VAN LIEMPD Wilfried", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN LIEMPD", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TAUNAY Marie-B\u00e9atrice et M. TERRIEN Olivier", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAUNAY", "PrePsn": "Marie-B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "0,99", "RapportInscrit": "0,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEVEDEC Yves et Mme VILLEMAINE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEDEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAINE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "2,89"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Rez\u00e9-2", "LibSubCom": "Rez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24787"}, "Abstentions": {"Nombre": "13059", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "11728", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "11205", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAUDRON PRAUD Bernadette et M. MALLET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUDRON PRAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1755", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDIER Samuel et Mme TARARBIT Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARARBIT", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4097", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Paul et Mme MAISONNEUVE Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1689", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAUVIN Pierre et Mme PERNOT Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNOT", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUYOMARCH Ma\u00efwenn et M. QU\u00c9M\u00c9NEUR Yann", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOMARCH", "PrePsn": "Ma\u00efwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9M\u00c9NEUR", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOUSSET Brigitte et M. GAUTIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2509", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Riaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1528"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "10,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Rouans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2031"}, "Abstentions": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Roug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1712"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "La Rouxi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Ruffign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Saffr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2689"}, "Abstentions": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Saint-Aignan-Grandlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3147"}, "Abstentions": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1490", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EGRON Vincent et Mme THIBERGE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBERGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMON St\u00e9phanie et M. VAN LIEMPD Wilfried", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN LIEMPD", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TAUNAY Marie-B\u00e9atrice et M. TERRIEN Olivier", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAUNAY", "PrePsn": "Marie-B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "1,07", "RapportInscrit": "0,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEVEDEC Yves et Mme VILLEMAINE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEDEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAINE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "151", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-des-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4486"}, "Abstentions": {"Nombre": "2298", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "2188", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2070", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHU\u00c9D\u00c9 Michel et Mme MORINEAUX Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHU\u00c9D\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUX", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DU TERTRE Dominique et M. VERNET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU TERTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BELLIOT Robert et Mme HALPERN Marie-Yvonne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALPERN", "PrePsn": "Marie-Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Fran\u00e7oise et M. ROMILLAT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Sainte-Anne-sur-Brivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1974"}, "Abstentions": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Saint-Brevin-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9993"}, "Abstentions": {"Nombre": "4324", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "5669", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "5470", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3049", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "3,84", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Saint-Colomban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2065"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Corcou\u00e9-sur-Logne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1936"}, "Abstentions": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "58,63", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Mer-Morte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Montluc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5282"}, "Abstentions": {"Nombre": "2617", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "2665", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2530", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,57"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "Saint-Fiacre-sur-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LECA Herv\u00e9 et Mme MELLET Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUL\u00c9 Sophie et M. PEYSSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUL\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9r\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2420"}, "Abstentions": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-Gildas-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2309"}, "Abstentions": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "40,62"}, "Votants": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1299", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "LibSubCom": "Saint-Herblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14659"}, "Abstentions": {"Nombre": "7684", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "6975", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "6660", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Guy et Mme PERRIGAUD Yolande", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIARD Guyl\u00e8ne et M. VERDIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIARD", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1410", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTIN David et Mme NOBLET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2416", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. EGRON Laurent et Mme RAMELOT Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMELOT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,03"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Saint-Herblain-2", "LibSubCom": "Saint-Herblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15588"}, "Abstentions": {"Nombre": "8346", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "7242", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "6917", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Agn\u00e8s et M. GUITTON Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERMAINE Jean-Marc et Mme LAMY Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAINE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPORT-FLEURIMONT Sandrine et M. LANCIEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORT-FLEURIMONT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNET Bernard et Mme GAILLOCHET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLOCHET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2555", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNEREAU Matthieu et Mme MAISONNEUVE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEREAU", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HAMELIN Anthony et Mme LEON Katell", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Saint-Herblon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1752"}, "Abstentions": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Chal\u00e9ons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1478"}, "Abstentions": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Clisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1588"}, "Abstentions": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Boiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4059"}, "Abstentions": {"Nombre": "1876", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "2183", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2067", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "788", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Saint-Joachim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3163"}, "Abstentions": {"Nombre": "1663", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Concelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5183"}, "Abstentions": {"Nombre": "2456", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "2727", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2616", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "9,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Vouvantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EGRON Vincent et Mme THIBERGE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBERGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMON St\u00e9phanie et M. VAN LIEMPD Wilfried", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN LIEMPD", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TAUNAY Marie-B\u00e9atrice et M. TERRIEN Olivier", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAUNAY", "PrePsn": "Marie-B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,90", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEVEDEC Yves et Mme VILLEMAINE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEDEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAINE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Carquefou", "LibSubCom": "Sainte-Luce-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10221"}, "Abstentions": {"Nombre": "4764", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "5457", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "5216", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1737", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLOUD-BOURRIERES Pierre et Mme THAPON Alicia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUD-BOURRIERES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THAPON", "PrePsn": "Alicia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COTREL Patrick et Mme DR\u00c9ANO Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2002", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Saint-Lumine-de-Clisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1390"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Saint-Lumine-de-Coutais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1422"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Saint-Lyphard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3240"}, "Abstentions": {"Nombre": "1504", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "1736", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Saint-Malo-de-Guersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2551"}, "Abstentions": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIED Magalie et M. VINCENT Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIED", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERVO Annie et M. LE BELLER Eddy", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVO", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TEXIER Jean-Michel et Mme TRIGODET Dominique", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIGODET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRIAND Gilles et Mme ROUG\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANNON Annie et M. PIEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANNON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Saint-Mars-de-Coutais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1886"}, "Abstentions": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "68,08", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Saint-Mars-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3472"}, "Abstentions": {"Nombre": "1595", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1778", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Saint-Mars-la-Jaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1718"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Saint-M\u00eame-le-Tenu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "51,62", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Pornic", "LibSubCom": "Saint-Michel-Chef-Chef", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3850"}, "Abstentions": {"Nombre": "1776", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "2074", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1966", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "Saint-Molf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1815"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Nazaire-1", "LibSubCom": "Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33703"}, "Abstentions": {"Nombre": "18275", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "15428", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "14821", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPRE Michel et Mme DOISNEAU Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOISNEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE POLLOTEC Yann et Mme TRICHET-ALLAIRE Sarah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POLLOTEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHET-ALLAIRE", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHET Gauthier et Mme SUTTER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTTER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2609", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. DESSABLES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSABLES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHOUBRAC Bertrand et Mme COTONNEC Anna\u00efg", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTONNEC", "PrePsn": "Anna\u00efg", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5444", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BEUVELET Florence et M. CADIET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUVELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3365", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BELIN Marie-France et M. GEORGET Alain", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,15"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14025"}, "Abstentions": {"Nombre": "7956", "RapportInscrit": "56,73"}, "Votants": {"Nombre": "6069", "RapportInscrit": "43,27"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "5855", "RapportInscrit": "41,75", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIED Magalie et M. VINCENT Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIED", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERVO Annie et M. LE BELLER Eddy", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVO", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TEXIER Jean-Michel et Mme TRIGODET Dominique", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIGODET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRIAND Gilles et Mme ROUG\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANNON Annie et M. PIEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANNON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2409", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-Redon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2366"}, "Abstentions": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Sainte-Pazanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4285"}, "Abstentions": {"Nombre": "2015", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "2270", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2176", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "55,01", "RapportInscrit": "27,93"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re-en-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3170"}, "Abstentions": {"Nombre": "1561", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "1609", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1532", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,26"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6226"}, "Abstentions": {"Nombre": "2789", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "3437", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3301", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1511", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "Sainte-Reine-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1614"}, "Abstentions": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20293"}, "Abstentions": {"Nombre": "10257", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "10036", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "9613", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3500", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3537", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOU St\u00e9phane et Mme ROBIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANO Claude et Mme DEBORD Pascale", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANO", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUDON Ir\u00e8ne et M. DAVID Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "5,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "LibSubCom": "Saint-Viaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1595"}, "Abstentions": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Saint-Vincent-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1047"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "LibSubCom": "Sautron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5998"}, "Abstentions": {"Nombre": "2519", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "3479", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "3332", "RapportInscrit": "55,55", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Guy et Mme PERRIGAUD Yolande", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIARD Guyl\u00e8ne et M. VERDIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIARD", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTIN David et Mme NOBLET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1522", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. EGRON Laurent et Mme RAMELOT Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMELOT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Savenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5884"}, "Abstentions": {"Nombre": "3142", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "2742", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2592", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1016", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "LibSubCom": "S\u00e9v\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Sion-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1224"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "Les Sorini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5910"}, "Abstentions": {"Nombre": "2704", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "3206", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "3030", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LECA Herv\u00e9 et Mme MELLET Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUL\u00c9 Sophie et M. PEYSSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUL\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1041", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Soudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1566"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Soulvache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "201", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Suc\u00e9-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5507"}, "Abstentions": {"Nombre": "2494", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "3013", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2894", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURAGE Benoit et Mme IZENIC B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZENIC", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1085", "RapportExprime": "37,49", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVAUD Jean-Pierre et Mme GU\u00c9VEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9VEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULANGER Martine et M. DURET Gwenva\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Gwenva\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme N\u00c9D\u00c9LEC Brigitte et M. WOZNIAK Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNIAK", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COSNARD Ma\u00eft\u00e9 et M. VIOLAIN Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLAIN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Teill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Blain", "LibSubCom": "Le Temple-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1258"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "54,53"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "45,47"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Carquefou", "LibSubCom": "Thouar\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6665"}, "Abstentions": {"Nombre": "3043", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3484", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLOUD-BOURRIERES Pierre et Mme THAPON Alicia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUD-BOURRIERES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THAPON", "PrePsn": "Alicia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COTREL Patrick et Mme DR\u00c9ANO Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1621", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Les Touches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1652"}, "Abstentions": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Touvois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1092"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "52,30", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "LibSubCom": "Trans-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Treffieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "62,06", "RapportVotant": "99,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "209", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Treilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6415"}, "Abstentions": {"Nombre": "3116", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "3299", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3182", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURAGE Benoit et Mme IZENIC B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZENIC", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVAUD Jean-Pierre et Mme GU\u00c9VEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9VEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULANGER Martine et M. DURET Gwenva\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Gwenva\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme N\u00c9D\u00c9LEC Brigitte et M. WOZNIAK Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNIAK", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COSNARD Ma\u00eft\u00e9 et M. VIOLAIN Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLAIN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "LibSubCom": "Trignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5262"}, "Abstentions": {"Nombre": "2866", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "2396", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2287", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIED Magalie et M. VINCENT Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIED", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERVO Annie et M. LE BELLER Eddy", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVO", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TEXIER Jean-Michel et Mme TRIGODET Dominique", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIGODET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRIAND Gilles et Mme ROUG\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANNON Annie et M. PIEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANNON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "33,32", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "LibSubCom": "La Turballe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4066"}, "Abstentions": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "2056", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1963", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Vallet", "LibSubCom": "Vallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6337"}, "Abstentions": {"Nombre": "2906", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "3431", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "3250", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1718", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Varades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2677"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "1605", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "Vay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vertou", "LibSubCom": "Vertou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18045"}, "Abstentions": {"Nombre": "8347", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "9698", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "9344", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4827", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LECA Herv\u00e9 et Mme MELLET Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1072", "RapportExprime": "11,47", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUL\u00c9 Sophie et M. PEYSSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUL\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1041", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2404", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "13,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Clisson", "LibSubCom": "Vieillevigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2958"}, "Abstentions": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "1582", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "217", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "LibSubCom": "Vigneux-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4392"}, "Abstentions": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "2227", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2132", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURAGE Benoit et Mme IZENIC B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZENIC", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVAUD Jean-Pierre et Mme GU\u00c9VEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9VEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULANGER Martine et M. DURET Gwenva\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Gwenva\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme N\u00c9D\u00c9LEC Brigitte et M. WOZNIAK Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNIAK", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COSNARD Ma\u00eft\u00e9 et M. VIOLAIN Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLAIN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "LibSubCom": "Villepot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "Vritz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Machecoul", "LibSubCom": "Vue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1039"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "La Chevallerais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Ancenis", "LibSubCom": "La Roche-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "LibSubCom": "Geneston", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2572"}, "Abstentions": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "LibSubCom": "La Grigonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "8,02"}]}]}