{"CodDpt": "45", "CodDpt3Car": "045", "LibDpt": "LOIRET", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Adon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Aillant-sur-Milleron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Amilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8786"}, "Abstentions": {"Nombre": "4519", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "4267", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "4137", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORET Jalila et M. RAMBAUD Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORET", "PrePsn": "Jalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Cyril et Mme PERIERS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERIERS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2183", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZADA Corinne et M. DEMAUMONT Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMAUMONT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Andonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Ardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Artenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1107"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "55,50", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Asch\u00e8res-le-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,01", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Ascoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Attray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Audeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Augerville-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Aulnay-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "9,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Autruy-sur-Juine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Autry-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,50", "RapportInscrit": "0,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "8,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Auvilliers-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Auxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Baccon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Le Bardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Barville-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Batilly-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Batilly-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,87"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Baule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1599"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Bazoches-les-Gallerandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Bazoches-sur-le-Betz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Beauchamps-sur-Huillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Beaugency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5437"}, "Abstentions": {"Nombre": "3036", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "2401", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2289", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Beaune-la-Rolande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1313"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "1,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "953"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Le Bignon-Mirabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bo\u00ebsses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Boigny-sur-Bionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1710"}, "Abstentions": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULONG Florence et M. VAQUETA Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAQUETA", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALCANIZ Patrick et Mme TISSERAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCANIZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PANNETIER Jean-Jacques et Mme PERROT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANNETIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Boiscommun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Boismorand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Boisseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bondaroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "12,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "4,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Bonn\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Bonny-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bordeaux-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Les Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Bou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULONG Florence et M. VAQUETA Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAQUETA", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALCANIZ Patrick et Mme TISSERAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCANIZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PANNETIER Jean-Jacques et Mme PERROT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANNETIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Bougy-lez-Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "64,24", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bouilly-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Boulay-les-Barres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bouzonville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Bouzy-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Boynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Bray-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Breteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Briare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4137"}, "Abstentions": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "1935", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1860", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Briarres-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Bricy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Bromeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Labrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Bucy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "28,23"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "71,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Bucy-Saint-Liphard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "La Bussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Cepoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1882"}, "Abstentions": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "53,08"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "46,92"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORET Jalila et M. RAMBAUD Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORET", "PrePsn": "Jalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Cyril et Mme PERIERS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERIERS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZADA Corinne et M. DEMAUMONT Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMAUMONT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "7,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Cercottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Cerdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Cernoy-en-Berry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "C\u00e9sarville-Dossainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Chailly-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Chaingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2701"}, "Abstentions": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7496"}, "Abstentions": {"Nombre": "4242", "RapportInscrit": "56,59"}, "Votants": {"Nombre": "3254", "RapportInscrit": "43,41"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "3141", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORET Jalila et M. RAMBAUD Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORET", "PrePsn": "Jalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Cyril et Mme PERIERS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERIERS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZADA Corinne et M. DEMAUMONT Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMAUMONT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1447", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Chambon-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Champoulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Chanteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "959"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOITIER Michel et Mme CORNU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Chantecoq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "62,87", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "10,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "La Chapelle-Onzerain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6845"}, "Abstentions": {"Nombre": "3689", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "3156", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2984", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACQUEY Alain et Mme JUILLET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQUEY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUDIN V\u00e9ronique et M. SUDRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAILLOU Christophe et Mme LORME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAILLOU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMIER Didier et Mme MORICE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-S\u00e9pulcre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Chapelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Le Charme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Charmont-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Charsonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5428"}, "Abstentions": {"Nombre": "2598", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "2830", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2733", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Renard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1587"}, "Abstentions": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "6,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-Coligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1389"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "0,84", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Chaussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Ch\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6131"}, "Abstentions": {"Nombre": "3125", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "3006", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "2844", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULONG Florence et M. VAQUETA Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAQUETA", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALCANIZ Patrick et Mme TISSERAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCANIZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PANNETIER Jean-Jacques et Mme PERROT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANNETIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Chevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Chevillon-sur-Huillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "0,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Chevilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1874"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Chevry-sous-le-Bignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Chilleurs-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1320"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Les Choux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,27", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Chuelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2485"}, "Abstentions": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "1389", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Coinces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Combleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "62,09", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULONG Florence et M. VAQUETA Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAQUETA", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALCANIZ Patrick et Mme TISSERAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCANIZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PANNETIER Jean-Jacques et Mme PERROT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANNETIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "9,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Combreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Conflans-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORET Jalila et M. RAMBAUD Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORET", "PrePsn": "Jalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Cyril et Mme PERIERS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERIERS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZADA Corinne et M. DEMAUMONT Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMAUMONT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Corbeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Corquilleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORET Jalila et M. RAMBAUD Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORET", "PrePsn": "Jalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Cyril et Mme PERIERS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERIERS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZADA Corinne et M. DEMAUMONT Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMAUMONT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Cortrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Coudray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Coudroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "19,31"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "80,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "78,11", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Coullons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1761"}, "Abstentions": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Coulmiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,47", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Courcy-aux-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "La Cour-Marigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Courtemaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "99,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,97", "RapportInscrit": "0,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Courtempierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,87", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Courtenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2915"}, "Abstentions": {"Nombre": "1411", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "1504", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1463", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Cravant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Crottes-en-Pithiverais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Dadonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1701"}, "Abstentions": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Dammarie-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Dammarie-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Dampierre-en-Burly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Darvoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1508"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "4,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Desmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Dimancheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Donnery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1998"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Dordives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2114"}, "Abstentions": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "1,78", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Douchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Dry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Echilleuses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "6,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Egry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Engenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Epieds-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Erceville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Ervauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Escrennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "4,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Escrignelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "26,23"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "73,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "70,49", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "42,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Estouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Faverelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Fay-aux-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2332"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Feins-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "38,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "F\u00e9rolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "858"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2483"}, "Abstentions": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "146", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5166"}, "Abstentions": {"Nombre": "2479", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "2687", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2562", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Fleury-les-Aubrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13248"}, "Abstentions": {"Nombre": "7378", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "5870", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5570", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1421", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1771", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOITIER Michel et Mme CORNU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1693", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Fontenay-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Foucherolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "29,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Fr\u00e9ville-du-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Gaubertin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "G\u00e9migny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "99,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Germigny-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Gidy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Gien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8564"}, "Abstentions": {"Nombre": "4760", "RapportInscrit": "55,58"}, "Votants": {"Nombre": "3804", "RapportInscrit": "44,42"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3633", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1286", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Girolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Givraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,49", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Gondreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Grangermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Greneville-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Griselles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "5,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Guigneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Guilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Gy-les-Nonains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Hu\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Huisseau-sur-Mauves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1291"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Ingrannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "LibSubCom": "Ingr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6192"}, "Abstentions": {"Nombre": "3049", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "3143", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "3015", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACQUEY Alain et Mme JUILLET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQUEY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUDIN V\u00e9ronique et M. SUDRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAILLOU Christophe et Mme LORME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAILLOU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMIER Didier et Mme MORICE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "24,98", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Intville-la-Gu\u00e9tard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Isdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Jargeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1559", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "1522", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Jouy-en-Pithiverais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Jouy-le-Potier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1086"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Juranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "55,16"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "2,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Laas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ladon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "19,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Lailly-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1950"}, "Abstentions": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Langesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "L\u00e9ouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "182", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Ligny-le-Ribault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1091"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "59,94", "RapportInscrit": "34,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Lion-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Lion-en-Sullias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Lombreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Lorcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "55,34"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,97", "RapportInscrit": "0,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Lorris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1944"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Loury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1949"}, "Abstentions": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "44,42", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOITIER Michel et Mme CORNU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Louzouer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Mainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Malesherbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3941"}, "Abstentions": {"Nombre": "2484", "RapportInscrit": "63,03"}, "Votants": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "36,97"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "35,17", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "3,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Manchecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,97"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "41,15", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "2,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "193", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Marcilly-en-Villette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1608"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Mardi\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2106"}, "Abstentions": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULONG Florence et M. VAQUETA Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAQUETA", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALCANIZ Patrick et Mme TISSERAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCANIZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PANNETIER Jean-Jacques et Mme PERROT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANNETIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Mareau-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Mareau-aux-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Marigny-les-Usages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOITIER Michel et Mme CORNU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Marsainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Melleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "M\u00e9nestreau-en-Villette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1088"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "M\u00e9rinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Messas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Meung-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4270"}, "Abstentions": {"Nombre": "2216", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "2054", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "24,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "5,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-lez-Cl\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Mign\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Mignerette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Montargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8390"}, "Abstentions": {"Nombre": "4879", "RapportInscrit": "58,15"}, "Votants": {"Nombre": "3511", "RapportInscrit": "41,85"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "3372", "RapportInscrit": "40,19", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1234", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Montbarrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Montbouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Montcorbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Montcresson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Montereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "60,97", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Montigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Montliard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "69,31", "RapportInscrit": "41,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Mormant-sur-Vernisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Morville-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Le Moulinet-sur-Solin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Moulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Nancray-sur-Rimarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Nangeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Nargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "999"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Nesploy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Neuville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2896"}, "Abstentions": {"Nombre": "1352", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "1544", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "La Neuville-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Neuvy-en-Sullias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Nevoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "920"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Nibelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "858"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "6,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Nogent-sur-Vernisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1723"}, "Abstentions": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Oison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Olivet", "LibSubCom": "Olivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14397"}, "Abstentions": {"Nombre": "6986", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "7411", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "7121", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAIVRE Thierry et Mme HUYGHE Martiale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUYGHE", "PrePsn": "Martiale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LANSON Isabelle et M. SAURY Hugues", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURY", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3892", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Mich\u00e8le et M. RAGON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTTON Eric et Mme WILLANO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Ondreville-sur-Essonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "234", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7281"}, "Abstentions": {"Nombre": "4178", "RapportInscrit": "57,38"}, "Votants": {"Nombre": "3103", "RapportInscrit": "42,62"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2981", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Orl\u00e9ans-1", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13444"}, "Abstentions": {"Nombre": "6788", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "6656", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "6429", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GABELLE Jean-Pierre et Mme LABADIE Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABELLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABADIE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3065", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHE--VERDELET Sacha et Mme LE PENNEC Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE--VERDELET", "PrePsn": "Sacha", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARIEL G\u00e9rard et Mme RIVI\u00c8RE Solveig", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVI\u00c8RE", "PrePsn": "Solveig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LORENZI Sophie et M. RABIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORENZI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Orl\u00e9ans-2", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13542"}, "Abstentions": {"Nombre": "7209", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "6333", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "6135", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRARD Michel et Mme KOUNOWSKI Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOUNOWSKI", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1988", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBAULT Jean-Paul et Mme KERRIEN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERRIEN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2253", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEMENIA Victor et Mme NEDJAR Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEMENIA", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDJAR", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEN CHAABANE Tahar et Mme STEVENIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN CHAABANE", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEVENIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLELLY Valentin et Mme COUTEAU Alison", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLELLY", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1235", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "9,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Orl\u00e9ans-3", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7973"}, "Abstentions": {"Nombre": "4042", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "3931", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "3765", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BORNET J\u00e9r\u00f4me et Mme FLOUEST Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUEST", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHERADAME Muriel et M. TOUCHARD Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERADAME", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1480", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROMENTIN Christian et Mme TRIPET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIPET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOQ Philippe et Mme SOULAS Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULAS", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Orl\u00e9ans-4", "LibSubCom": "Orl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18604"}, "Abstentions": {"Nombre": "10076", "RapportInscrit": "54,16"}, "Votants": {"Nombre": "8528", "RapportInscrit": "45,84"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "8197", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Isabelle et M. DOYEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOYEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Baptiste et Mme TOUZIN Estelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZIN", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2666", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURCADE Arlette et M. HENRIOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1567", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON Daniel et Mme TACHOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GEFFROY Olivier et Mme LECLERC Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEFFROY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2981", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Orl\u00e9ans-3", "LibSubCom": "Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2900"}, "Abstentions": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BORNET J\u00e9r\u00f4me et Mme FLOUEST Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUEST", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHERADAME Muriel et M. TOUCHARD Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERADAME", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "56,40", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROMENTIN Christian et Mme TRIPET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIPET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOQ Philippe et Mme SOULAS Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULAS", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Orveau-Bellesauve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Orville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Ousson-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Oussoy-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "98,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Outarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Ouvrouer-les-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "36,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ouzouer-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Ouzouer-sous-Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Ouzouer-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2130"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Ouzouer-sur-Tr\u00e9z\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Panneci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Pannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2446"}, "Abstentions": {"Nombre": "1177", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Patay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "LibSubCom": "Paucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORET Jalila et M. RAMBAUD Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORET", "PrePsn": "Jalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Cyril et Mme PERIERS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERIERS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZADA Corinne et M. DEMAUMONT Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMAUMONT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Pers-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Pierrefitte-\u00e8s-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Pithiviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4926"}, "Abstentions": {"Nombre": "2917", "RapportInscrit": "59,22"}, "Votants": {"Nombre": "2009", "RapportInscrit": "40,78"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1936", "RapportInscrit": "39,30", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "914", "RapportExprime": "47,21", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "1,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Pithiviers-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1319"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Poilly-lez-Gien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1869"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "27,77", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Pr\u00e9fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Presnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,02", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Pressigny-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Puiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2270"}, "Abstentions": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Quiers-sur-B\u00e9zonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "39,96", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Ramoulu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Rebr\u00e9chien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOITIER Michel et Mme CORNU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Rouvray-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Rouvres-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Rozi\u00e8res-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Rozoy-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "6,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Ruan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Aignan-des-Gu\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Aignan-le-Jaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "1,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2665"}, "Abstentions": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "8,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1401"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Brisson-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "1550", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-l'H\u00f4tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2049"}, "Abstentions": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Saint-Denis-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5846"}, "Abstentions": {"Nombre": "2775", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "3071", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2931", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Saint-Firmin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,12", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Saint-Firmin-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "98,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,43", "RapportInscrit": "0,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "6,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Florent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1278"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Gondon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-les-Andr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,86", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "10,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Olivet", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2205"}, "Abstentions": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAIVRE Thierry et Mme HUYGHE Martiale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUYGHE", "PrePsn": "Martiale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LANSON Isabelle et M. SAURY Hugues", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURY", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Mich\u00e8le et M. RAGON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTTON Eric et Mme WILLANO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sur-Puiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12282"}, "Abstentions": {"Nombre": "6517", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "5765", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "5492", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULONG Florence et M. VAQUETA Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAQUETA", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1841", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALCANIZ Patrick et Mme TISSERAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCANIZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1041", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PANNETIER Jean-Jacques et Mme PERROT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANNETIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10002"}, "Abstentions": {"Nombre": "5652", "RapportInscrit": "56,51"}, "Votants": {"Nombre": "4350", "RapportInscrit": "43,49"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4184", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACQUEY Alain et Mme JUILLET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQUEY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUDIN V\u00e9ronique et M. SUDRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAILLOU Christophe et Mme LORME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAILLOU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1965", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMIER Didier et Mme MORICE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "7,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5459"}, "Abstentions": {"Nombre": "2570", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "2889", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2763", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1235", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Saint-Loup-de-Gonois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Saint-Loup-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Saint-Ly\u00e9-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Abbat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1175"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,98"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Ocre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Fessard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9ravy-la-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Olivet", "LibSubCom": "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4203"}, "Abstentions": {"Nombre": "2081", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2049", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAIVRE Thierry et Mme HUYGHE Martiale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUYGHE", "PrePsn": "Martiale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LANSON Isabelle et M. SAURY Hugues", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURY", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Mich\u00e8le et M. RAGON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTTON Eric et Mme WILLANO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Sigismond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Sandillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3028"}, "Abstentions": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "3,44", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Santeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Orl\u00e9ans-3", "LibSubCom": "Saran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10964"}, "Abstentions": {"Nombre": "5821", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "5143", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "4944", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BORNET J\u00e9r\u00f4me et Mme FLOUEST Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUEST", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHERADAME Muriel et M. TOUCHARD Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERADAME", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROMENTIN Christian et Mme TRIPET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIPET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1785", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOQ Philippe et Mme SOULAS Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULAS", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "12,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Sceaux-du-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Seichebri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "La Selle-en-Hermoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "La Selle-sur-le-Bied", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "4,60"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "LibSubCom": "Semoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2471"}, "Abstentions": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULONG Florence et M. VAQUETA Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAQUETA", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALCANIZ Patrick et Mme TISSERAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCANIZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PANNETIER Jean-Jacques et Mme PERROT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANNETIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "309", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "LibSubCom": "Sennely", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Sermaises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Sigloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Solterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Sougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "13,35", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Sully-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "6,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Sully-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1889", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "1766", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "4,06", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Sury-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "98,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Tavers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1121"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Thignonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Thimory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,86", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Thorailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Gien", "LibSubCom": "Thou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Tigy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1648"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Tivernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Tournoisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "5,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Tra\u00eenou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2413"}, "Abstentions": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOITIER Michel et Mme CORNU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Treilles-en-G\u00e2tinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Trigu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Trinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Vannes-sur-Cosson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Varennes-Changy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "LibSubCom": "Vennecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1074"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOITIER Michel et Mme CORNU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Vieilles-Maisons-sur-Joudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "LibSubCom": "Vienne-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Viglain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Villamblain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Villemandeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4912"}, "Abstentions": {"Nombre": "2348", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "2564", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2436", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "1,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Lorris", "LibSubCom": "Villemoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "98,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "LibSubCom": "Villemurlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "98,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Conie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "99,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "32,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Pithiviers", "LibSubCom": "Villereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Courtenay", "LibSubCom": "Villevoques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "31,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Beaugency", "LibSubCom": "Villorceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Montargis", "LibSubCom": "Vimory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "LibSubCom": "Vitry-aux-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "3,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Vrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Malesherbes", "LibSubCom": "Y\u00e8vre-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,55"}]}]}