{"CodDpt": "47", "CodDpt3Car": "047", "LibDpt": "LOT ET GARONNE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Agen-1", "LibSubCom": "Agen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3133"}, "Abstentions": {"Nombre": "1628", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLLET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAMEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DJEMA\u00cf Karima et M. PORTES Thomas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEMA\u00cf", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSON Patrick et Mme PITOUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITOUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Agen-2", "LibSubCom": "Agen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Bertrand et Mme SIMONITI Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONITI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LABADIE Annie et M. VINDIS Marcel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADIE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINDIS", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELIN Christophe et Mme DELMON Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. D\u00c9ZALOS Christian et Mme LAMY Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ZALOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Agen-3", "LibSubCom": "Agen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8574"}, "Abstentions": {"Nombre": "4242", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "4332", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "4146", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DISS\u00c8S Jean-Claude et Mme ESTAY Alexia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISS\u00c8S", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "8,92", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALONSO Ma\u00eft\u00e9 et M. MILLOT Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONSO", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Pierre et Mme KHERKHACH Baya", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHERKHACH", "PrePsn": "Baya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABRIELE Christiane et M. SANCHIS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABRIELE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHIS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Agen-4", "LibSubCom": "Agen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5056"}, "Abstentions": {"Nombre": "2647", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "2409", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2278", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLES Brigitte et M. MATEOS Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEOS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARTIER Sandra et M. DELBOSQ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOSQ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDOUX Yan et Mme GRIFFOND Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFOND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCQUET Christophe et Mme BRANDOLIN-ROBERT Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANDOLIN-ROBERT", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Agm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Agnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Aiguillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2953"}, "Abstentions": {"Nombre": "1316", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "1637", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1575", "RapportInscrit": "53,34", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Allemans-du-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "29,86"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "70,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "67,95", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Allez-et-Cazeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Allons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,36"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "65,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,80", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Ambrus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Andiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Antagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Anth\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Anzex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Argenton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Armillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "26,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Astaffort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1619"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "016", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Aubiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Auradou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Auriac-sur-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "25,53"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "74,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "73,05", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "39,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Agen-1", "LibSubCom": "Bajamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLLET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAMEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DJEMA\u00cf Karima et M. PORTES Thomas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEMA\u00cf", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSON Patrick et Mme PITOUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITOUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Baleyssagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "18,05"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "81,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "79,70", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "38,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Barbaste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Bazens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Beaugas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Beaupuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Beauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Beauziac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Bias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2469"}, "Abstentions": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FALCONNIER Emilie et M. FEUILLAS Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCONNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUILLAS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEOFFROY Marthe et M. TRESSERRA Jean Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESSERRA", "PrePsn": "Jean Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHILAUD Lionel et Mme LOISEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHILAUD", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme RAPHAEL-LEYGUES Genevieve et M. TASSEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPHAEL-LEYGUES", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Birac-sur-Trec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Blanquefort-sur-Briolance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "30,41"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "69,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "65,72", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "36,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Blaymont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "33,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Agen-2", "LibSubCom": "Bo\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4082"}, "Abstentions": {"Nombre": "1823", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "2259", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2182", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Bertrand et Mme SIMONITI Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONITI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "13,34", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LABADIE Annie et M. VINDIS Marcel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADIE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINDIS", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELIN Christophe et Mme DELMON Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. D\u00c9ZALOS Christian et Mme LAMY Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ZALOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Agen-2", "LibSubCom": "Bon-Encontre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4869"}, "Abstentions": {"Nombre": "2132", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "2737", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2575", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Bertrand et Mme SIMONITI Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONITI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LABADIE Annie et M. VINDIS Marcel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADIE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINDIS", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELIN Christophe et Mme DELMON Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. D\u00c9ZALOS Christian et Mme LAMY Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ZALOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Boudy-de-Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Bouglon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Bourgougnague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Bourlens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "62,74", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Bournel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Bourran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Bouss\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "040", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Brax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "16,69", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Bruch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Brugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "32,39"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "66,90", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "40,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Buzet-sur-Ba\u00efse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Cahuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "66,40", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "045", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Calignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "61,23", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Calonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,69", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Cambes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "29,60"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "70,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "67,20", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Cancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "63,61", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "28,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Casseneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1674"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "33,37", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Cassignas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "63,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Castelculier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1705"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Casteljaloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3631"}, "Abstentions": {"Nombre": "1490", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "2141", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2069", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1127", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "31,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Castella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Castelmoron-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1227"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Castelnaud-de-Gratecambe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Castelnau-sur-Gupie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Castillonn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "939"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Caubeyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Caubon-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Caudecoste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Caumont-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Cauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Cavarc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "28,93"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "71,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,25", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Cazideroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Clairac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1671"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Clermont-Dessous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Clermont-Soubiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Cocumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Colayrac-Saint-Cirq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2147"}, "Abstentions": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1218", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Condezaygues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Coulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,97"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "65,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Courbiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Couthures-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "La Croix-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Cuq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Cuzorn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Damazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "61,96", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Dausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "D\u00e9villac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Dolmayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "64,26", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Dondas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Doudrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Douzains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "22,78"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "77,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Durance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "65,14", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "8,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Engayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "42,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Escassefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Esclottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "26,45"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "73,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "090", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Espiens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "98,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,18", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Estillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Fals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Fargues-sur-Ourbise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Fauguerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "9,44"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Fauillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Ferrensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Feugarolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Fieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "36,06"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "63,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Fongrave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,41", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Agen-1", "LibSubCom": "Foulayronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4177"}, "Abstentions": {"Nombre": "1676", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "2501", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2436", "RapportInscrit": "58,32", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLLET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAMEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DJEMA\u00cf Karima et M. PORTES Thomas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEMA\u00cf", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSON Patrick et Mme PITOUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITOUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Fourques-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "102", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Francescas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "26,82"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "73,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "71,51", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "36,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "2,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "103", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Fr\u00e9chou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Fr\u00e9gimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "27,87"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "72,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,85", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "5,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Frespech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Fumel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3763"}, "Abstentions": {"Nombre": "1639", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "2124", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2008", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Galapian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Gaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Gavaudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "9,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Gontaud-de-Nogaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1169"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,02", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "27,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Granges-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "5,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Grateloup Saint Gayrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Grayssas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Gr\u00e9zet-Cavagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "32,44"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "67,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "64,21", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "31,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Gu\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Hautefage-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FALCONNIER Emilie et M. FEUILLAS Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCONNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUILLAS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEOFFROY Marthe et M. TRESSERRA Jean Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESSERRA", "PrePsn": "Jean Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHILAUD Lionel et Mme LOISEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHILAUD", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme RAPHAEL-LEYGUES Genevieve et M. TASSEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPHAEL-LEYGUES", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Hautesvignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "22,94"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "77,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "72,48", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Houeill\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "29,38"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "70,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "69,19", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "35,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Jusix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Labastide-Castel-Amouroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Labretonie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Lacapelle-Biron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Lacaussade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Lac\u00e9p\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "32,66"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "67,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "65,73", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "2,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Lachapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "22,54"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "77,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "77,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "49,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Lafitte-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Lafox", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "8,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Lagarrigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Lagru\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Lagupie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Lalandusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Lamontjoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "134", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Lannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Laparade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Laperche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "71,15", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "137", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Laplume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Laroque-Timbaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "139", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Lasserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "39,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Laugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "31,47"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "68,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Laussou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Lauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Lavardac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1712"}, "Abstentions": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Lavergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Layrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2905"}, "Abstentions": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "1616", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1508", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-1", "LibSubCom": "L\u00e9dat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPERS Guillaume et Mme SUPPI Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPERS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUPPI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ASNAR Isabelle et M. SOUBIRAN Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASNAR", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARUEJOULS Marie-Jos\u00e9 et M. TRANCHARD Marc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARUEJOULS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHARD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Catherine et M. MAURIAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAUDEL DOURNEAU Ghislaine et M. UNANU\u00c9 Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEL DOURNEAU", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UNANU\u00c9", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUN Alain et Mme LAPORTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAU David et Mme LEQUIME Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUIME", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "1,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "L\u00e9vignac-de-Guyenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "65,59", "RapportInscrit": "37,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Leyritz-Moncassin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Longueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,72", "RapportInscrit": "0,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Loub\u00e8s-Bernac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Lougratte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Lusignan-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "34,42"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "65,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Madaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "99,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Marcellus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Marmande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6122"}, "Abstentions": {"Nombre": "3096", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "3026", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2880", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "970", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Marmande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6232"}, "Abstentions": {"Nombre": "3005", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "3227", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "3084", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Marmont-Pachas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Le Mas-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1001"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Masqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Massels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Massoul\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Mauvezin sur Gupie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "61,35", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-Naresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Meilhan-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "33,41"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "66,59"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "167", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "M\u00e9zin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1020"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Miramont-de-Guyenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2267"}, "Abstentions": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "169", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Moirax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "36,83"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "63,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "60,39", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Monbahus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Monbalen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Moncaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Monclar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "59,08", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "8,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Moncrabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "31,23"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "68,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "66,11", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "30,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "6,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Monflanquin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1797"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "33,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Mongaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Monheurt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Mons\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Monsempron-Libos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1555"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "180", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Montagnac-sur-Auvignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Montagnac-sur-L\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Montastruc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Montauriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "31,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Montayral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2291"}, "Abstentions": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Montesquieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Monteton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "64,09", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Montignac-de-Lauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "32,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Montignac-Toupinerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Montpezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Montpouillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Monviel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Moulinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Moustier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "195", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "N\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5387"}, "Abstentions": {"Nombre": "2221", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "3166", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "3045", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "43,25", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Nicole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "197", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Nomdieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Pailloles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Pardaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "29,32"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "70,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,40", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Parranquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,89", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Agen-4", "LibSubCom": "Le Passage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7109"}, "Abstentions": {"Nombre": "3315", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "3794", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "3634", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLES Brigitte et M. MATEOS Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEOS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1234", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARTIER Sandra et M. DELBOSQ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOSQ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "969", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDOUX Yan et Mme GRIFFOND Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFOND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCQUET Christophe et Mme BRANDOLIN-ROBERT Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANDOLIN-ROBERT", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "929", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Paulhiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "27,19"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "72,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "69,12", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Penne-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1824"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "11,37", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Peyri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "33,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Pind\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Pinel-Hauterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Pompiey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "29,81"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "70,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,60", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Pompogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Agen-1", "LibSubCom": "Pont-du-Casse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3315"}, "Abstentions": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "2044", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1983", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLLET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAMEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DJEMA\u00cf Karima et M. PORTES Thomas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEMA\u00cf", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "9,53", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSON Patrick et Mme PITOUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITOUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "7,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Port-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "6,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "211", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Poudenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "61,41", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "7,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Poussignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "29,80"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "70,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Prayssas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "26,31"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "73,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "70,29", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "41,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Puch-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Pujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2934"}, "Abstentions": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "1666", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1580", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FALCONNIER Emilie et M. FEUILLAS Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCONNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUILLAS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEOFFROY Marthe et M. TRESSERRA Jean Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESSERRA", "PrePsn": "Jean Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHILAUD Lionel et Mme LOISEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHILAUD", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme RAPHAEL-LEYGUES Genevieve et M. TASSEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPHAEL-LEYGUES", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Puymiclan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "33,12"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "66,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "64,50", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "37,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Puymirol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Puysserampion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,81"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Rayet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Razimet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "221", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "R\u00e9aup-Lisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "98,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "La R\u00e9union", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "32,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Romestaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "31,39"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "68,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,23", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "225", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Roquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1458"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Roumagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Ruffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "33,81"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "66,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "66,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Saint-Antoine-de-Ficalba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "36,06"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "63,94"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "60,36", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FALCONNIER Emilie et M. FEUILLAS Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCONNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUILLAS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEOFFROY Marthe et M. TRESSERRA Jean Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESSERRA", "PrePsn": "Jean Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHILAUD Lionel et Mme LOISEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHILAUD", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme RAPHAEL-LEYGUES Genevieve et M. TASSEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPHAEL-LEYGUES", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Astier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "72,06", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "46,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "27,14"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "72,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "72,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "42,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Sainte-Bazeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2418"}, "Abstentions": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Caprais-de-Lerm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Saint-Colomb-de-Lauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-de-Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,38"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "71,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "71,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-de-Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FALCONNIER Emilie et M. FEUILLAS Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCONNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUILLAS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEOFFROY Marthe et M. TRESSERRA Jean Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESSERRA", "PrePsn": "Jean Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHILAUD Lionel et Mme LOISEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHILAUD", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme RAPHAEL-LEYGUES Genevieve et M. TASSEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPHAEL-LEYGUES", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "238", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-en-Bruilhois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Viller\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "30,83"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "69,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Eutrope-de-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Saint-Front-sur-L\u00e9mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Sainte-Gemme-Martaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9raud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "43,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "246", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Lusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1151"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "5,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Thurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "63,17", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "40,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,23", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Sainte-Livrade-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4141"}, "Abstentions": {"Nombre": "1690", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "2451", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2396", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "913", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Sainte-Marthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Saint-Martin-Curton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Beauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,14", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Viller\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,29"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,69", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Martin-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "258", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Sainte-Maure-de-Peyriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Lestapel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "78,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Saint-Maurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "33,13"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "66,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-la-Balerme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-du-Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-Isaac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Saint-Pastour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "266", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9-Saint-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Buzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,64", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Clairac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "8,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "65,40", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "37,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "9,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "Saint-Quentin-du-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "29,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Saint-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "27,81"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "72,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "70,86", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Romain-le-Noble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Saint-Salvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "21,58"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "78,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "77,70", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Saint-Sardos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "32,02"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "67,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "66,23", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Marmande-1", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Meilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "62,45", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Saint-Sernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Sixte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1740"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "60,57", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Saint-Urcisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "282", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Lamontjoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "29,72"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "70,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "66,98", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Saint-Vite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "58,40", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "62,61", "RapportInscrit": "36,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Samazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Saum\u00e9jan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "287", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Saumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Sauvagnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "La Sauvetat-de-Sav\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "La Sauvetat-du-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "35,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "La Sauvetat-sur-L\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Sauveterre-la-L\u00e9mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "LibSubCom": "Sauveterre-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Savignac-de-Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Savignac-sur-Leyze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "S\u00e9galas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "33,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Le Confluent", "LibSubCom": "Sembas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "S\u00e9nestis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Le Val du Dropt", "LibSubCom": "S\u00e9rignac-P\u00e9boudou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "L'Ouest agenais", "LibSubCom": "S\u00e9rignac-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Seyches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "59,34", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "56,54", "RapportInscrit": "33,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "302", "LibCan": "L'Albret", "LibSubCom": "Sos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Soumensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Taillebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Tayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Le Temple-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Th\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "67,81", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Thouars-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,55", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "32,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Tombeboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "60,36", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,38", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Tonneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6477"}, "Abstentions": {"Nombre": "3159", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "3318", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3146", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Tourliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Tournon-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "63,29", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Tourtr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Le Pays de Serres", "LibSubCom": "Tr\u00e9mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "59,16", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Trentels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Var\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Tonneins", "LibSubCom": "Verteuil-d'Agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "64,31", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Vianne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Le Livradais", "LibSubCom": "Villebramar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Villefranche-du-Queyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "LibSubCom": "Villeneuve-de-Duras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "63,55", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-1", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10855"}, "Abstentions": {"Nombre": "5400", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "5455", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "5189", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPERS Guillaume et Mme SUPPI Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPERS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUPPI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ASNAR Isabelle et M. SOUBIRAN Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASNAR", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARUEJOULS Marie-Jos\u00e9 et M. TRANCHARD Marc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARUEJOULS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHARD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Catherine et M. MAURIAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAUDEL DOURNEAU Ghislaine et M. UNANU\u00c9 Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEL DOURNEAU", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UNANU\u00c9", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1127", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUN Alain et Mme LAPORTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAU David et Mme LEQUIME Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUIME", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6040"}, "Abstentions": {"Nombre": "3027", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "3013", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2875", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FALCONNIER Emilie et M. FEUILLAS Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCONNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUILLAS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEOFFROY Marthe et M. TRESSERRA Jean Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESSERRA", "PrePsn": "Jean Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHILAUD Lionel et Mme LOISEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHILAUD", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "990", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme RAPHAEL-LEYGUES Genevieve et M. TASSEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPHAEL-LEYGUES", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "LibSubCom": "Viller\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "36,01"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "63,99"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "LibSubCom": "Villeton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Marmande-2", "LibSubCom": "Virazeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1392"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Lavardac", "LibSubCom": "Xaintrailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "LibSubCom": "Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "21,31"}]}]}