{"CodDpt": "48", "CodDpt3Car": "048", "LibDpt": "LOZERE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Albaret-le-Comtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "79,21", "RapportInscrit": "48,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Albaret-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "23,00"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "77,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "74,68", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Francis et Mme PIN Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "71,47", "RapportInscrit": "53,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PARAN Christian et Mme PETIT Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARAN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Allenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "25,75"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "74,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,15", "RapportVotant": "10,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Altier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "66,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "76,87", "RapportInscrit": "50,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Antrenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRIER Jo\u00eblle et M. MOULIS Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINTENET Jean-Fran\u00e7ois et Mme ROCHEFORT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTENET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHET Elisabeth et M. LOUPIAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUPIAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "3,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Arzenc-d'Apcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "24,53"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "75,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "41,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Arzenc-de-Randon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Aumont-Aubrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "872"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "28,56"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "71,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "68,69", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "80,97", "RapportInscrit": "55,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "3,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Auroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "30,40"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "69,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,37", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Les Monts-Verts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "87,78", "RapportInscrit": "52,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,56", "RapportInscrit": "0,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Badaroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "26,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Bagnols-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "25,97"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "74,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "72,93", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "42,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "3,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Pied-de-Borne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "39,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Balsi\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "60,21", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "017", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Banassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Barjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "32,46"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "67,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "63,31", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Barre-des-C\u00e9vennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "33,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Bassurels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "79,49", "RapportInscrit": "51,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "La Bastide-Puylaurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "43,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,02", "RapportInscrit": "0,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "B\u00e9dou\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Belvezet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Les Bessons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,46", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "76,37", "RapportInscrit": "46,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Blavignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "29,91"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "70,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "68,22", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Francis et Mme PIN Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PARAN Christian et Mme PETIT Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARAN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Le Bleymard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,07", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Les Bondons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Le Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "30,66"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "9,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Brenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "31,67"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "68,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Le Buisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,69", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "55,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "033", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Canilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "31,06"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "68,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "La Canourgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1479"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "25,35"}, "Votants": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "74,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "71,94", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "38,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Cassagnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "71,05", "RapportInscrit": "38,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Chadenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,96", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Chanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1058"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "31,38"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "68,62"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "32,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Chasserad\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Chastanier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Chastel-Nouvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "26,74"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "73,26"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "67,85", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "25,06", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "9,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "28,22"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "71,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "69,33", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "45,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Chauchailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Chaudeyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "9,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "85,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Chaulhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,47"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "67,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "66,23", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "La Chaze-de-Peyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "65,59", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "79,01", "RapportInscrit": "51,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "4,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Cheylard-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "68,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Chirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "23,06"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "76,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "75,23", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Cocur\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "70,98", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Cubi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "72,96", "RapportVotant": "99,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,84", "RapportInscrit": "44,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Cubi\u00e9rettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "43,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Cultures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Esclan\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Estables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "75,44", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "49,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "La Fage-Montivernoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "77,01", "RapportInscrit": "44,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "La Fage-Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "24,20"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "75,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "71,23", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "44,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Fau-de-Peyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "24,05"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "75,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,99", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "85,32", "RapportInscrit": "58,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,92", "RapportInscrit": "0,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Florac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1291"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Fontanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "38,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Fontans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "24,88"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "75,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Fournels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "38,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "3,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Fraissinet-de-Fourques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "22,11"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "77,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "75,38", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "42,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Gabriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "70,24", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "53,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Gabrias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "26,35"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "73,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "69,59", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Gatuzi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "23,91"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "76,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "43,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Grandrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "27,32"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "72,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Grandvals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Gr\u00e8zes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Les Hermaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Hures-la-Parade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "66,08", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Ispagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Javols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "26,54"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "73,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "68,08", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "51,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Julianges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Lachamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "28,14"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "71,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "68,86", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRIER Jo\u00eblle et M. MOULIS Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINTENET Jean-Fran\u00e7ois et Mme ROCHEFORT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTENET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHET Elisabeth et M. LOUPIAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUPIAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Lajo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "24,19"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "75,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "40,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Langogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2302"}, "Abstentions": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Lanu\u00e9jols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Laubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Les Laubies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "29,49"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "70,51"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "70,51", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Laval-Atger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "35,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Laval-du-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "77,19", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "6,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Malbouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "77,94", "RapportInscrit": "46,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "088", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "La Mal\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "24,84"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "75,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "73,89", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "42,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Le Malzieu-Forain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "27,68"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "72,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "71,12", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "39,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "7,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Le Malzieu-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "27,98"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "72,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "6,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Marchastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Marvejols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3302"}, "Abstentions": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "2050", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRIER Jo\u00eblle et M. MOULIS Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINTENET Jean-Fran\u00e7ois et Mme ROCHEFORT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTENET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHET Elisabeth et M. LOUPIAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUPIAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "12,51", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Mas-d'Orci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "094", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Le Massegros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "16,92"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "83,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "80,97", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "75,37", "RapportInscrit": "61,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Mende-1", "LibSubCom": "Mende", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4252"}, "Abstentions": {"Nombre": "1646", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "2606", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2400", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRESSON Jean-Fran\u00e7ois et Mme PARADIS-TRENEULE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARADIS-TRENEULE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOUX Patrick et Mme BAUMLE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUX", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUMLE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEL Ginette et M. HENRY Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURGADE R\u00e9gine et M. SUAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGADE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1027", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Mende-2", "LibSubCom": "Mende", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3454"}, "Abstentions": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORRIGES Andr\u00e9 et Mme DIAS DA SILVA Marisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRIGES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAS DA SILVA", "PrePsn": "Marisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMARGER-BRAJON Fran\u00e7oise et M. MOULIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARGER-BRAJON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMIGUES Audrey et M. PALMIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIGUES", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALMIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Meyrueis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "28,66"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "71,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "69,08", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "39,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Molezon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "49,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "28,78"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "71,22"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "68,78", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Montbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Montbrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Montrodat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "30,83"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "69,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "30,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Nasbinals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "64,11", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Naussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Noalhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,76"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "70,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "44,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Palhers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "La Panouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,24"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "71,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Paulhac-en-Margeride", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Pelouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Pierrefiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Le Pompidou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Le Pont-de-Montvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "28,25"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "71,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "41,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Pourcharesses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "29,75"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "35,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,55", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "73,72", "RapportInscrit": "48,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "4,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Prinsu\u00e9jols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "64,53", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "81,98", "RapportInscrit": "52,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Pruni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "33,02"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "66,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Francis et Mme PIN Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PARAN Christian et Mme PETIT Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARAN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Qu\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "35,99"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "13,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Recoules-d'Aubrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "20,95"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "79,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "75,68", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "82,14", "RapportInscrit": "62,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,89", "RapportInscrit": "0,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Recoules-de-Fumas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "20,45"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "79,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRIER Jo\u00eblle et M. MOULIS Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "43,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINTENET Jean-Fran\u00e7ois et Mme ROCHEFORT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTENET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHET Elisabeth et M. LOUPIAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUPIAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "7,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Le Recoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,33"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "91,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "87,04", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "44,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Ribennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "20,37"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "79,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "75,31", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRIER Jo\u00eblle et M. MOULIS Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "47,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINTENET Jean-Fran\u00e7ois et Mme ROCHEFORT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTENET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHET Elisabeth et M. LOUPIAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUPIAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "4,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Rieutort-de-Randon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "20,20"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "79,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "78,81", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "66,81", "RapportInscrit": "52,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Rimeize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Francis et Mme PIN Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PARAN Christian et Mme PETIT Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARAN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Rocles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,22"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "3,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Rousses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "40,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Le Rozier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "78,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1202"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "27,12"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "72,88"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "70,80", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "33,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Amans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "22,92"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "77,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "42,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "90,38", "RapportInscrit": "52,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "19,70"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "80,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "78,03", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "83,50", "RapportInscrit": "65,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "76,81", "RapportInscrit": "44,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Bauzile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "29,66"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "70,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "66,44", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "39,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "22,43"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "77,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "71,03", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2846"}, "Abstentions": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "1819", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Francis et Mme PIN Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PARAN Christian et Mme PETIT Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARAN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "67,20", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "48,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "66,45", "RapportInscrit": "35,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Denis-en-Margeride", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "28,64"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "71,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,85", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "36,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "3,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "146", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Sainte-Enimie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "26,65"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "73,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "69,63", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "5,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Etienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "29,93"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "70,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "65,34", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "71,37", "RapportInscrit": "46,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "18,52"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "81,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Langogne", "LibSubCom": "Saint-Flour-de-Mercoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "2,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "88,24", "RapportInscrit": "44,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Gal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "28,99"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "71,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "154", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "25,21"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "74,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "7,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "37,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Calberte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "81,90", "RapportInscrit": "48,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Teil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "26,94"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "73,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "70,54", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "81,63", "RapportInscrit": "46,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "20,55"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "79,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "75,34", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Saint-Ju\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "30,91"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "69,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "69,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "43,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Arpaon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "11,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Julien-des-Points", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "17,36"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "82,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "78,51", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "57,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Tournel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Muret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "25,54"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "74,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,48", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "73,02", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "33,79"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "66,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "82,22", "RapportInscrit": "51,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRIER Jo\u00eblle et M. MOULIS Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINTENET Jean-Fran\u00e7ois et Mme ROCHEFORT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTENET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHET Elisabeth et M. LOUPIAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUPIAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "29,21"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "70,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,37", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "6,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Boubaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "92,93", "RapportInscrit": "50,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,79", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "46,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "16,22"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "83,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "83,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "72,58", "RapportInscrit": "60,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "80,36", "RapportInscrit": "43,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Paul-le-Froid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "24,81"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "75,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "72,93", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "29,94"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "70,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "66,24", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "41,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "27,17"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "72,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "68,30", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Francis et Mme PIN Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PARAN Christian et Mme PETIT Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARAN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Privat-de-Vallongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "29,07"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "70,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "68,60", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "58,19", "RapportInscrit": "39,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Saint-Privat-du-Fau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "24,11"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "75,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Saint-Rome-de-Dolan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,56"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "73,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "70,31", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "30,38"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "69,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "67,93", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "80,12", "RapportInscrit": "54,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Grandrieu", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "31,09"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "68,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "65,54", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "35,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Chirac", "LibSubCom": "Les Salelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Florac", "LibSubCom": "La Salle-Prunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "30,07"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "69,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "66,43", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Les Salces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "43,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "Serverette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "26,84"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "73,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "70,53", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "41,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "8,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Marvejols", "LibSubCom": "Servi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRIER Jo\u00eblle et M. MOULIS Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINTENET Jean-Fran\u00e7ois et Mme ROCHEFORT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTENET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHET Elisabeth et M. LOUPIAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUPIAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Termes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "28,22"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "71,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "68,71", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "47,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "191", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "La Tieule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "13,41"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "86,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "85,37", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "46,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "LibSubCom": "Tr\u00e9lans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "22,77"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "77,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "67,33", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "47,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "LibSubCom": "Vebron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Vialas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "La Canourgue", "LibSubCom": "Les Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "15,53"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "84,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "84,47", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "81,61", "RapportInscrit": "68,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "LibSubCom": "La Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "41,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "LibSubCom": "Villefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "66,39", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "65,19", "RapportInscrit": "43,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "5,67"}]}]}