{"CodDpt": "49", "CodDpt3Car": "049", "LibDpt": "MAINE ET LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Les Alleuds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Allonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1947"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Ambillou-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "9,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Andard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1817"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Andign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "13,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "84,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "6,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Andrez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1550"}, "Abstentions": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-1", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24544"}, "Abstentions": {"Nombre": "12180", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "12364", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "11910", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROCHARD Virginie et M. DULONG Vincent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DROUET D'AUBIGNY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. GILLET Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET D'AUBIGNY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5426", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Florian et Mme PARENT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2938", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VITTON Blandine et M. GUILLERMET Pierre-Augustin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMET", "PrePsn": "Pierre-Augustin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1520", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURAGE Christine et M. GICQUEL Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-2", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20002"}, "Abstentions": {"Nombre": "10478", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "9524", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "9108", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDIN Philippe et Mme MEVEL PLA Norma", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL PLA", "PrePsn": "Norma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2895", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AIRAUD Juliette et M. BROUILLARD - DUSONG Valentin", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIRAUD", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUILLARD - DUSONG", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLERMET Camille et M. MORINEAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMET", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1594", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARON Bruno et Mme PRODHOMME Marianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRODHOMME", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROUSSARD Gilles et Mme MAILLET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2850", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12580"}, "Abstentions": {"Nombre": "6806", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "5774", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "5522", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1805", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6044"}, "Abstentions": {"Nombre": "3168", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "2876", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2760", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUDBINE Michel et Mme JAMIL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDBINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HORTAUT C\u00e9lia et M. TROISNE Mario", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORTAUT", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROISNE", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVEAU Romain et Mme LEMOINE - MAULNY Estelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVEAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE - MAULNY", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DUPEYROUX St\u00e9phanie et M. LAUNAY Martial", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14692"}, "Abstentions": {"Nombre": "8242", "RapportInscrit": "56,10"}, "Votants": {"Nombre": "6450", "RapportInscrit": "43,90"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "6186", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENARD Nathalie et M. DELAUNAY Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROUX Xavier et Mme POUPET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MINGOT Elisabeth et M. RAMBAULT Valentin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAULT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1952", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POIRRIER Marie-Claire et M. VIANNAY Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRRIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIANNAY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1292", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4671"}, "Abstentions": {"Nombre": "2621", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "2050", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1940", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5935"}, "Abstentions": {"Nombre": "3236", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "2699", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2558", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Angrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Antoign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,19"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Armaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Artannes-sur-Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Aubign\u00e9-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "6,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Auverse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Avir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,07", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "Avrill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10385"}, "Abstentions": {"Nombre": "5002", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "5383", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "5172", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUDBINE Michel et Mme JAMIL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDBINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HORTAUT C\u00e9lia et M. TROISNE Mario", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORTAUT", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROISNE", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1892", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVEAU Romain et Mme LEMOINE - MAULNY Estelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVEAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE - MAULNY", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DUPEYROUX St\u00e9phanie et M. LAUNAY Martial", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,41"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Barac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Baug\u00e9-en-Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4561"}, "Abstentions": {"Nombre": "2144", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "2417", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2320", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "64,74", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Baun\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "55,81"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "44,19"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Beaucouz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4138"}, "Abstentions": {"Nombre": "1959", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "2179", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2104", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4527"}, "Abstentions": {"Nombre": "2438", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "2089", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1992", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "20,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "10,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Beaupr\u00e9au", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5435"}, "Abstentions": {"Nombre": "2834", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "2601", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2461", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "7,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "024", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Beausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Beauvau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "B\u00e9con-les-Granits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1904"}, "Abstentions": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "B\u00e9grolles-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "B\u00e9huard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Blaison-Gohier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Blou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Boc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "28,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "La Bohalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-sur-Evre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "034", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Botz-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Angers-2", "LibSubCom": "Bouchemaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5424"}, "Abstentions": {"Nombre": "2450", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "2974", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2813", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDIN Philippe et Mme MEVEL PLA Norma", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL PLA", "PrePsn": "Norma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AIRAUD Juliette et M. BROUILLARD - DUSONG Valentin", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIRAUD", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUILLARD - DUSONG", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLERMET Camille et M. MORINEAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMET", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARON Bruno et Mme PRODHOMME Marianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRODHOMME", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROUSSARD Gilles et Mme MAILLET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Bouill\u00e9-M\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Le Bourg-d'Ir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "60,09", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "1,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Bourg-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "039", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Bourgneuf-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Bouzill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1165"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Brain-sur-Allonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1425"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "2,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Brain-sur-l'Authion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2568"}, "Abstentions": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Brain-sur-Longuen\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Breil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "La Breille-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Br\u00e9z\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "40,34", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "9,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Brign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,63", "RapportInscrit": "0,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Briollay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2154"}, "Abstentions": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENARD Nathalie et M. DELAUNAY Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROUX Xavier et Mme POUPET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MINGOT Elisabeth et M. RAMBAULT Valentin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAULT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POIRRIER Marie-Claire et M. VIANNAY Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRRIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIANNAY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "10,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "20,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Brissac-Quinc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2208"}, "Abstentions": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Brissarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Broc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Brossay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Cand\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1891"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "58,07", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Cantenay-Epinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1727"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENARD Nathalie et M. DELAUNAY Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROUX Xavier et Mme POUPET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MINGOT Elisabeth et M. RAMBAULT Valentin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAULT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POIRRIER Marie-Claire et M. VIANNAY Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRRIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIANNAY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Carbay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "7,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Cernusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Les Cerqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Les Cerqueux-sous-Passavant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Chac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,19"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Challain-la-Potherie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "65,05", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chalonnes-sous-le-Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Chalonnes-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4774"}, "Abstentions": {"Nombre": "2276", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "2498", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2360", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Chambellay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "8,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Champign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1447"}, "Abstentions": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "6,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Champ-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Champteuss\u00e9-sur-Baconne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "6,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Champtoc\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1257"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "6,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Champtoceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1778"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "10,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Chanteloup-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Chanzeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "796"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Gen\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "La Chapelle-Hullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "La Chapelle-Rousselin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "075", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Florent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "987"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Laud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Oudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "12,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "83,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "5,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Charc\u00e9-Saint-Ellier-sur-Aubance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "9,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chartren\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2057"}, "Abstentions": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "8,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Ch\u00e2telais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Chaudefonds-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Chaudron-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Chaumont-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Chaussaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "44,46"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "55,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Chavagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "6,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chavaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Chaz\u00e9-Henry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,98"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Chaz\u00e9-sur-Argos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "63,43", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Cheffes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Chemellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,81", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Chemill\u00e9-Melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6461"}, "Abstentions": {"Nombre": "3325", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "3136", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3011", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "948", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "16,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,07"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Chemir\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "6,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Ch\u00eanehutte-Tr\u00e8ves-Cunault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Chenill\u00e9-Chang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,28"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Cherr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chevir\u00e9-le-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Chign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Cholet-1", "LibSubCom": "Cholet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28416"}, "Abstentions": {"Nombre": "16272", "RapportInscrit": "57,26"}, "Votants": {"Nombre": "12144", "RapportInscrit": "42,74"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "11582", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAC\u00c9 Jean-Marc et Mme PINEAU Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAC\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2182", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Cyprien et Mme MORINIERE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Cyprien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINIERE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1351", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANALS Catherine et M. LAARABI Youssef", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANALS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAARABI", "PrePsn": "Youssef", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2877", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAULT Patrice et Mme DABIN Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5172", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Cholet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8235"}, "Abstentions": {"Nombre": "4896", "RapportInscrit": "59,45"}, "Votants": {"Nombre": "3339", "RapportInscrit": "40,55"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "3149", "RapportInscrit": "38,24", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1655", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Cizay-la-Madeleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Clefs-Val d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "59,04"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "40,96"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Cl\u00e9r\u00e9-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Combr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2000"}, "Abstentions": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Concourson-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Contign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Corn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2217"}, "Abstentions": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Cornill\u00e9-les-Caves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "La Cornuaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Coron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "36,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Corz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Coss\u00e9-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Le Coudray-Macouard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Courchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Courl\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Coutures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Cuon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "La Dagueni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Daumeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1071"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Den\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1055"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "4,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "D\u00e9nez\u00e9-sous-Dou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,46", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "D\u00e9nez\u00e9-sous-le-Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Distr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5594"}, "Abstentions": {"Nombre": "2739", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "2855", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2741", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Drain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1508"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Durtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2436"}, "Abstentions": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "8,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Echemir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Ecouflant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3037"}, "Abstentions": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "1660", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1588", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENARD Nathalie et M. DELAUNAY Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROUX Xavier et Mme POUPET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MINGOT Elisabeth et M. RAMBAULT Valentin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAULT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POIRRIER Marie-Claire et M. VIANNAY Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRRIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIANNAY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Ecuill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENARD Nathalie et M. DELAUNAY Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROUX Xavier et Mme POUPET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MINGOT Elisabeth et M. RAMBAULT Valentin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAULT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POIRRIER Marie-Claire et M. VIANNAY Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRRIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIANNAY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Epieds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Etrich\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Faveraye-M\u00e2chelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Faye-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Feneu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1594"}, "Abstentions": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENARD Nathalie et M. DELAUNAY Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROUX Xavier et Mme POUPET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MINGOT Elisabeth et M. RAMBAULT Valentin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAULT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POIRRIER Marie-Claire et M. VIANNAY Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRRIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIANNAY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "1,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Le Fief-Sauvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,15"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "63,07", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Fontaine-Gu\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,70", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Fontaine-Milon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Fontevraud-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "La Fosse-de-Tign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Fouger\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Freign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Le Fuilet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1403"}, "Abstentions": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "G\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Gen\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Gennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1437"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "54,56", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Genneteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Gest\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1955"}, "Abstentions": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Valanjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1528"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Gr\u00e9zill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Grez-Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Grug\u00e9-l'H\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9d\u00e9niau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "29,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "L'H\u00f4tellerie-de-Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "58,05"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "38,22", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Huill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Ingrandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "7,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "La Jaille-Yvon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Jallais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2453"}, "Abstentions": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "4,77", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Jarz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "3,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Jubaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Juign\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "9,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "La Jumelli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Juvardeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "La Lande-Chasles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "1,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "172", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Landemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1234"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "13,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Lasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "36,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "L\u00e9zign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Lini\u00e8res-Bouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,33", "RapportVotant": "15,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Le Lion-d'Angers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3141"}, "Abstentions": {"Nombre": "1750", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "177", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Lir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1894"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,25"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Loir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Le Longeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Longu\u00e9-Jumelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4972"}, "Abstentions": {"Nombre": "2449", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "2523", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2420", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Louerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,38", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Louresse-Rochemenier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,63", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Le Louroux-B\u00e9connais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1913"}, "Abstentions": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Louvaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "61,31"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "38,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "9,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "35,20", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Lu\u00e9-en-Baugeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Luign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Marans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Marc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Marign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "190", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Le Marillais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Martign\u00e9-Briand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1420"}, "Abstentions": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Maul\u00e9vrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2331"}, "Abstentions": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "75,50", "RapportInscrit": "35,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Le May-sur-Evre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2948"}, "Abstentions": {"Nombre": "1608", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,22"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Maz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3497"}, "Abstentions": {"Nombre": "1693", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "1804", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1646", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "54,68"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "45,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "La Meignanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1613"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUDBINE Michel et Mme JAMIL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDBINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HORTAUT C\u00e9lia et M. TROISNE Mario", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORTAUT", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROISNE", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVEAU Romain et Mme LEMOINE - MAULNY Estelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVEAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE - MAULNY", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DUPEYROUX St\u00e9phanie et M. LAUNAY Martial", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Meign\u00e9-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Meign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "La Membrolle-sur-Longuen\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUDBINE Michel et Mme JAMIL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDBINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HORTAUT C\u00e9lia et M. TROISNE Mario", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORTAUT", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROISNE", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVEAU Romain et Mme LEMOINE - MAULNY Estelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVEAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE - MAULNY", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DUPEYROUX St\u00e9phanie et M. LAUNAY Martial", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "La M\u00e9nitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "16,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "M\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,69"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "204", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "43,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "7,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Mir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Montfaucon-Montign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1467"}, "Abstentions": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "69,47", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Montguillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Montign\u00e9-l\u00e8s-Rairies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "7,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Montilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "939"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "212", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Montjean-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2251"}, "Abstentions": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "49,98"}, "Votants": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "50,02"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "9,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "Montreuil-Juign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5760"}, "Abstentions": {"Nombre": "2976", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "2784", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2647", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUDBINE Michel et Mme JAMIL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDBINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HORTAUT C\u00e9lia et M. TROISNE Mario", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORTAUT", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROISNE", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVEAU Romain et Mme LEMOINE - MAULNY Estelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVEAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE - MAULNY", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DUPEYROUX St\u00e9phanie et M. LAUNAY Martial", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "2,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Montreuil-Bellay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2826"}, "Abstentions": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1320", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,37", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,37", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Montrevault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Montsoreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "61,77", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Morannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Mouliherne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "53,17"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "46,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "3,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Moz\u00e9-sur-Louet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "6,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "M\u00fbrs-Erign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4196"}, "Abstentions": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "2177", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2102", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Neuill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Neuvy-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "No\u00ebllet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "55,76", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Notre-Dame-d'Allen\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Noyant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1259"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Noyant-la-Gravoy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "6,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Noyant-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Nuaill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1083"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "8,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Nueil-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "55,50"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "44,50"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "5,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Nyoiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Par\u00e7ay-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "39,08", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Parnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Passavant-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "82,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "La Pellerine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Pellouailles-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1784"}, "Abstentions": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "5,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Le Pin-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "La Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Le Plessis-Grammoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1863"}, "Abstentions": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Angers-4", "LibSubCom": "Le Plessis-Mac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUDBINE Michel et Mme JAMIL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDBINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HORTAUT C\u00e9lia et M. TROISNE Mario", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORTAUT", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROISNE", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVEAU Romain et Mme LEMOINE - MAULNY Estelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVEAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE - MAULNY", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DUPEYROUX St\u00e9phanie et M. LAUNAY Martial", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Poitevini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "55,86"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "44,14"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "9,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "244", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "La Pommeraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3089"}, "Abstentions": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1750", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Les Ponts-de-C\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9303"}, "Abstentions": {"Nombre": "4765", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "4538", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4320", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1654", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "La Possonni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1838"}, "Abstentions": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "1038", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Pouanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "La Pou\u00ebze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "La Pr\u00e9vi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Pruill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Le Puiset-Dor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "55,10"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "44,90"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Le Puy-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Querr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,80"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "67,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Rablay-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Les Rairies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "La Renaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "55,05", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Rochefort-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1754"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "La Romagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Les Rosiers-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1717"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "4,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Rou-Marson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Roussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "58,47"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "41,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "8,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "37,88", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1994"}, "Abstentions": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "11,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Luign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Augustin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7004"}, "Abstentions": {"Nombre": "3511", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "3493", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "3323", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Sainte-Christine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Christophe-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2124"}, "Abstentions": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "270", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Christophe-la-Couperie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-de-la-Place", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1411"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-des-Lev\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Crespin-sur-Moine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1120"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "276", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Florent-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2162"}, "Abstentions": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "8,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Sainte-Gemmes-d'Andign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1136"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "41,37", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "2,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Angers-2", "LibSubCom": "Sainte-Gemmes-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2781"}, "Abstentions": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1420", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDIN Philippe et Mme MEVEL PLA Norma", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL PLA", "PrePsn": "Norma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AIRAUD Juliette et M. BROUILLARD - DUSONG Valentin", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIRAUD", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUILLARD - DUSONG", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLERMET Camille et M. MORINEAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMET", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARON Bruno et Mme PRODHOMME Marianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRODHOMME", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROUSSARD Gilles et Mme MAILLET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Sept-Voies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Gardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1229"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2402"}, "Abstentions": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "1316", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "983"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Moine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2029"}, "Abstentions": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "54,81"}, "Votants": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "45,19"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Lini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1223"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Mauvrets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Just-sur-Dive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "66,90"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "33,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "32,38", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Saint-Lambert-du-Lattay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "55,55", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-Lambert-la-Potherie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1895"}, "Abstentions": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "295", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "296", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Autels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "297", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Mottay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1192"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2166"}, "Abstentions": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9zin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Saint-Macaire-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4852"}, "Abstentions": {"Nombre": "2225", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "2627", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2477", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "24,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Saint-Macaire-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Place", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Fouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1265"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Saint-Mathurin-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1832"}, "Abstentions": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Melaine-sur-Aubance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1584"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Michel-et-Chanveaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "57,82", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Saint-Paul-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "9,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Saint-Philbert-du-Peuple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "853"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Saint-Philbert-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,92", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Montlimart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2582"}, "Abstentions": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Saint-Quentin-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Quentin-l\u00e8s-Beaurepaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1131"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-la-Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "320", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Landemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Sigismond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Saint-Sylvain-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3583"}, "Abstentions": {"Nombre": "1679", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "1904", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1818", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "947", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "La Salle-et-Chapelle-Aubry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "La Salle-de-Vihiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Sarrign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "9,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Saulg\u00e9-l'H\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "8,72"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Saumur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19110"}, "Abstentions": {"Nombre": "9658", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "9452", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "8926", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2226", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3158", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3072", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Angers-3", "LibSubCom": "Savenni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Sceaux-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Segr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4915"}, "Abstentions": {"Nombre": "2591", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "2324", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2166", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "La S\u00e9guini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3132"}, "Abstentions": {"Nombre": "1550", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "1582", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Seiches-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1915"}, "Abstentions": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "5,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Sermaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Soeurdres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Somloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Soucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2016"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Soulaines-sur-Aubance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Angers-5", "LibSubCom": "Soulaire-et-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENARD Nathalie et M. DELAUNAY Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROUX Xavier et Mme POUPET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MINGOT Elisabeth et M. RAMBAULT Valentin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAULT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POIRRIER Marie-Claire et M. VIANNAY Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRRIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIANNAY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Souzay-Champigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Tancoign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "La Tessoualle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2489"}, "Abstentions": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "56,37"}, "Votants": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "43,63"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "39,41", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "62,49", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "6,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Thorign\u00e9-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "Thouarc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1513"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Le Thoureil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Tierc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3223"}, "Abstentions": {"Nombre": "1645", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1492", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Tign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Tilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1299"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "LibSubCom": "Torfou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1520"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "LibSubCom": "La Tourlandry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Toutlemonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Angers-7", "LibSubCom": "Tr\u00e9laz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8763"}, "Abstentions": {"Nombre": "4722", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "4041", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "3807", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1795", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Le Tremblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "40,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Tr\u00e9mentines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1177", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Tr\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Turquant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Les Ulmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "La Pommeraye", "LibSubCom": "La Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1337"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Varennes-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1366"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Varrains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "LibSubCom": "Vauchr\u00e9tien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Vaudelnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "LibSubCom": "Les Verchers-sur-Layon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,68", "RapportInscrit": "0,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Segr\u00e9", "LibSubCom": "Vergonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Tierc\u00e9", "LibSubCom": "Vern-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1513"}, "Abstentions": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "55,78"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "44,22"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "4,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Vernantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Vernoil-le-Fourrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Saumur", "LibSubCom": "Verrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Vezins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1211"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Vihiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3041"}, "Abstentions": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "58,07", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Villebernier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1138"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "LibSubCom": "Villedieu-la-Blou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1704"}, "Abstentions": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "LibSubCom": "Villemoisan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Angers-6", "LibSubCom": "Villev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2120"}, "Abstentions": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "LibSubCom": "Vivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1663"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Cholet-2", "LibSubCom": "Yzernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1418"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "4,94"}]}]}