{"CodDpt": "68", "CodDpt3Car": "068", "LibDpt": "HAUT RHIN", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Algolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Altenach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "67,22", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "73,40", "RapportInscrit": "49,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "8,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Altkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3800"}, "Abstentions": {"Nombre": "1973", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1713", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Ammerschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Ammertzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Andolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1864"}, "Abstentions": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "902", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Appenwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Artzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Aspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Aspach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Aspach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "56,60"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "43,40"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Attenschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Aubure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Baldersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2174"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Balgau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Ballersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Balschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Baltzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Bantzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1201"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Bartenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2518"}, "Abstentions": {"Nombre": "1295", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Battenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1193"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Beblenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Bellemagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Bennwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Berentzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Bergheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1573"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Bergholtz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Bergholtz-zell", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "8,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Bernwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Berrwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,17"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bettendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bettlach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Biederthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Biesheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1748"}, "Abstentions": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Biltzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Bischwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bisel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Bitschwiller-les-Thann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1428"}, "Abstentions": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Blodelsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Blotzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3008"}, "Abstentions": {"Nombre": "1612", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Bollwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2872"}, "Abstentions": {"Nombre": "1495", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Le Bonhomme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Bourbach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Bourbach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bouxwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Br\u00e9chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Breitenbach-Haut-Rhin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Bretten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Brinckheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Bruebach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Brunstatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4704"}, "Abstentions": {"Nombre": "2294", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "2410", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2315", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1412", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Buethwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "99,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Buhl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2357"}, "Abstentions": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "6,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Burnhaupt-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "40,23", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,09", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Burnhaupt-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Buschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Carspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7904"}, "Abstentions": {"Nombre": "4639", "RapportInscrit": "58,69"}, "Votants": {"Nombre": "3265", "RapportInscrit": "41,31"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "3124", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1050", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1142", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Chalamp\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Chavannes-sur-l'Etang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Colmar-1", "LibSubCom": "Colmar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22059"}, "Abstentions": {"Nombre": "13205", "RapportInscrit": "59,86"}, "Votants": {"Nombre": "8854", "RapportInscrit": "40,14"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "8504", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOCHER Laurence et M. THOMANN Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMANN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2143", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CRONENBERGER G\u00e9rard et Mme HOOG Nadia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONENBERGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOOG", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1125", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLAIN Damien et Mme MARIAGE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIAGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. G\u00d6ZEL Hasan et Mme K\u00d6KMEN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00d6ZEL", "PrePsn": "Hasan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "K\u00d6KMEN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIETRICH Martine et M. HEMEDINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMEDINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3107", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HILBERT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILBERT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1423", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Colmar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20252"}, "Abstentions": {"Nombre": "11464", "RapportInscrit": "56,61"}, "Votants": {"Nombre": "8788", "RapportInscrit": "43,39"}, "Blancs": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "8301", "RapportInscrit": "40,99", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4224", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2063", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Courtavon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Dannemarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1394"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Dessenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Didenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Diefmatten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Dietwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1157"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Dolleren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Durlinsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Durmenach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "34,70"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "65,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "33,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Durrenentzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Eglingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Eguisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1325"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Elbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Emlingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Ensisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5623"}, "Abstentions": {"Nombre": "2910", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "2713", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "2601", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1037", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Eschbach-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "14,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Eschentzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1192"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Eteimbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Falkwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "99,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Feldbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Feldkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Fellering", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "32,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Ferrette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Fessenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1650"}, "Abstentions": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "14,25", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Fislis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Flaxlanden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Folgensbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "39,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Fortschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "57,49", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Franken", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "98,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Fr\u00e9land", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1109"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Friesen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Froeningen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Fulleren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,79"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "60,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Galfingue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,78", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "6,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Geishouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Geispitzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "58,69", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Geiswasser", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "29,58"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "70,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "68,08", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "70,34", "RapportInscrit": "47,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Gildwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "8,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Goldbach-Altenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Gommersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "13,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "85,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Grentzingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Griesbach-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Grussenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Gueberschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Guebwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7818"}, "Abstentions": {"Nombre": "4172", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "3646", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "3450", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "8,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Gu\u00e9mar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1086"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Guevenatten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Guewenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1153"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Gundolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Gunsbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Habsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3826"}, "Abstentions": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "1975", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1897", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Hagenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Hagenthal-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Hagenthal-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Hartmannswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Hattstatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "14,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "81,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hausgauen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Hecken", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "60,90"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "39,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "37,34", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "H\u00e9genheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Heidwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Heimersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Heimsbrunn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1121"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,46", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Heiteren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Heiwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Helfrantzkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Henflingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Herrlisheim-pr\u00e8s-Colmar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1487"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "12,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "H\u00e9singue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1636"}, "Abstentions": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Hettenschlag", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Hindlingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hirsingue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1614"}, "Abstentions": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hirtzbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1059"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "54,96"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "45,04"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "41,08", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "11,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Hirtzfelden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hochstatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1663"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Hohrod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "10,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Holtzwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "57,77", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Hombourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Horbourg-Wihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4331"}, "Abstentions": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "2325", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2192", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1156", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Houssen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Hunawihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "12,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hundsbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Huningue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3933"}, "Abstentions": {"Nombre": "2298", "RapportInscrit": "58,43"}, "Votants": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "41,57"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1575", "RapportInscrit": "40,05", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Husseren-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Husseren-Wesserling", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Illfurth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1896"}, "Abstentions": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "4,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Illhaeusern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Mulhouse-3", "LibSubCom": "Illzach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9226"}, "Abstentions": {"Nombre": "5274", "RapportInscrit": "57,16"}, "Votants": {"Nombre": "3952", "RapportInscrit": "42,84"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "3799", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPRILI Dominique et Mme PLAS Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPRILI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIOLEK Freddy et Mme FERRAND Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOLEK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1432", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KHELLADI Tahar et Mme PARMENTIER Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHELLADI", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARMENTIER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MILLION Lara et M. SCHITTLY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTLY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1459", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERMAIN-ECUER C\u00e9cile et M. REFFAY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN-ECUER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REFFAY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "2,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Colmar-1", "LibSubCom": "Ingersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3304"}, "Abstentions": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "1815", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1736", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOCHER Laurence et M. THOMANN Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMANN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CRONENBERGER G\u00e9rard et Mme HOOG Nadia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONENBERGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOOG", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLAIN Damien et Mme MARIAGE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIAGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. G\u00d6ZEL Hasan et Mme K\u00d6KMEN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00d6ZEL", "PrePsn": "Hasan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "K\u00d6KMEN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIETRICH Martine et M. HEMEDINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMEDINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HILBERT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILBERT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Issenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2457"}, "Abstentions": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "5,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Jebsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1023"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Jettingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Jungholtz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Kappelen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "98,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "32,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Katzenthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Kaysersberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2260"}, "Abstentions": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Kembs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3656"}, "Abstentions": {"Nombre": "2228", "RapportInscrit": "60,94"}, "Votants": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "39,06"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1345", "RapportInscrit": "36,79", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "4,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Kientzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "38,70", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Kiffis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Kingersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9004"}, "Abstentions": {"Nombre": "4768", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "4236", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "4108", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1441", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "12,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Kirchberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Knoeringue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Koestlach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Koetzingue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Kruth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Kunheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Labaroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1755"}, "Abstentions": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Landser", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Lapoutroie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1476"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Largitzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Lautenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1308"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Lautenbach-zell", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Lauw", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Leimbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Levoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,94"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Leymen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Liebenswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Liebsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Li\u00e8pvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1383"}, "Abstentions": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "57,77"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "42,23"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "39,70", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "20,04", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Ligsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Linsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Linthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,41", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Logelheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "37,48"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "62,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "61,10", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Lucelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Luemschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Valdieu-Lutran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Luttenbach-pr\u00e8s-Munster", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "42,46", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Lutter", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Lutterbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4615"}, "Abstentions": {"Nombre": "2515", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "2100", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2017", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "57,35"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Magstatt-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Magstatt-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Malmerspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Manspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Masevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2534"}, "Abstentions": {"Nombre": "1355", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Mertzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Merxheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1086"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Metzeral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Meyenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Michelbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Michelbach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Michelbach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "57,51", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Mittelwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Mittlach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Mitzach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Moernach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Mollau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Montreux-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "38,43"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "61,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "60,07", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Montreux-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "58,24"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "41,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "38,21", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Mooslargue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "58,22"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "41,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "36,84", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Moosch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1335"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Morschwiller-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2707"}, "Abstentions": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1275", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Mortzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Muespach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,80", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "12,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Muespach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Muhlbach-sur-Munster", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Mulhouse-1", "LibSubCom": "Mulhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19717"}, "Abstentions": {"Nombre": "12199", "RapportInscrit": "61,87"}, "Votants": {"Nombre": "7518", "RapportInscrit": "38,13"}, "Blancs": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6883", "RapportInscrit": "34,91", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUCHOT Alain et Mme RAPP Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPP", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2095", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CURAN Ren\u00e9 et Mme LEROUX Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2021", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCHNEIDER Agn\u00e8s et M. SIM\u00c9ONI Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIM\u00c9ONI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LARGER Francis et Mme ROHMER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGER", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROHMER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONI DA SILVA Claudine et M. SOTHER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONI DA SILVA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTHER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1748", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Mulhouse-2", "LibSubCom": "Mulhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19492"}, "Abstentions": {"Nombre": "12466", "RapportInscrit": "63,95"}, "Votants": {"Nombre": "7026", "RapportInscrit": "36,05"}, "Blancs": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6389", "RapportInscrit": "32,78", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANGER Boris et Mme SIM\u00c9ONI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGER", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIM\u00c9ONI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATHALA Ludovic et Mme LUTTRINGER Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTTRINGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2247", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUTTAZZONI Gilbert et Mme SCHMIDLIN-BEN M'BAREK Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAZZONI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDLIN-BEN M'BAREK", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1702", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JENN Fatima et M. TRIMAILLE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENN", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMAILLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1851", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Mulhouse-3", "LibSubCom": "Mulhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15941"}, "Abstentions": {"Nombre": "9123", "RapportInscrit": "57,23"}, "Votants": {"Nombre": "6818", "RapportInscrit": "42,77"}, "Blancs": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6333", "RapportInscrit": "39,73", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPRILI Dominique et Mme PLAS Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPRILI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1100", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIOLEK Freddy et Mme FERRAND Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOLEK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KHELLADI Tahar et Mme PARMENTIER Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHELLADI", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARMENTIER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MILLION Lara et M. SCHITTLY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTLY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2652", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERMAIN-ECUER C\u00e9cile et M. REFFAY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN-ECUER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REFFAY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "4,01"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Munchhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1225"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Munster", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3449"}, "Abstentions": {"Nombre": "1869", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "1580", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Muntzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "59,87", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Munwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Murbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Nambsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Neuf-Brisach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1080"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Neuwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Niederbruck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Niederentzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "39,31"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "60,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Niederhergheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Niedermorschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Niffer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Oberbruck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Oberdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Oberentzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Oberhergheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "970"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Oberlarg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Obermorschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Obermorschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Obersaasheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "57,16", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Oderen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Oltingue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Orbey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2715"}, "Abstentions": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Orschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "836"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "60,13", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Osenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "757"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Ostheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1236"}, "Abstentions": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Ottmarsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1483"}, "Abstentions": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "54,82"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "45,18"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Petit-Landau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Pfaffenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Pfastatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7066"}, "Abstentions": {"Nombre": "4183", "RapportInscrit": "59,20"}, "Votants": {"Nombre": "2883", "RapportInscrit": "40,80"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2752", "RapportInscrit": "38,95", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "7,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Pfetterhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Pulversheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2534"}, "Abstentions": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,04", "RapportVotant": "0,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Raedersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Raedersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Rammersmatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Ranspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,12", "RapportInscrit": "0,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Ranspach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Ranspach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Rantzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "55,18", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "R\u00e9guisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Reiningue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "2,37", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Retzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Ribeauvill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3570"}, "Abstentions": {"Nombre": "1833", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "1737", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Richwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2957"}, "Abstentions": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "4,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Riedisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8857"}, "Abstentions": {"Nombre": "4660", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "4197", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3951", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1971", "RapportExprime": "49,89", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Riedwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "30,53"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "69,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "65,73", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "40,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Riespach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Rimbach-pr\u00e8s-Guebwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Rimbach-pr\u00e8s-Masevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Rimbach-zell", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Riquewihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Rixheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10878"}, "Abstentions": {"Nombre": "5925", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "4848", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3168", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Roderen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Rodern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "18,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Roggenhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Romagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Rombach-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Roppentzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Rorschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Rosenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Rouffach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3053"}, "Abstentions": {"Nombre": "1451", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "1602", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "11,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "20,01", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Ruederbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Ruelisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2003"}, "Abstentions": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Rustenhart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Rumersheim-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Saint-Amarin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1765"}, "Abstentions": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Saint-Cosme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Sainte-Croix-aux-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1465"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Sainte-Croix-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2174"}, "Abstentions": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "1167", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Saint-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11079"}, "Abstentions": {"Nombre": "6872", "RapportInscrit": "62,03"}, "Votants": {"Nombre": "4207", "RapportInscrit": "37,97"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4060", "RapportInscrit": "36,65", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1647", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1042", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Sainte-Marie-aux-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3296"}, "Abstentions": {"Nombre": "1932", "RapportInscrit": "58,62"}, "Votants": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "41,38"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "38,80", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Saint-Ulrich", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Sausheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4045"}, "Abstentions": {"Nombre": "1847", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "2198", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2101", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Schlierbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,10", "RapportInscrit": "7,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Schweighouse-Thann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Schwoben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Sentheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1136"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Seppois-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "55,91"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "44,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "40,86", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Seppois-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Sewen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Sickert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Sierentz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2206"}, "Abstentions": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Sigolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Sondernach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Sondersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Soppe-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Soppe-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Soultz-Haut-Rhin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4797"}, "Abstentions": {"Nombre": "2436", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "2361", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2273", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Soultzbach-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Soultzeren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Soultzmatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Spechbach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Spechbach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Staffelfelden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3093"}, "Abstentions": {"Nombre": "1668", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "42,82", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Steinbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Steinbrunn-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "4,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Steinbrunn-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Steinsoultz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Sternenberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Stetten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Storckensohn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "66,83", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,73", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "33,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Stosswihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1130"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Strueth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Sundhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1603"}, "Abstentions": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Tagolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Tagsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Thann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5316"}, "Abstentions": {"Nombre": "2855", "RapportInscrit": "53,71"}, "Votants": {"Nombre": "2461", "RapportInscrit": "46,29"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2311", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Thannenkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Traubach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Traubach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Turckheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3075"}, "Abstentions": {"Nombre": "1634", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "20,46", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Ueberstrass", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Uffheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Uffholtz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Ungersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1871"}, "Abstentions": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "56,01"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "43,99"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "15,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,77", "RapportInscrit": "0,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Urb\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,08", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Urschenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Vieux-Ferrette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Vieux-Thann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2294"}, "Abstentions": {"Nombre": "1427", "RapportInscrit": "62,21"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "37,79"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "35,79", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "10,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Village-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2731"}, "Abstentions": {"Nombre": "1445", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Voegtlinshoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Vogelgrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Volgelsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Wahlbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "5,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Walbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Waldighoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Walheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Waltenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Wasserbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Wattwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1395"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Weckolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Wegscheid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Wentzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Werentzhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Westhalten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Wettolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "56,24", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Wickerschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "5,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Widensolen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Wihr-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Wildenstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Willer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Willer-sur-Thur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1489"}, "Abstentions": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Winkel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Wintzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5841"}, "Abstentions": {"Nombre": "3026", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "2815", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2675", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "13,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Wittelsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8434"}, "Abstentions": {"Nombre": "4687", "RapportInscrit": "55,57"}, "Votants": {"Nombre": "3747", "RapportInscrit": "44,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,19"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3628", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1499", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Wittenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10242"}, "Abstentions": {"Nombre": "5789", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "4453", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "4277", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "4,77", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1788", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "2,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Wittersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Wolfersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Wolfgantzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Wolschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Wuenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "6,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Zaessingue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Zellenberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Zillisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2210"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "7,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Zimmerbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Brunstatt", "LibSubCom": "Zimmersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,29"}]}]}