{"CodDpt": "69", "CodDpt3Car": "069", "LibDpt": "RHONE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Affoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Aigueperse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "85,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Alix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Amb\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "98,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "19,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Amplepuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3721"}, "Abstentions": {"Nombre": "1786", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "1935", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1850", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "4,54", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Ampuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1941"}, "Abstentions": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Ancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "36,38"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "63,62"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "59,91", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Anse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4296"}, "Abstentions": {"Nombre": "2290", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1944", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "L'Arbresle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4038"}, "Abstentions": {"Nombre": "2221", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "1817", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1752", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Les Ardillats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Arnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2475"}, "Abstentions": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Aveize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Avenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Azolette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Bagnols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Beaujeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4557"}, "Abstentions": {"Nombre": "2607", "RapportInscrit": "57,21"}, "Votants": {"Nombre": "1950", "RapportInscrit": "42,79"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "41,19", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "13,05", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Belmont-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Bessenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1524"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "022", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Bibost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Blac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Le Bois-d'Oingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1735"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Le Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "98,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Brignais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8649"}, "Abstentions": {"Nombre": "5003", "RapportInscrit": "57,84"}, "Votants": {"Nombre": "3646", "RapportInscrit": "42,16"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3539", "RapportInscrit": "40,92", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORNITO Victor et Mme TRONCIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNITO", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CATRAIN Lionel et Mme VUILLERMET-CORTOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLERMET-CORTOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTIN Eliane et M. DUPIED Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIED", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMBAUD Gerbert et Mme THIZY Anny", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Gerbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Brindas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4143"}, "Abstentions": {"Nombre": "2078", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "2065", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2011", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORNITO Victor et Mme TRONCIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNITO", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CATRAIN Lionel et Mme VUILLERMET-CORTOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLERMET-CORTOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTIN Eliane et M. DUPIED Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIED", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMBAUD Gerbert et Mme THIZY Anny", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Gerbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Brullioles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "031", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Brussieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,93", "RapportInscrit": "0,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "8,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Bully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1420"}, "Abstentions": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Cenves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Cerci\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Chambost-Alli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "038", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Chambost-Longessaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Chamelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Coise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Chaponost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6275"}, "Abstentions": {"Nombre": "3059", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "3216", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "3163", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORNITO Victor et Mme TRONCIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNITO", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CATRAIN Lionel et Mme VUILLERMET-CORTOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLERMET-CORTOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTIN Eliane et M. DUPIED Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIED", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMBAUD Gerbert et Mme THIZY Anny", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Gerbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Charentay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Charnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Chassagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Chasselay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2196"}, "Abstentions": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1514"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Chaussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Chazay-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3263"}, "Abstentions": {"Nombre": "1727", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "8,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Ch\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Ch\u00e9nelette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Les Ch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Chessy-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1259"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Chevinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Chiroubles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Civrieux-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1062"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Claveisolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Cogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Coise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Condrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2725"}, "Abstentions": {"Nombre": "1355", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Corcelles-en-Beaujolais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Cours-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2765"}, "Abstentions": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "067", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Courzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Cublize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Dareiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Denic\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Di\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,97"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "72,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "67,80", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Dommartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2108"}, "Abstentions": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Drac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Duerne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Echalas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1136"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Emeringes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Eveux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Fleurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "30,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Fleurieux-sur-l'Arbresle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1706"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "8,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Frontenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Gleiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5487"}, "Abstentions": {"Nombre": "3173", "RapportInscrit": "57,83"}, "Votants": {"Nombre": "2314", "RapportInscrit": "42,17"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2199", "RapportInscrit": "40,08", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Grandris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Gr\u00e9zieu-la-Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3700"}, "Abstentions": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1706", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORNITO Victor et Mme TRONCIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNITO", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CATRAIN Lionel et Mme VUILLERMET-CORTOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLERMET-CORTOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTIN Eliane et M. DUPIED Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIED", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMBAUD Gerbert et Mme THIZY Anny", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Gerbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Gr\u00e9zieu-le-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Les Haies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Les Halles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Haute-Rivoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Jarnioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Juli\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "51,86", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Julli\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Lacenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Lachassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Lamure-sur-Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Lanci\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Lantigni\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Larajasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "L\u00e9gny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Lentilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4254"}, "Abstentions": {"Nombre": "2270", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "1984", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1904", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "L\u00e9tra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Liergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1392"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Limas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3122"}, "Abstentions": {"Nombre": "1503", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "1619", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1562", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "42,83", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Loire-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1814"}, "Abstentions": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Longes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "120", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Longessaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Lozanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1763"}, "Abstentions": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "11,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Lucenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1316"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Marchampt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Marcilly-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Marcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Meaux-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,51", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Messimy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2465"}, "Abstentions": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORNITO Victor et Mme TRONCIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNITO", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CATRAIN Lionel et Mme VUILLERMET-CORTOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLERMET-CORTOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTIN Eliane et M. DUPIED Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIED", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMBAUD Gerbert et Mme THIZY Anny", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Gerbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Meys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "7,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Millery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3007"}, "Abstentions": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Moir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Monsols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "38,67", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Montagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1776"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "33,29", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Montmelas-Saint-Sorlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "138", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Montromant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,53", "RapportInscrit": "0,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "139", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Montrottier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Moranc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1595"}, "Abstentions": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Mornant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4144"}, "Abstentions": {"Nombre": "1794", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "2350", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "2299", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Odenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "13,15", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "35,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Oingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Les Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Orli\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1655"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Ouroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Le Perr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Pollionnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1325"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "98,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Pomeys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1811"}, "Abstentions": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "13,63", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Pontcharra-sur-Turdine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1989"}, "Abstentions": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "57,72"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "42,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Pont-Trambouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Pouilly-le-Monial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Poule-les-Echarmeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Propi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Quinci\u00e9-en-Beaujolais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Ranchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "R\u00e9gni\u00e9-Durette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,25"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Riverie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Rivolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Ronno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Rontalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Sain-Bel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1611"}, "Abstentions": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "60,27"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "39,73"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "9,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Salles-Arbuissonnas-en-Beaujolais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Sarcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Les Sauvages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "175", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1424"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Soucieu-en-Jarrest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3043"}, "Abstentions": {"Nombre": "1633", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "177", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Sourcieux-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1402"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,07", "RapportVotant": "0,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "178", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Souzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,39", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1131"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "98,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Appolinaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-des-Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "10,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Troncy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Sainte-Catherine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "98,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Christophe-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "23,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "187", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-les-Places", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-sous-Valsonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Sainte-Consorce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1526"}, "Abstentions": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "56,03"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "43,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Cyr-le-Chatoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "69,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,29", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-le-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "998"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Didier-sous-Riverie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "98,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Beaujeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "23,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Etienne-des-Oulli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1509"}, "Abstentions": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "54,54"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "45,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Saint-Etienne-la-Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Forgeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1214"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "201", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Sainte-Foy-l'Argenti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "203", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Genis-l'Argenti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Reneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1903", "RapportInscrit": "57,23"}, "Votants": {"Nombre": "1422", "RapportInscrit": "42,77"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Saint-Germain-Nuelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1615"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Igny-de-Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Jacques-des-Arr\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Ardi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2472"}, "Abstentions": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "55,22"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "44,78"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Touslas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Jean-la-Bussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "216", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Bibost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "36,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Just-d'Avray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "32,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Saint-Lager", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Agny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1736"}, "Abstentions": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Chamousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1301"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Oingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Mamert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "42,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Marcel-l'Eclair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Saint-Martin-en-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2916"}, "Abstentions": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "1565", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Dargoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1663"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Nizier-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Sainte-Paule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Palud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1865"}, "Abstentions": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "57,32"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "42,68"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "41,23", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Romain-de-Popey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1133"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Romain-en-Gal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1275"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Romain-en-Gier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,78", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Sorlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-sur-Coise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2552"}, "Abstentions": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Saint-V\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Reins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Taluyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1790"}, "Abstentions": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Taponas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "98,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Tarare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6563"}, "Abstentions": {"Nombre": "3865", "RapportInscrit": "58,89"}, "Votants": {"Nombre": "2698", "RapportInscrit": "41,11"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2615", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Ternand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Theiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "942"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Thel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Thizy-Les-Bourgs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3929"}, "Abstentions": {"Nombre": "1694", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "2235", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2125", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Thurins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2146"}, "Abstentions": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Trades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Tr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Tupin-et-Semons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Valsonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,51", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Vaugneray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3914"}, "Abstentions": {"Nombre": "1845", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "2069", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Vaux-en-Beaujolais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Vauxrenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Vernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "34,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "263", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Villechen\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,95", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18758"}, "Abstentions": {"Nombre": "11197", "RapportInscrit": "59,69"}, "Votants": {"Nombre": "7561", "RapportInscrit": "40,31"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "7340", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHOUX B\u00e9atrice et M. RAVIER Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1964", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUTREIVE Christiane et M. RONZI\u00c8RE Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIVE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZI\u00c8RE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1514", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARGONE C\u00e9line et M. VRAY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGONE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1037", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGON Nicole et M. ORIOL Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2042", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBAIL Danielle et M. RAFFANEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFANEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Ville-sur-Jarnioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,75", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Villi\u00e9-Morgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1730"}, "Abstentions": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "16,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Vourles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2612"}, "Abstentions": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORNITO Victor et Mme TRONCIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNITO", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CATRAIN Lionel et Mme VUILLERMET-CORTOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLERMET-CORTOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTIN Eliane et M. DUPIED Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIED", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMBAUD Gerbert et Mme THIZY Anny", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Gerbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Yzeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "99,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Chaponnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3078"}, "Abstentions": {"Nombre": "1521", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1521", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Communay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3249"}, "Abstentions": {"Nombre": "1683", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1525", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Genas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9794"}, "Abstentions": {"Nombre": "5076", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "4718", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "4573", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2452", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Jons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "57,34"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "42,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "41,02", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Marennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1188"}, "Abstentions": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Pusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2735"}, "Abstentions": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "1251", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Mure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5222"}, "Abstentions": {"Nombre": "2895", "RapportInscrit": "55,44"}, "Votants": {"Nombre": "2327", "RapportInscrit": "44,56"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2223", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Mure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4052"}, "Abstentions": {"Nombre": "2249", "RapportInscrit": "55,50"}, "Votants": {"Nombre": "1803", "RapportInscrit": "44,50"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "40,01", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Chandieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3469"}, "Abstentions": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3695"}, "Abstentions": {"Nombre": "2007", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "1688", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "S\u00e9r\u00e9zin-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1913"}, "Abstentions": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "54,94"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "45,06"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Simandres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,53", "RapportInscrit": "4,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Ternay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3567"}, "Abstentions": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "1799", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1749", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Toussieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1917"}, "Abstentions": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Colombier-Saugnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "20,04"}]}]}