{"CodDpt": "73", "CodDpt3Car": "073", "LibDpt": "SAVOIE", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Aiguebelette-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Aiguebelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Aigueblanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2537"}, "Abstentions": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "61,06"}, "Votants": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "38,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "11,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "34,45", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Aillon-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "4,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Aillon-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Aime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3119"}, "Abstentions": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "79,61", "RapportInscrit": "31,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Aiton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Aix-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5160"}, "Abstentions": {"Nombre": "2798", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "2362", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2254", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "6,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Aix-les-Bains-2", "LibSubCom": "Aix-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15642"}, "Abstentions": {"Nombre": "8467", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "7175", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6945", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENINATTI RIOUT Danielle et M. PINEAU Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENINATTI RIOUT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GATHIER Serge et Mme GOURDELIER Julienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATHIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURDELIER", "PrePsn": "Julienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1727", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERETTI Renaud et Mme FERRARI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERETTI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3379", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAGE-DAMON Denise et M. GIMENEZ Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE-DAMON", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "895", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERLAUD Marion et M. PERRIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERLAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Albens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2611"}, "Abstentions": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Albertville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6531"}, "Abstentions": {"Nombre": "3750", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "2781", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2541", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "12,51", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1521", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Albertville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4758"}, "Abstentions": {"Nombre": "2906", "RapportInscrit": "61,08"}, "Votants": {"Nombre": "1852", "RapportInscrit": "38,92"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1780", "RapportInscrit": "37,41", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Albiez-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "31,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Albiez-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Allondaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "34,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Les Allues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1453"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "68,20"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "31,80"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "29,53", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Arbin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Argentine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Arith", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "63,34", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Arvillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Attignat-Oncin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "2,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Aussois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Les Avanchers-Valmorel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "10,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "42,26", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Avressieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Avrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "15,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "82,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Ayn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "La Balme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "029", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "Barberaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3449"}, "Abstentions": {"Nombre": "1694", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREGLIO Alain et Mme CHAREYRON Nataline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREGLIO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Nataline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme FAURE B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARDETTE Robert et Mme LOPEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "10,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Barby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1871"}, "Abstentions": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Bassens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2819"}, "Abstentions": {"Nombre": "1446", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "La B\u00e2thie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1658"}, "Abstentions": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "57,06"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "42,94"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "37,21", "RapportVotant": "86,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "La Bauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "5,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1703"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "26,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Bellecombe-en-Bauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Bellentre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "56,36"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "43,64"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "39,73", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "81,74", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Belmont-Tramonet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Bessans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "33,25"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "66,75"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "59,95", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "66,81", "RapportInscrit": "40,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Betton-Bettonet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Billi\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "La Biolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1792"}, "Abstentions": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Le Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Bonneval-sur-Arc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "62,87"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "87,34", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "4,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Bonvillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,66", "RapportInscrit": "0,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "34,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "4,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Bonvillaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Bourdeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "051", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Le Bourget-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2858"}, "Abstentions": {"Nombre": "1285", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "1573", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Bourget-en-Huile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "26,28"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "73,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "70,80", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Bourgneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Bourg-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4943"}, "Abstentions": {"Nombre": "3317", "RapportInscrit": "67,10"}, "Votants": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "32,90"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "26,68", "RapportVotant": "81,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "966", "RapportExprime": "73,24", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Bozel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1604"}, "Abstentions": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "57,86"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "42,14"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "40,09", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "64,54", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Bramans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "12,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Brides-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "57,85"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "42,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "La Bridoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Brison-Saint-Innocent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1870"}, "Abstentions": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "31,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "C\u00e9sarches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Cessens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Cevins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "59,79"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "40,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "35,41", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "064", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "Challes-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3871"}, "Abstentions": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "1861", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1801", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREGLIO Alain et Mme CHAREYRON Nataline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREGLIO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Nataline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme FAURE B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARDETTE Robert et Mme LOPEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-1", "LibSubCom": "Chamb\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12769"}, "Abstentions": {"Nombre": "6779", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "5990", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "5604", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUFFRAY Annie et M. ORTOLLAND Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUFFRAY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTOLLAND", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1176", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFILS Colette et M. REPENTIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFILS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPENTIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1725", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULIEN Delphine et M. VARON Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARON", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1495", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Marie-Christine et M. PEUTOT Yves", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEUTOT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMOUDI-WILKOWSKY Sarah et M. RUIZ Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOUDI-WILKOWSKY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-2", "LibSubCom": "Chamb\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9945"}, "Abstentions": {"Nombre": "5210", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "4735", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "4580", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERINO Jean-Beno\u00eet et Mme SOBKOWIAK Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERINO", "PrePsn": "Jean-Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOBKOWIAK", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1060", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAUMAIN Fran\u00e7oise et M. SELLAM Guy", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLAM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLAS H\u00e9l\u00e8ne et M. MORET Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Brigitte et M. BOUVARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1675", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEROY Robert et Mme RICHARD Monique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-3", "LibSubCom": "Chamb\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10211"}, "Abstentions": {"Nombre": "5291", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "4920", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4735", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVETTA SIEYES Christelle et M. MITHIEUX Lionel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVETTA SIEYES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MITHIEUX", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1650", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANSTETT Mathilde et M. ROCHEX Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEX", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALCELLS Mireille et M. FERRERO Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCELLS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURTOIS Arielle et M. GUERINONI Geoffroy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Arielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERINONI", "PrePsn": "Geoffroy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBBA B\u00e9atrice et M. DUPASSIEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBBA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPASSIEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORAT Franck et Mme SANTRAND-MEZRICH Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTRAND-MEZRICH", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "La Chambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "10,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Chamousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Chamoux-sur-Gelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Champagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Champagny-en-Vanoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "56,15"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "43,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Champlaurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "47,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Chanaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "La Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "34,42"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "65,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,96", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "47,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Chapelle-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "076", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Mont-du-Chat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Les Chapelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "37,90", "RapportVotant": "85,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "82,49", "RapportInscrit": "31,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "6,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "11,18", "RapportVotant": "20,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "79,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "71,62", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "98,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Chavanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Les Chavannes-en-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "41,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Chignin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Chindrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-3", "LibSubCom": "Cognin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4376"}, "Abstentions": {"Nombre": "2181", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "2195", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVETTA SIEYES Christelle et M. MITHIEUX Lionel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVETTA SIEYES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MITHIEUX", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANSTETT Mathilde et M. ROCHEX Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEX", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALCELLS Mireille et M. FERRERO Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCELLS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURTOIS Arielle et M. GUERINONI Geoffroy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Arielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERINONI", "PrePsn": "Geoffroy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBBA B\u00e9atrice et M. DUPASSIEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBBA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPASSIEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORAT Franck et Mme SANTRAND-MEZRICH Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTRAND-MEZRICH", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Cohennoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,07", "RapportInscrit": "41,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Coise-Saint-Jean-Pied-Gauthier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "La Comp\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Conjux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Corbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "5,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "La C\u00f4te-d'Aime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "78,34", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Crest-Voland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "70,47", "RapportInscrit": "38,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Croix-de-la-Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Cruet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Curienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Les D\u00e9serts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "D\u00e9trier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Domessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1428"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Doucy-en-Bauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "103", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Drumettaz-Clarafond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1940"}, "Abstentions": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Dullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,39", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Les Echelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Entremont-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Epersy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Epierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "54,15"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "45,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Esserts-Blay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "41,95", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Etable", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Feissons-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "58,89"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "41,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "35,97", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "8,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Feissons-sur-Salins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Flumet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,32"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "67,00", "RapportInscrit": "34,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Fontaine-le-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Fontcouverte-la Toussuire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "58,85"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "41,15"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "36,23", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Fourneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "76,42", "RapportInscrit": "45,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Francin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Freney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,36", "RapportVotant": "21,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "76,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Fr\u00e9terive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Frontenex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Gerbaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "La Giettaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Gilly-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2347"}, "Abstentions": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Granier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "81,38", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Gresin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Gr\u00e9sy-sur-Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3201"}, "Abstentions": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "1512", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "6,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Gr\u00e9sy-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Grignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1490"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Hautecour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "8,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Hauteluce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "60,70"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "39,30"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "36,60", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Hauteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Hermillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "85,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "70,56", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-2", "LibSubCom": "Jacob-Bellecombette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2243"}, "Abstentions": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERINO Jean-Beno\u00eet et Mme SOBKOWIAK Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERINO", "PrePsn": "Jean-Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOBKOWIAK", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAUMAIN Fran\u00e7oise et M. SELLAM Guy", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLAM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLAS H\u00e9l\u00e8ne et M. MORET Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Brigitte et M. BOUVARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEROY Robert et Mme RICHARD Monique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Jarrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "70,33", "RapportInscrit": "39,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Jarsy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "99,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "40,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Jongieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Laissaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Landry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "58,10"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "41,90"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "12,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "33,97", "RapportVotant": "81,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Lanslebourg-Mont-Cenis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "36,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Lanslevillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "76,02", "RapportInscrit": "36,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "L\u00e9pin-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Lescheraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "99,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "39,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Loisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Lucey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "M\u00e2cot-la-Plagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1659"}, "Abstentions": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "65,55", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Les Marches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1773"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Marcieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Marthod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1159"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Mercury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2412"}, "Abstentions": {"Nombre": "1295", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "M\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Meyrieux-Trouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Modane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2098"}, "Abstentions": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "55,58"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "44,42"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "39,99", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "60,43", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Mognard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,08"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Les Mollettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Montagnole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Montagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Montailleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "4,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Montaimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,38"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Montcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Montendry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Montgellafrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,77"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,15", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Montgilbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Montgirod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "85,47", "RapportInscrit": "37,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "6,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Monthion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,32"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "46,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "6,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Montm\u00e9lian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Montricher-Albanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "63,85", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Montsapey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Montvalezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "69,62"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "30,38"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "26,21", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "73,25", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Montvernier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "La Motte-en-Bauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "179", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "La Motte-Servolex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8357"}, "Abstentions": {"Nombre": "3630", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "4727", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "4592", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2400", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Motz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Mo\u00fbtiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1804"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Aix-les-Bains-2", "LibSubCom": "Mouxy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENINATTI RIOUT Danielle et M. PINEAU Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENINATTI RIOUT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GATHIER Serge et Mme GOURDELIER Julienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATHIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURDELIER", "PrePsn": "Julienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERETTI Renaud et Mme FERRARI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERETTI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAGE-DAMON Denise et M. GIMENEZ Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE-DAMON", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERLAUD Marion et M. PERRIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERLAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Myans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Nances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Bellecombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "30,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "La L\u00e9ch\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1633"}, "Abstentions": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "59,09"}, "Votants": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "40,91"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "37,17", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "9,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Notre-Dame-des-Milli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "34,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "2,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-Cruet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-Pr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Novalaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1484"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Le Noyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Ontex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,41"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "71,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "71,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Orelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,08"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "36,50", "RapportVotant": "83,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Pallud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Peisey-Nancroix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "59,63"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "40,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "37,41", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "81,19", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "7,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "La Perri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,71"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "36,77", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "67,54", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "7,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Planaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Planay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "58,38"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "41,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,99", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "6,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Plancherine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "61,37", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Pontamafrey-Montpascal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "62,36"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "37,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "8,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "34,07", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Le Pont-de-Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1251"}, "Abstentions": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "58,03"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "41,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Le Pontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Pralognan-la-Vanoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "71,94", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "5,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Presle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Pugny-Chatenod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Puygros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Queige", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Randens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "213", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "La Ravoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5585"}, "Abstentions": {"Nombre": "2703", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "2882", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2762", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREGLIO Alain et Mme CHAREYRON Nataline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREGLIO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Nataline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme FAURE B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARDETTE Robert et Mme LOPEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2401"}, "Abstentions": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Rognaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Rotherens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,46", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Ruffieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Alban-de-Montbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Alban-des-Hurti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Alban-des-Villards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "83,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Saint-Alban-Leysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4567"}, "Abstentions": {"Nombre": "2260", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "2307", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2231", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "57,76"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "42,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "12,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "37,00", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "225", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "Saint-Baldoph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2241"}, "Abstentions": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREGLIO Alain et Mme CHAREYRON Nataline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREGLIO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Nataline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme FAURE B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARDETTE Robert et Mme LOPEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Bon-Tarentaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1568"}, "Abstentions": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "61,86"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "38,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "36,54", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Cassin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Christophe-La-Grotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "98,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Colomban-des-Villards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Cuines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "56,89", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Sainte-Foy-Tarentaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "61,60"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "38,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "34,31", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Saint-Fran\u00e7ois-de-Sales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Fran\u00e7ois-Longchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "64,29"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "35,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "32,14", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Genix-sur-Guiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1552"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Hurti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Saint-Germain-la-Chambotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Saint-Girod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "98,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "53,32", "RapportInscrit": "31,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,01", "RapportInscrit": "1,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Arves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "64,31"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "35,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "33,83", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Arvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "11,77", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "56,68"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "43,32"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Chevelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "54,56", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Couz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Porte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5108"}, "Abstentions": {"Nombre": "3086", "RapportInscrit": "60,42"}, "Votants": {"Nombre": "2022", "RapportInscrit": "39,58"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1783", "RapportInscrit": "34,91", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "66,80", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "249", "LibCan": "La Ravoire", "LibSubCom": "Saint-Jeoire-Prieur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "987"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREGLIO Alain et Mme CHAREYRON Nataline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREGLIO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Nataline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme FAURE B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARDETTE Robert et Mme LOPEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Julien-Mont-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "40,08", "RapportVotant": "87,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Sainte-Marie-d'Alvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "29,75"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "66,94", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "42,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-Cuines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "87,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Arc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "61,25"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "33,21", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2221"}, "Abstentions": {"Nombre": "1412", "RapportInscrit": "63,57"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "36,43"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "33,95", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Porte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "11,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "71,12", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-la-Chambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "14,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,52", "RapportVotant": "79,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Rotherens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,85", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1880"}, "Abstentions": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "55,37"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "44,63"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "11,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "38,67", "RapportVotant": "86,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "36,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Saint-Offenge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Saint-Ours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Saint-Oyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "14,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "85,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Pancrace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "9,18", "RapportVotant": "19,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "35,37", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Saint-Paul-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,93"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,44", "RapportVotant": "14,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "37,37", "RapportVotant": "84,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Paul sur Yenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Albigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2725"}, "Abstentions": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1497", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Alvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Curtille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Entremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "2,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Genebroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Soucy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Sainte-Reine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-d'Arves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "63,99"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "36,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "33,42", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "78,29", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "39,91", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Saint-Thibaud-de-Couz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Saint-Vital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Salins-les-Thermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "S\u00e9ez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "62,70"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "37,30"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "6,75", "RapportVotant": "18,09"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "28,71", "RapportVotant": "76,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "75,21", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Serri\u00e8res-en-Chautagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Solli\u00e8res-Sardi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,12", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "85,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-1", "LibSubCom": "Sonnaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1254"}, "Abstentions": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUFFRAY Annie et M. ORTOLLAND Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUFFRAY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTOLLAND", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFILS Colette et M. REPENTIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFILS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPENTIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULIEN Delphine et M. VARON Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARON", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Marie-Christine et M. PEUTOT Yves", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEUTOT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMOUDI-WILKOWSKY Sarah et M. RUIZ Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOUDI-WILKOWSKY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Termignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Th\u00e9n\u00e9sol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Thoiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "La Thuile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Tignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1404"}, "Abstentions": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "75,50"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "24,50"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "7,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "20,66", "RapportVotant": "84,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "77,59", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "4,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Tournon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Albertville-1", "LibSubCom": "Tours-en-Savoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "84,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Traize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "98,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "9,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Aix-les-Bains-2", "LibSubCom": "Tresserve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2457"}, "Abstentions": {"Nombre": "1345", "RapportInscrit": "54,74"}, "Votants": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "45,26"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENINATTI RIOUT Danielle et M. PINEAU Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENINATTI RIOUT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GATHIER Serge et Mme GOURDELIER Julienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATHIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURDELIER", "PrePsn": "Julienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERETTI Renaud et Mme FERRARI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERETTI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAGE-DAMON Denise et M. GIMENEZ Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE-DAMON", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERLAUD Marion et M. PERRIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERLAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "3,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "LibSubCom": "Tr\u00e9vignin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "63,14", "RapportVotant": "99,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,86", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "67,70", "RapportInscrit": "42,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Ugine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4782"}, "Abstentions": {"Nombre": "2409", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "2373", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2288", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Val-d'Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1338"}, "Abstentions": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "67,64"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "32,36"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "27,73", "RapportVotant": "85,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Valezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "84,09", "RapportInscrit": "43,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Valloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1051"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Valmeinier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "59,38"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Venthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Verel-de-Montbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "LibSubCom": "Verel-Pragondran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Le Verneil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Albertville-2", "LibSubCom": "Verrens-Arvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Verthemex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Villard-d'H\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "LibSubCom": "Villard-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Villard-Sallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Ugine", "LibSubCom": "Villard-sur-Doron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "55,44"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "44,56"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Villarembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,05"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "80,20", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "LibSubCom": "Villargondran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "60,63"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "39,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "11,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "34,47", "RapportVotant": "87,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "71,94", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "LibSubCom": "Villarlurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,98"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,75", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Modane", "LibSubCom": "Villarodin-Bourget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "22,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "35,94", "RapportVotant": "76,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "LibSubCom": "Villaroger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "56,50"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "38,25", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "69,28", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "LibSubCom": "Villaroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "LibSubCom": "Vimines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1598"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Vions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "328", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Viviers-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1568"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "54,78"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "45,22"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "329", "LibCan": "La Motte-Servolex", "LibSubCom": "Voglans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1255"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Bugey savoyard", "LibSubCom": "Yenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2067"}, "Abstentions": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "13,98"}]}]}