{"CodDpt": "74", "CodDpt3Car": "074", "LibDpt": "HAUTE SAVOIE", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Abondance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Alby-sur-Ch\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Alex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "All\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "66,42", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Allinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3331"}, "Abstentions": {"Nombre": "1888", "RapportInscrit": "56,68"}, "Votants": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "43,32"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1372", "RapportInscrit": "41,19", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Allonzier-la-Caille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1124"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "51,50", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Amancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1621"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "49,97"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "50,03"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Annemasse", "LibSubCom": "Ambilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3855"}, "Abstentions": {"Nombre": "2548", "RapportInscrit": "66,10"}, "Votants": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "33,90"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "32,58", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENZONELLI Jeannine et M. RITZENTHALER Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZONELLI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITZENTHALER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIGAUD Gilles et Mme ROY-LAREINTRY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY-LAREINTRY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "5,89", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Andilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "57,02"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "42,98"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "39,46", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Annecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9089"}, "Abstentions": {"Nombre": "5325", "RapportInscrit": "58,59"}, "Votants": {"Nombre": "3764", "RapportInscrit": "41,41"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "3641", "RapportInscrit": "40,06", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1030", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Annecy-2", "LibSubCom": "Annecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24044"}, "Abstentions": {"Nombre": "13615", "RapportInscrit": "56,63"}, "Votants": {"Nombre": "10429", "RapportInscrit": "43,37"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "10136", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARGES Pauline et M. NO\u00cbL Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGES", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2168", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILQUIN Christian et Mme TOUZAN Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILQUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZAN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1729", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHUILLIER Myriam et M. PUTHOD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHUILLIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTHOD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3204", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERRAHAL-MOGENET Louisa et M. DEBIOLLES Daniel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRAHAL-MOGENET", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBIOLLES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "13,15", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANSELME Annie et M. GAY Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BEXON Alain et Mme DE SACY B\u00e9rang\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEXON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SACY", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1261", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Annecy-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14729"}, "Abstentions": {"Nombre": "7774", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "6955", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "6634", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3214", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1256", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Annemasse", "LibSubCom": "Annemasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16714"}, "Abstentions": {"Nombre": "11475", "RapportInscrit": "68,66"}, "Votants": {"Nombre": "5239", "RapportInscrit": "31,34"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "5035", "RapportInscrit": "30,12", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1579", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENZONELLI Jeannine et M. RITZENTHALER Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZONELLI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITZENTHALER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1447", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIGAUD Gilles et Mme ROY-LAREINTRY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY-LAREINTRY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1593", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "9,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Anthy-sur-L\u00e9man", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1553"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "25,07", "RapportInscrit": "11,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Ar\u00e2ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1545"}, "Abstentions": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "58,19"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "41,81"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "79,32", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "7,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "015", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Arbusigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Archamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1409"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "56,92"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "43,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "42,09", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Arenthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Argonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1716"}, "Abstentions": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Armoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Arthaz-Pont-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1055"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "8,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Aviernoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,19", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Ayse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1691"}, "Abstentions": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Ballaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "57,64"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "42,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "39,46", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "La Balme-de-Sillingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3439"}, "Abstentions": {"Nombre": "1802", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "1637", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1568", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "La Balme-de-Thuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Bassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "37,75", "RapportVotant": "85,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1360"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "57,43"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "42,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Bellevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1198"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "41,15", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,62", "RapportInscrit": "0,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Bernex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Le Biot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Bloye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Bluffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Bo\u00ebge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1290"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "31,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Bog\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "73,79", "RapportInscrit": "39,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Bonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2041"}, "Abstentions": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "40,23", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "8,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Bonnevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Bonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7528"}, "Abstentions": {"Nombre": "4166", "RapportInscrit": "55,34"}, "Votants": {"Nombre": "3362", "RapportInscrit": "44,66"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "3208", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Bons-en-Chablais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3493"}, "Abstentions": {"Nombre": "2035", "RapportInscrit": "58,26"}, "Votants": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "41,74"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Bossey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,14"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "43,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Le Bouchet Mont-Charvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Boussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "67,55", "RapportInscrit": "31,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Brenthonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Brizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "38,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,89", "RapportInscrit": "0,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Burdignin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cercier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "052", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cernex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "56,76"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "43,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "57,19", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Cervens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Chainaz-les-Frasses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "72,27", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Challonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Chamonix-Mont-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7300"}, "Abstentions": {"Nombre": "4443", "RapportInscrit": "60,86"}, "Votants": {"Nombre": "2857", "RapportInscrit": "39,14"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2730", "RapportInscrit": "37,40", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1422", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Champanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Abondance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "La Chapelle-Rambaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,34"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "62,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "37,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Chapeiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "68,68", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Charvonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "44,49", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "6,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chavannaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Chavanod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "1,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Ch\u00eane-en-Semine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "43,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "4,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Ch\u00eanex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "6,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Chens-sur-L\u00e9man", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "61,90"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "38,10"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "35,99", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "50,12", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chessenaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Chevaline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Chevenoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chevrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Chilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Choisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1311"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Clarafond-Arcine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Les Clefs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "60,88", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "La Clusaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1478"}, "Abstentions": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "53,32", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9151"}, "Abstentions": {"Nombre": "5279", "RapportInscrit": "57,69"}, "Votants": {"Nombre": "3872", "RapportInscrit": "42,31"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3760", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1354", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Collonges-sous-Sal\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1966"}, "Abstentions": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "61,24"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "38,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,05", "RapportVotant": "0,13"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "37,79", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Combloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1636"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "77,13", "RapportInscrit": "35,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Cons-Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Les Contamines-Montjoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "33,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,77", "RapportInscrit": "0,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Contamine-Sarzin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Contamine-sur-Arve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "57,33"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "42,67"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "40,62", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "41,17", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "21,75", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "088", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Copponex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Cordon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "40,25", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "74,84", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "090", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cornier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La C\u00f4te-d'Arbroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Cran-Gevrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10022"}, "Abstentions": {"Nombre": "5742", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "4280", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "4143", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1162", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1001", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1256", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Cranves-Sales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4482"}, "Abstentions": {"Nombre": "2550", "RapportInscrit": "56,89"}, "Votants": {"Nombre": "1932", "RapportInscrit": "43,11"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1800", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Crempigny-Bonnegu\u00eate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cruseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2876"}, "Abstentions": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "42,14", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Cusy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1351"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "098", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Cuvat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "60,21", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Demi-Quartier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "78,47", "RapportInscrit": "38,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Desingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "32,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Dingy-en-Vuache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,74"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Dingy-Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1040"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Domancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1622"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "13,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Doussard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2450"}, "Abstentions": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "1316", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Douvaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3082"}, "Abstentions": {"Nombre": "1984", "RapportInscrit": "64,37"}, "Votants": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "35,63"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "33,74", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Draillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Droisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "3,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Duingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Eloise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Entremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Entrevernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Epagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2692"}, "Abstentions": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Essert-Romand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "116", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Eteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1472"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "32,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Etercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Etrembi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "58,70"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "41,30"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "37,78", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Evian-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5634"}, "Abstentions": {"Nombre": "3353", "RapportInscrit": "59,51"}, "Votants": {"Nombre": "2281", "RapportInscrit": "40,49"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2194", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "939", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Evires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1044"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Excenevex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "25,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Faucigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Faverges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4697"}, "Abstentions": {"Nombre": "2325", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "2372", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2265", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Feig\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1020"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Fessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "F\u00e9ternes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1053"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Fillinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2558"}, "Abstentions": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "42,46", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "19,98", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La Forclaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Franclens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Frangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "11,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6028"}, "Abstentions": {"Nombre": "4193", "RapportInscrit": "69,56"}, "Votants": {"Nombre": "1835", "RapportInscrit": "30,44"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1711", "RapportInscrit": "28,38", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Les Gets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1155"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Giez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Le Grand-Bornand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1913"}, "Abstentions": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Groisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2487"}, "Abstentions": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Gruffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1111"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "69,43", "RapportInscrit": "29,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Hab\u00e8re-Lullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "59,15"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "40,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Hab\u00e8re-Poche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Hauteville-sur-Fier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "H\u00e9ry-sur-Alby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "69,13", "RapportInscrit": "28,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Les Houches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2241"}, "Abstentions": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "56,49"}, "Votants": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "43,51"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "1,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Jonzier-Epagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Juvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "60,08"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "39,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "37,52", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Larringes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Lathuile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Leschaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Loisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1053"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "60,11"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "39,89"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "37,80", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Lornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Lovagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Lucinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1263"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "38,00", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Lugrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1769"}, "Abstentions": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "60,09"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "39,91"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "37,54", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Lullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "1,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Lully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "58,87"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "41,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "39,49", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Lyaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1226"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "54,71", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "1,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Machilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "57,01"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "42,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Magland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2163"}, "Abstentions": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "59,55"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "40,45"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "35,88", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Manigod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "25,06", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Marcellaz-Albanais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1408"}, "Abstentions": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "64,87", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Marcellaz-en-Faucigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Margencel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1470"}, "Abstentions": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Marignier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4378"}, "Abstentions": {"Nombre": "1950", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "2428", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "2382", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Marigny-Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "35,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Marin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1320"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Marlens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Marlioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Marnaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3075"}, "Abstentions": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "57,27"}, "Votants": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "42,73"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Massingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "78,21", "RapportInscrit": "41,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Massongy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "59,83"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "40,17"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "37,27", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Maxilly-sur-L\u00e9man", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "57,84"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "42,16"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "38,59", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Meg\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2964"}, "Abstentions": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "1510", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1460", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1144", "RapportExprime": "78,36", "RapportInscrit": "38,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "10,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "M\u00e9gevette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,51", "RapportInscrit": "0,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Meillerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,51"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Menthon-Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1476"}, "Abstentions": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "15,99", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "177", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Menthonnex-en-Bornes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Menthonnex-sous-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "6,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "M\u00e9signy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Messery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "59,82"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "40,18"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Metz-Tessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Meythet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5656"}, "Abstentions": {"Nombre": "3263", "RapportInscrit": "57,69"}, "Votants": {"Nombre": "2393", "RapportInscrit": "42,31"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2278", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Mieussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1815"}, "Abstentions": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Minzier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Monnetier-Mornex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1439"}, "Abstentions": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "60,81"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "39,19"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "36,69", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Montagny-les-Lanches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Montmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Montriond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "54,81"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "45,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Mont-Saxonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1202"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Morillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Morzine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Moye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "39,79"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "60,21"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "193", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "La Muraz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "40,40", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,42", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "M\u00fbres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "87,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Musi\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Nancy-sur-Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,98", "RapportInscrit": "0,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "197", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Nangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "38,50", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "N\u00e2ves-Parmelan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Nernier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "6,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Neuvecelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2146"}, "Abstentions": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Neydens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "45,87", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Nonglard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Novel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Les Olli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Onnion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Orcier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,80", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,81", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,18", "RapportInscrit": "1,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Passy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8146"}, "Abstentions": {"Nombre": "4419", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "3727", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "3613", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1299", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Peillonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Perrignier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "211", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Pers-Jussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2128"}, "Abstentions": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Le Petit-Bornand-les-Gli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,74", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Poisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4936"}, "Abstentions": {"Nombre": "2451", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "2485", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2382", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Praz-sur-Arly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "71,93", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "13,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Pr\u00e9silly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "9,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Pringy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2861"}, "Abstentions": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "1404", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Publier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4720"}, "Abstentions": {"Nombre": "2651", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "2069", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1950", "RapportInscrit": "41,31", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Quintal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "220", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Reignier-Esery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4930"}, "Abstentions": {"Nombre": "2755", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "2175", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2036", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Le Reposoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Reyvroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "1,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "La Rivi\u00e8re-Enverse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "7,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "La Roche-sur-Foron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6429"}, "Abstentions": {"Nombre": "3552", "RapportInscrit": "55,25"}, "Votants": {"Nombre": "2877", "RapportInscrit": "44,75"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2720", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Rumilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8702"}, "Abstentions": {"Nombre": "5082", "RapportInscrit": "58,40"}, "Votants": {"Nombre": "3620", "RapportInscrit": "41,60"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "3345", "RapportInscrit": "38,44", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2045", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1300", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Bo\u00ebge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "228", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Saint-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "39,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "Saint-Cergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2388"}, "Abstentions": {"Nombre": "1362", "RapportInscrit": "57,04"}, "Votants": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "42,96"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Saint-Eus\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Saint-Eustache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1560"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "60,73", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Saint-Ferr\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Saint-Gervais-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4668"}, "Abstentions": {"Nombre": "2339", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "2329", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2269", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1410", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Gingolph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "62,06"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "37,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "35,61", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Aulps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "60,94"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "39,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "37,21", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Sixt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Tholome", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "0,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Saint-Jeoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2159"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "55,16"}, "Votants": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "44,84"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Saint-Jorioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4943"}, "Abstentions": {"Nombre": "2476", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "2467", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2390", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1193", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Genevois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7071"}, "Abstentions": {"Nombre": "4414", "RapportInscrit": "62,42"}, "Votants": {"Nombre": "2657", "RapportInscrit": "37,58"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2562", "RapportInscrit": "36,23", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "244", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Saint-Martin-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1876"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Chablais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Saint-Pierre-en-Faucigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3841"}, "Abstentions": {"Nombre": "2044", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1701", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Saint-Sigismond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "253", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Saint-Sixt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "71,49", "RapportInscrit": "33,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Sales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1423"}, "Abstentions": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "63,36", "RapportInscrit": "29,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Sallanches", "LibSubCom": "Sallanches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11675"}, "Abstentions": {"Nombre": "6655", "RapportInscrit": "57,00"}, "Votants": {"Nombre": "5020", "RapportInscrit": "43,00"}, "Blancs": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4438", "RapportInscrit": "38,01", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3188", "RapportExprime": "71,83", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Sallen\u00f4ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Samo\u00ebns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "259", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Le Sappey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "7,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Saxel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "262", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Scientrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Sciez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4080"}, "Abstentions": {"Nombre": "2574", "RapportInscrit": "63,09"}, "Votants": {"Nombre": "1506", "RapportInscrit": "36,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1422", "RapportInscrit": "34,85", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Scionzier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4388"}, "Abstentions": {"Nombre": "2691", "RapportInscrit": "61,33"}, "Votants": {"Nombre": "1697", "RapportInscrit": "38,67"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "37,67", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Serraval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "98,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Servoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Annecy-2", "LibSubCom": "S\u00e9vrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3122"}, "Abstentions": {"Nombre": "1511", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "1611", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARGES Pauline et M. NO\u00cbL Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGES", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILQUIN Christian et Mme TOUZAN Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILQUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZAN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHUILLIER Myriam et M. PUTHOD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHUILLIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTHOD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERRAHAL-MOGENET Louisa et M. DEBIOLLES Daniel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRAHAL-MOGENET", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBIOLLES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANSELME Annie et M. GAY Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BEXON Alain et Mme DE SACY B\u00e9rang\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEXON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SACY", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "6,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Seynod", "LibSubCom": "Seynod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13520"}, "Abstentions": {"Nombre": "7208", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "6312", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "6129", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1852", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1355", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Seyssel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Seythenex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "99,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Seytroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "59,60"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "40,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "38,40", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "8,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Annecy-1", "LibSubCom": "Sillingy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3007"}, "Abstentions": {"Nombre": "1508", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "33,31", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Sixt-Fer-\u00e0-Cheval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,19", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "29,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Val-de-Fier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Talloires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1613"}, "Abstentions": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Taninges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2547"}, "Abstentions": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "5,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Thyez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3776"}, "Abstentions": {"Nombre": "2095", "RapportInscrit": "55,48"}, "Votants": {"Nombre": "1681", "RapportInscrit": "44,52"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1600", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Thollon-les-M\u00e9mises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,41", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Th\u00f4nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4268"}, "Abstentions": {"Nombre": "1981", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "2287", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2168", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Thonon-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22754"}, "Abstentions": {"Nombre": "13916", "RapportInscrit": "61,16"}, "Votants": {"Nombre": "8838", "RapportInscrit": "38,84"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "8499", "RapportInscrit": "37,35", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1737", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1974", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Thorens-Gli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2263"}, "Abstentions": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Thusy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "La Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "1,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Usinens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "67,84", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Vacheresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "98,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "LibSubCom": "Vailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Valleiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2244"}, "Abstentions": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "63,90"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "36,10"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "35,07", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "6,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Valli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1174"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "LibSubCom": "Vallorcine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Vanzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Vaulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Veigy-Foncenex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "65,10"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "34,90"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "33,66", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "9,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Cluses", "LibSubCom": "Verchaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "La Vernaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "10,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Versonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Gaillard", "LibSubCom": "V\u00e9traz-Monthoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4847"}, "Abstentions": {"Nombre": "2969", "RapportInscrit": "61,25"}, "Votants": {"Nombre": "1878", "RapportInscrit": "38,75"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "35,90", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "22,24", "RapportInscrit": "7,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Veyrier-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1991"}, "Abstentions": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Villard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "68,13", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Faverges", "LibSubCom": "Les Villards-sur-Th\u00f4nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "LibSubCom": "Villaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2151"}, "Abstentions": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Ville-en-Sallaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "0,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Annemasse", "LibSubCom": "Ville-la-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4848"}, "Abstentions": {"Nombre": "2814", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "2034", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1957", "RapportInscrit": "40,37", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENZONELLI Jeannine et M. RITZENTHALER Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZONELLI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITZENTHALER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIGAUD Gilles et Mme ROY-LAREINTRY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY-LAREINTRY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Villy-le-Bouveret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "307", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Villy-le-Pelloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Evian-les-Bains", "LibSubCom": "Vinzier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Viry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2578"}, "Abstentions": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "59,62"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "40,38"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "7,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Rumilly", "LibSubCom": "Viuz-la-Chi\u00e9saz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Viuz-en-Sallaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3101"}, "Abstentions": {"Nombre": "1539", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "1562", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Bonneville", "LibSubCom": "Vougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1023"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "LibSubCom": "Vovray-en-Bornes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "45,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "LibSubCom": "Vulbens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "6,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Sciez", "LibSubCom": "Yvoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "59,58"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "40,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "37,13", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "9,88"}]}]}