{"CodDpt": "78", "CodDpt3Car": "078", "LibDpt": "YVELINES", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Ablis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2271"}, "Abstentions": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Poissy", "LibSubCom": "Ach\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13107"}, "Abstentions": {"Nombre": "8009", "RapportInscrit": "61,10"}, "Votants": {"Nombre": "5098", "RapportInscrit": "38,90"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "4914", "RapportInscrit": "37,49", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1683", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HASSANI Mohamed et Mme VINAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALABRO Manuel et Mme MERCIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRO", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBACHE Souad et M. DEBUS Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBACHE", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBUS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "0,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Adainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Aigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "844"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Allainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Les Alluets-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Andelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "LibSubCom": "Andr\u00e9sy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9284"}, "Abstentions": {"Nombre": "5149", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "4135", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "3945", "RapportInscrit": "42,49", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1531", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Jean-Marc et Mme MINARIK Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINARIK", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDIN Karyne et M. SOMMEYRE Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Karyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMMEYRE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "927", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Arnouville-l\u00e8s-Mantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,82", "RapportInscrit": "0,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Aubergenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6925"}, "Abstentions": {"Nombre": "4274", "RapportInscrit": "61,72"}, "Votants": {"Nombre": "2651", "RapportInscrit": "38,28"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2547", "RapportInscrit": "36,78", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "5,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Auffargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1693"}, "Abstentions": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Auffreville-Brasseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Aulnay-sur-Mauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Auteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Autouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Bailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3320"}, "Abstentions": {"Nombre": "1657", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "1663", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1619", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GLATIN Claude et Mme RADIX Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLATIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADIX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "1,91", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND-SMET Marie et M. HAMON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-SMET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARISMENDY Xavier et Mme MULLIEZ Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARISMENDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLIEZ", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "7,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Bazainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,18"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Bazemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Bazoches-sur-Guyonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "B\u00e9houst", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Bennecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1387"}, "Abstentions": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Plaisir", "LibSubCom": "Beynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5934"}, "Abstentions": {"Nombre": "3015", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "2919", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2805", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARTON Patricia et M. LEVY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE OLIVEIRA FERNANDES Estelle et M. JEGOU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE OLIVEIRA FERNANDES", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Fabien et Mme MICHARD Pascale", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MEZIERES Maryse et M. NIATI Djamel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZIERES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIATI", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Blaru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,76", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Boinville-en-Mantois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Boinville-le-Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Boinvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Bois-d'Arcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8856"}, "Abstentions": {"Nombre": "4630", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "4226", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "4097", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRIM Julien et Mme JEUNIEAUX Perrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIM", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUNIEAUX", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "20,04", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1720", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANTALUPPI Sylvia et M. PYTEL Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALUPPI", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PYTEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDRAI Dalila et M. MAXIMILIEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRAI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMILIEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "4,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Boissets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Boissy-Mauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Boissy-sans-Avoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Bonnelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1470"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2734"}, "Abstentions": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "58,27"}, "Votants": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "41,73"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "40,12", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Bouafle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1498"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Bougival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6031"}, "Abstentions": {"Nombre": "3486", "RapportInscrit": "57,80"}, "Votants": {"Nombre": "2545", "RapportInscrit": "42,20"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2484", "RapportInscrit": "41,19", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GLATIN Claude et Mme RADIX Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLATIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADIX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "8,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND-SMET Marie et M. HAMON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-SMET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARISMENDY Xavier et Mme MULLIEZ Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARISMENDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLIEZ", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "6,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Bourdonn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "31,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Breuil-Bois-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Br\u00e9val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1348"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Les Br\u00e9viaires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Brueil-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "53,88", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Buc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4310"}, "Abstentions": {"Nombre": "2106", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "2204", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2140", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENZELMAT Yasmine et M. COLLO Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZELMAT", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANZIEU Renaud et Mme GOLDFARB Leah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIEU", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLDFARB", "PrePsn": "Leah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUFILS Delphine et M. LA COMBE Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA COMBE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GERGEN Colette et M. GUIEYSSE Jean-Albert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERGEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIEYSSE", "PrePsn": "Jean-Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "1,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Buchelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1953"}, "Abstentions": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "10,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "84,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUVREAU Didier et Mme HERVE Armelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUVREAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJEAN Pierre et Mme SYLVA Christine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANYI Laurent et Mme LEBEY Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LACORRE Bernard et Mme LORDEL Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACORRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORDEL", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,08", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULOMBE Arlette et M. COULOMBE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,36", "RapportInscrit": "0,15"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AMRI Yasser et Mme DESCAMPS-CROSNIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRI", "PrePsn": "Yasser", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCAMPS-CROSNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Bullion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1322"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Poissy", "LibSubCom": "Carri\u00e8res-sous-Poissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8477"}, "Abstentions": {"Nombre": "5630", "RapportInscrit": "66,42"}, "Votants": {"Nombre": "2847", "RapportInscrit": "33,58"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "2731", "RapportInscrit": "32,22", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1062", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HASSANI Mohamed et Mme VINAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALABRO Manuel et Mme MERCIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRO", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBACHE Souad et M. DEBUS Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBACHE", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBUS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "0,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Houilles", "LibSubCom": "Carri\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9262"}, "Abstentions": {"Nombre": "4982", "RapportInscrit": "53,79"}, "Votants": {"Nombre": "4280", "RapportInscrit": "46,21"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "4176", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUEIGNAS Claire et M. LE DOARE Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUEIGNAS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DOARE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIDE Jean-Pierre et Mme JUNG Wunrei", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Wunrei", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRET Martine et M. MEGRET Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEGRET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANDROUET Mathilde et M. GICQUEL Maxime", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDROUET", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DJEBBARI Nazim et Mme DUSSOUS Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEBBARI", "PrePsn": "Nazim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSOUS", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1417", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "La Celle-les-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "La Celle-Saint-Cloud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15155"}, "Abstentions": {"Nombre": "8776", "RapportInscrit": "57,91"}, "Votants": {"Nombre": "6379", "RapportInscrit": "42,09"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "6217", "RapportInscrit": "41,02", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GLATIN Claude et Mme RADIX Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLATIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADIX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND-SMET Marie et M. HAMON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-SMET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2978", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARISMENDY Xavier et Mme MULLIEZ Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARISMENDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLIEZ", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "969", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "6,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Cernay-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Chambourcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4204"}, "Abstentions": {"Nombre": "2278", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "1926", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1858", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "LibSubCom": "Chanteloup-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5239"}, "Abstentions": {"Nombre": "3407", "RapportInscrit": "65,03"}, "Votants": {"Nombre": "1832", "RapportInscrit": "34,97"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1784", "RapportInscrit": "34,05", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Jean-Marc et Mme MINARIK Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINARIK", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDIN Karyne et M. SOMMEYRE Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Karyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMMEYRE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "7,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Chapet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1191"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Chatou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20499"}, "Abstentions": {"Nombre": "11204", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "9295", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8985", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GADE Christiane et M. MICHAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1355", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5093", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARRAS Marie-Fran\u00e7oise et M. TOMAS Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMAS", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERLE Jean-Claude et Mme TACHOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1419", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Chaufour-l\u00e8s-Bonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "63,73", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,66", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Chavenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1427"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRIM Julien et Mme JEUNIEAUX Perrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIM", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUNIEAUX", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANTALUPPI Sylvia et M. PYTEL Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALUPPI", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PYTEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDRAI Dalila et M. MAXIMILIEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRAI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMILIEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Le Chesnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20901"}, "Abstentions": {"Nombre": "11030", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "9871", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "9647", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GLATIN Claude et Mme RADIX Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLATIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADIX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND-SMET Marie et M. HAMON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-SMET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5231", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "25,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARISMENDY Xavier et Mme MULLIEZ Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARISMENDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLIEZ", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1491", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "7,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Chevreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4198"}, "Abstentions": {"Nombre": "2163", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "2035", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1955", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Choisel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "99,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Civry-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Clairefontaine-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Plaisir", "LibSubCom": "Les Clayes-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11491"}, "Abstentions": {"Nombre": "6393", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "5098", "RapportInscrit": "44,37"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "4897", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARTON Patricia et M. LEVY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE OLIVEIRA FERNANDES Estelle et M. JEGOU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE OLIVEIRA FERNANDES", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Fabien et Mme MICHARD Pascale", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1370", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1519", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MEZIERES Maryse et M. NIATI Djamel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZIERES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIATI", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Coigni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2412"}, "Abstentions": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "57,50"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "42,50"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Vesgre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,31", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "62,09", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "LibSubCom": "Conflans-Sainte-Honorine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24181"}, "Abstentions": {"Nombre": "13415", "RapportInscrit": "55,48"}, "Votants": {"Nombre": "10766", "RapportInscrit": "44,52"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10383", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3787", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Jean-Marc et Mme MINARIK Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINARIK", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1571", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2640", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDIN Karyne et M. SOMMEYRE Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Karyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMMEYRE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2385", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "9,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Courgent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Cravent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Crespi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1328"}, "Abstentions": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "9,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Croissy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7473"}, "Abstentions": {"Nombre": "3996", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "3477", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3371", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GADE Christiane et M. MICHAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "14,27", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1976", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARRAS Marie-Fran\u00e7oise et M. TOMAS Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMAS", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERLE Jean-Claude et Mme TACHOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Dammartin-en-Serve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Dampierre-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Dannemarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,09", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Davron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Drocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Ecquevilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2777"}, "Abstentions": {"Nombre": "1684", "RapportInscrit": "60,64"}, "Votants": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "39,36"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "37,13", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,51", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "2,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Trappes", "LibSubCom": "Elancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17306"}, "Abstentions": {"Nombre": "9960", "RapportInscrit": "57,55"}, "Votants": {"Nombre": "7346", "RapportInscrit": "42,45"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7108", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3610", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAU Marie et M. BOHER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOHER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUSANNA Slimane et Mme LASSOUED Karima", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSANNA", "PrePsn": "Slimane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSOUED", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAFFITTE Eszter et M. MISEREY Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFITTE", "PrePsn": "Eszter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISEREY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "3,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Emanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "99,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Ep\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4154"}, "Abstentions": {"Nombre": "2167", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "1987", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1907", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Les Essarts-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4997"}, "Abstentions": {"Nombre": "2609", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "2388", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2300", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "L'Etang-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3778"}, "Abstentions": {"Nombre": "1979", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "1799", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1750", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Evecquemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "La Falaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Favrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Feucherolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2271"}, "Abstentions": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Flacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Flexanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "54,56", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "7,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Flins-Neuve-Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Flins-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1602"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "55,12"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "44,88"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "6,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Follainville-Dennemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Fontenay-le-Fleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8411"}, "Abstentions": {"Nombre": "4536", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "3875", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3757", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRIM Julien et Mme JEUNIEAUX Perrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIM", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUNIEAUX", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANTALUPPI Sylvia et M. PYTEL Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALUPPI", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PYTEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDRAI Dalila et M. MAXIMILIEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRAI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMILIEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Fontenay-Mauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Fontenay-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Fourqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3127"}, "Abstentions": {"Nombre": "1639", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "5,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Freneuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2887"}, "Abstentions": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "59,89"}, "Votants": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "40,11"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "39,00", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Gaillon-sur-Montcient", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Galluis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Gambais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2038"}, "Abstentions": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "55,64"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "44,36"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Gambaiseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "42,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Garanci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1716"}, "Abstentions": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Gargenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5055"}, "Abstentions": {"Nombre": "2816", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "2239", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Gazeran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Gommecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Goupilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Goussonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "32,83"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "67,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Gressey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Grosrouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "6,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Guernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Guerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1540"}, "Abstentions": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Guitrancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Montigny-le-Bretonneux", "LibSubCom": "Guyancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18073"}, "Abstentions": {"Nombre": "10237", "RapportInscrit": "56,64"}, "Votants": {"Nombre": "7836", "RapportInscrit": "43,36"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "7608", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRISON Sylvain et Mme LAVIGNE Eug\u00e9nie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Eug\u00e9nie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1162", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAUGIER Michel et Mme TROCHU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCHU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1827", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELIGNE Fran\u00e7ois et Mme GRANDGAMBE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDGAMBE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3916", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN-VEDRENNE Emilie et M. PAREJA Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN-VEDRENNE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAREJA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "3,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Hardricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1381"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Hargeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "La Hauteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,10", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Herbeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Hermeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Houdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2232"}, "Abstentions": {"Nombre": "1237", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Houilles", "LibSubCom": "Houilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21154"}, "Abstentions": {"Nombre": "11816", "RapportInscrit": "55,86"}, "Votants": {"Nombre": "9338", "RapportInscrit": "44,14"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "9076", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUEIGNAS Claire et M. LE DOARE Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUEIGNAS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DOARE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIDE Jean-Pierre et Mme JUNG Wunrei", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Wunrei", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3533", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRET Martine et M. MEGRET Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEGRET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANDROUET Mathilde et M. GICQUEL Maxime", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDROUET", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1469", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DJEBBARI Nazim et Mme DUSSOUS Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEBBARI", "PrePsn": "Nazim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSOUS", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1698", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "8,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Issou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2776"}, "Abstentions": {"Nombre": "1590", "RapportInscrit": "57,28"}, "Votants": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "42,72"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "40,92", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Jambville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Jeufosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Jouars-Pontchartrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3790"}, "Abstentions": {"Nombre": "1925", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "1865", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "8,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Jouy-en-Josas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5108"}, "Abstentions": {"Nombre": "2316", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "2792", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2738", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENZELMAT Yasmine et M. COLLO Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZELMAT", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "12,49", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANZIEU Renaud et Mme GOLDFARB Leah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIEU", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLDFARB", "PrePsn": "Leah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUFILS Delphine et M. LA COMBE Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA COMBE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GERGEN Colette et M. GUIEYSSE Jean-Albert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERGEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIEYSSE", "PrePsn": "Jean-Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Jouy-Mauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,01", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Jumeauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,89", "RapportInscrit": "0,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Juziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2724"}, "Abstentions": {"Nombre": "1461", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Lainville-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "L\u00e9vis-Saint-Nom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1392"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Limay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9754"}, "Abstentions": {"Nombre": "5641", "RapportInscrit": "57,83"}, "Votants": {"Nombre": "4113", "RapportInscrit": "42,17"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3965", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Limetz-Villez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Les Loges-en-Josas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENZELMAT Yasmine et M. COLLO Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZELMAT", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "49,16", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANZIEU Renaud et Mme GOLDFARB Leah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIEU", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLDFARB", "PrePsn": "Leah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUFILS Delphine et M. LA COMBE Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA COMBE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GERGEN Colette et M. GUIEYSSE Jean-Albert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERGEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIEYSSE", "PrePsn": "Jean-Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,84", "RapportInscrit": "0,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Lommoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,53", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Longnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Longvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Louveciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5438"}, "Abstentions": {"Nombre": "2858", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "2580", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2517", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GLATIN Claude et Mme RADIX Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLATIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADIX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND-SMET Marie et M. HAMON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-SMET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARISMENDY Xavier et Mme MULLIEZ Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARISMENDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLIEZ", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Magnanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4034"}, "Abstentions": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "1973", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1873", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUVREAU Didier et Mme HERVE Armelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUVREAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJEAN Pierre et Mme SYLVA Christine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANYI Laurent et Mme LEBEY Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LACORRE Bernard et Mme LORDEL Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACORRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORDEL", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "0,48", "RapportInscrit": "0,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULOMBE Arlette et M. COULOMBE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "0,43", "RapportInscrit": "0,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AMRI Yasser et Mme DESCAMPS-CROSNIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRI", "PrePsn": "Yasser", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCAMPS-CROSNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Magny-les-Hameaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6668"}, "Abstentions": {"Nombre": "3516", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "3152", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "3046", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1117", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "852", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Sartrouville", "LibSubCom": "Maisons-Laffitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16683"}, "Abstentions": {"Nombre": "8783", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "7900", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "7698", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4304", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme IGNATOV Kamelia et M. PALIX Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGNATOV", "PrePsn": "Kamelia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDROIN Roger et Mme VAZEILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDROIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAZEILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORDIER Bruno et Mme LUANGPRASEUTH Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUANGPRASEUTH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1384", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "8,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Mantes-la-Jolie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21716"}, "Abstentions": {"Nombre": "13582", "RapportInscrit": "62,54"}, "Votants": {"Nombre": "8134", "RapportInscrit": "37,46"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "7660", "RapportInscrit": "35,27", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUVREAU Didier et Mme HERVE Armelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUVREAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJEAN Pierre et Mme SYLVA Christine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1516", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANYI Laurent et Mme LEBEY Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "2,18", "RapportInscrit": "0,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LACORRE Bernard et Mme LORDEL Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACORRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORDEL", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "0,74", "RapportInscrit": "0,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULOMBE Arlette et M. COULOMBE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "0,47", "RapportInscrit": "0,17"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AMRI Yasser et Mme DESCAMPS-CROSNIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRI", "PrePsn": "Yasser", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCAMPS-CROSNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1663", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3624", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Mantes-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11894"}, "Abstentions": {"Nombre": "6972", "RapportInscrit": "58,62"}, "Votants": {"Nombre": "4922", "RapportInscrit": "41,38"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "4706", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUVREAU Didier et Mme HERVE Armelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUVREAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJEAN Pierre et Mme SYLVA Christine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANYI Laurent et Mme LEBEY Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "1,76", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LACORRE Bernard et Mme LORDEL Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACORRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORDEL", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "0,85", "RapportInscrit": "0,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULOMBE Arlette et M. COULOMBE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AMRI Yasser et Mme DESCAMPS-CROSNIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRI", "PrePsn": "Yasser", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCAMPS-CROSNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Marcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Mareil-le-Guyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Mareil-Marly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2667"}, "Abstentions": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Mareil-sur-Mauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Marly-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12202"}, "Abstentions": {"Nombre": "6362", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "5840", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "5668", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GADE Christiane et M. MICHAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2721", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARRAS Marie-Fran\u00e7oise et M. TOMAS Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMAS", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERLE Jean-Claude et Mme TACHOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Maule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4225"}, "Abstentions": {"Nombre": "2217", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "2008", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1935", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Maulette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "LibSubCom": "Maurecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2863"}, "Abstentions": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Jean-Marc et Mme MINARIK Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINARIK", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDIN Karyne et M. SOMMEYRE Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Karyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMMEYRE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Maurepas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14046"}, "Abstentions": {"Nombre": "7769", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "6277", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "6085", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2238", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "M\u00e9dan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1032"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "M\u00e9nerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "M\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1398"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "50,07", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "M\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Sartrouville", "LibSubCom": "Le Mesnil-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4923"}, "Abstentions": {"Nombre": "2639", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "2284", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2232", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1325", "RapportExprime": "59,36", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme IGNATOV Kamelia et M. PALIX Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGNATOV", "PrePsn": "Kamelia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDROIN Roger et Mme VAZEILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDROIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAZEILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORDIER Bruno et Mme LUANGPRASEUTH Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUANGPRASEUTH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Le Mesnil-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5250"}, "Abstentions": {"Nombre": "2659", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "2591", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2514", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1122", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Les Mesnuls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "7,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Meulan-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5575"}, "Abstentions": {"Nombre": "3312", "RapportInscrit": "59,41"}, "Votants": {"Nombre": "2263", "RapportInscrit": "40,59"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2178", "RapportInscrit": "39,07", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2691"}, "Abstentions": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "56,89"}, "Votants": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "43,11"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "41,14", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "M\u00e9zy-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1281"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Millemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Milon-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Mittainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "5,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Moisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Mondreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Montainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Montalet-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Montchauvet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Houilles", "LibSubCom": "Montesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10166"}, "Abstentions": {"Nombre": "5307", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "4859", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "4734", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUEIGNAS Claire et M. LE DOARE Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUEIGNAS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DOARE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIDE Jean-Pierre et Mme JUNG Wunrei", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Wunrei", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1926", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRET Martine et M. MEGRET Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEGRET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANDROUET Mathilde et M. GICQUEL Maxime", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDROUET", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DJEBBARI Nazim et Mme DUSSOUS Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEBBARI", "PrePsn": "Nazim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSOUS", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "916", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Montfort-l'Amaury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1977"}, "Abstentions": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Montigny-le-Bretonneux", "LibSubCom": "Montigny-le-Bretonneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24575"}, "Abstentions": {"Nombre": "12945", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "11630", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "11348", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRISON Sylvain et Mme LAVIGNE Eug\u00e9nie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Eug\u00e9nie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1548", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAUGIER Michel et Mme TROCHU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCHU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5878", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELIGNE Fran\u00e7ois et Mme GRANDGAMBE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDGAMBE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2895", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN-VEDRENNE Emilie et M. PAREJA Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN-VEDRENNE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAREJA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1027", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Morainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1872"}, "Abstentions": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Mousseaux-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Mulcent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "29,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Les Mureaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15528"}, "Abstentions": {"Nombre": "10993", "RapportInscrit": "70,79"}, "Votants": {"Nombre": "4535", "RapportInscrit": "29,21"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "4342", "RapportInscrit": "27,96", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Neauphle-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2220"}, "Abstentions": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Neauphle-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Neauphlette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "53,79"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "46,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,61", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "N\u00e9zel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "6,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Noisy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6231"}, "Abstentions": {"Nombre": "3299", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "2932", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2863", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1544", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Oinville-sur-Montcient", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "4,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Orcemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "32,66"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "67,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Orgerus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1889"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Orgeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4298"}, "Abstentions": {"Nombre": "2436", "RapportInscrit": "56,68"}, "Votants": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "43,32"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1816", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Orphin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Orsonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "7,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Orvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Osmoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Paray-Douaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Le Pecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11455"}, "Abstentions": {"Nombre": "6539", "RapportInscrit": "57,08"}, "Votants": {"Nombre": "4916", "RapportInscrit": "42,92"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "4761", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2283", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "7,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Perdreauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Le Perray-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5028"}, "Abstentions": {"Nombre": "2607", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "2421", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "2302", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Plaisir", "LibSubCom": "Plaisir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19180"}, "Abstentions": {"Nombre": "11051", "RapportInscrit": "57,62"}, "Votants": {"Nombre": "8129", "RapportInscrit": "42,38"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "7897", "RapportInscrit": "41,17", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARTON Patricia et M. LEVY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE OLIVEIRA FERNANDES Estelle et M. JEGOU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE OLIVEIRA FERNANDES", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1374", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Fabien et Mme MICHARD Pascale", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1712", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3398", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MEZIERES Maryse et M. NIATI Djamel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZIERES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIATI", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "2,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Poigny-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Poissy", "LibSubCom": "Poissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22070"}, "Abstentions": {"Nombre": "12381", "RapportInscrit": "56,10"}, "Votants": {"Nombre": "9689", "RapportInscrit": "43,90"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "9392", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1489", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5266", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HASSANI Mohamed et Mme VINAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1514", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALABRO Manuel et Mme MERCIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRO", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBACHE Souad et M. DEBUS Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBACHE", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBUS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "0,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Ponth\u00e9vrard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Porcheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1727"}, "Abstentions": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "3,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Le Port-Marly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2951"}, "Abstentions": {"Nombre": "1731", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "39,99", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GADE Christiane et M. MICHAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARRAS Marie-Fran\u00e7oise et M. TOMAS Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMAS", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERLE Jean-Claude et Mme TACHOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Port-Villez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Prunay-le-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,80", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Prunay-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "La Queue-les-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1485"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Raizeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "7,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Rambouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17900"}, "Abstentions": {"Nombre": "9099", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "8801", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "8407", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1016", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2043", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2717", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1426", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "7,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Rennemoulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,93"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,07", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRIM Julien et Mme JEUNIEAUX Perrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIM", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUNIEAUX", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "41,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANTALUPPI Sylvia et M. PYTEL Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALUPPI", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PYTEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDRAI Dalila et M. MAXIMILIEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRAI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMILIEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Richebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Rochefort-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Le Chesnay", "LibSubCom": "Rocquencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2502"}, "Abstentions": {"Nombre": "1320", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,04", "RapportVotant": "0,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GLATIN Claude et Mme RADIX Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLATIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADIX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND-SMET Marie et M. HAMON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-SMET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARISMENDY Xavier et Mme MULLIEZ Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARISMENDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLIEZ", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "8,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Rolleboise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "99,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Rosay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "LibSubCom": "Rosny-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3644"}, "Abstentions": {"Nombre": "1826", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "1818", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1736", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUVREAU Didier et Mme HERVE Armelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUVREAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJEAN Pierre et Mme SYLVA Christine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANYI Laurent et Mme LEBEY Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LACORRE Bernard et Mme LORDEL Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACORRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORDEL", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "0,75", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULOMBE Arlette et M. COULOMBE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "0,86", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AMRI Yasser et Mme DESCAMPS-CROSNIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRI", "PrePsn": "Yasser", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCAMPS-CROSNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Sailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Saint-Arnoult-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4395"}, "Abstentions": {"Nombre": "2085", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "2310", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2240", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Saint-Cyr-l'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10849"}, "Abstentions": {"Nombre": "6190", "RapportInscrit": "57,06"}, "Votants": {"Nombre": "4659", "RapportInscrit": "42,94"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "4511", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRIM Julien et Mme JEUNIEAUX Perrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIM", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUNIEAUX", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1622", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANTALUPPI Sylvia et M. PYTEL Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALUPPI", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PYTEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDRAI Dalila et M. MAXIMILIEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRAI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMILIEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Saint-Forget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-la-Grange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "49,97"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "50,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "13,35", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "LibSubCom": "Saint-Germain-en-Laye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27509"}, "Abstentions": {"Nombre": "15910", "RapportInscrit": "57,84"}, "Votants": {"Nombre": "11599", "RapportInscrit": "42,16"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11233", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6005", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2167", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1853", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Saint-Hilarion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Illiers-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "8,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Illiers-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Saint-Lambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Br\u00e9thencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Limay", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-Garenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Sainte-Mesme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Nom-la-Bret\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3989"}, "Abstentions": {"Nombre": "2167", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "1822", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1777", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5848"}, "Abstentions": {"Nombre": "2827", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "3021", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2938", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "10,52", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-l'Honor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1098"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "45,47", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Sartrouville", "LibSubCom": "Sartrouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29571"}, "Abstentions": {"Nombre": "17657", "RapportInscrit": "59,71"}, "Votants": {"Nombre": "11914", "RapportInscrit": "40,29"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "11629", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6387", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme IGNATOV Kamelia et M. PALIX Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGNATOV", "PrePsn": "Kamelia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDROIN Roger et Mme VAZEILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDROIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAZEILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORDIER Bruno et Mme LUANGPRASEUTH Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUANGPRASEUTH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1997", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Saulx-Marchais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Senlisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "47,21", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Septeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Soindres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Sonchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Tacoigni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "606", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Le Tartre-Gaudran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Le Tertre-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Tessancourt-sur-Aubette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Plaisir", "LibSubCom": "Thiverval-Grignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARTON Patricia et M. LEVY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE OLIVEIRA FERNANDES Estelle et M. JEGOU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE OLIVEIRA FERNANDES", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Fabien et Mme MICHARD Pascale", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MEZIERES Maryse et M. NIATI Djamel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZIERES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIATI", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Thoiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Tilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "620", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Toussus-le-Noble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Trappes", "LibSubCom": "Trappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13602"}, "Abstentions": {"Nombre": "9571", "RapportInscrit": "70,36"}, "Votants": {"Nombre": "4031", "RapportInscrit": "29,64"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "3844", "RapportInscrit": "28,26", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAU Marie et M. BOHER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOHER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUSANNA Slimane et Mme LASSOUED Karima", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSANNA", "PrePsn": "Slimane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSOUED", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAFFITTE Eszter et M. MISEREY Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFITTE", "PrePsn": "Eszter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISEREY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "4,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Le Tremblay-sur-Mauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "624", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Triel-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8451"}, "Abstentions": {"Nombre": "4884", "RapportInscrit": "57,79"}, "Votants": {"Nombre": "3567", "RapportInscrit": "42,21"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "3438", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "10,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Les Mureaux", "LibSubCom": "Vaux-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3050"}, "Abstentions": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,07"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "640", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "V\u00e9lizy-Villacoublay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14568"}, "Abstentions": {"Nombre": "7836", "RapportInscrit": "53,79"}, "Votants": {"Nombre": "6732", "RapportInscrit": "46,21"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "6505", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENZELMAT Yasmine et M. COLLO Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZELMAT", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1480", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2379", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANZIEU Renaud et Mme GOLDFARB Leah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIEU", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLDFARB", "PrePsn": "Leah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1286", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUFILS Delphine et M. LA COMBE Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA COMBE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GERGEN Colette et M. GUIEYSSE Jean-Albert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERGEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIEYSSE", "PrePsn": "Jean-Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "642", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Verneuil-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10986"}, "Abstentions": {"Nombre": "6178", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "4808", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "4651", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1340", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1042", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "9,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Vernouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6137"}, "Abstentions": {"Nombre": "3421", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "2716", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2627", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "866", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "644", "LibCan": "Trappes", "LibSubCom": "La Verri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3065"}, "Abstentions": {"Nombre": "1925", "RapportInscrit": "62,81"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "37,19"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "35,86", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAU Marie et M. BOHER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOHER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUSANNA Slimane et Mme LASSOUED Karima", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSANNA", "PrePsn": "Slimane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSOUED", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAFFITTE Eszter et M. MISEREY Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFITTE", "PrePsn": "Eszter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISEREY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Versailles-1", "LibSubCom": "Versailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44311"}, "Abstentions": {"Nombre": "22926", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "21385", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "20850", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLIEVI DOROSZ Fulvia et M. SOUBRANE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIEVI DOROSZ", "PrePsn": "Fulvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBRANE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOCH Xavier et Mme SOUMMAR Nadjat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOCH", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMMAR", "PrePsn": "Nadjat", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2795", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGNAUD-FORAIN Claire et M. DE LA FAIRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNAUD-FORAIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA FAIRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8790", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESIR Anne-Sophie et M. PEREZ Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIR", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3702", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SENERS Marie et M. VERCKEN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SENERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCKEN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3821", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Versailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13321"}, "Abstentions": {"Nombre": "7220", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "6101", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "5937", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENZELMAT Yasmine et M. COLLO Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZELMAT", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2296", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANZIEU Renaud et Mme GOLDFARB Leah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIEU", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLDFARB", "PrePsn": "Leah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1030", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUFILS Delphine et M. LA COMBE Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA COMBE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GERGEN Colette et M. GUIEYSSE Jean-Albert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERGEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIEYSSE", "PrePsn": "Jean-Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "650", "LibCan": "Chatou", "LibSubCom": "Le V\u00e9sinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12155"}, "Abstentions": {"Nombre": "6595", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "5560", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "5439", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GADE Christiane et M. MICHAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3264", "RapportExprime": "60,01", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARRAS Marie-Fran\u00e7oise et M. TOMAS Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMAS", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERLE Jean-Claude et Mme TACHOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "653", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "655", "LibCan": "Rambouillet", "LibSubCom": "Vieille-Eglise-en-Yvelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "668", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "La Villeneuve-en-Chevrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "672", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "LibSubCom": "Villennes-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4093"}, "Abstentions": {"Nombre": "2345", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1710", "RapportInscrit": "41,78", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "674", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "LibSubCom": "Villepreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7337"}, "Abstentions": {"Nombre": "3938", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "3399", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "3273", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRIM Julien et Mme JEUNIEAUX Perrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIM", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUNIEAUX", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "897", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANTALUPPI Sylvia et M. PYTEL Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALUPPI", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PYTEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDRAI Dalila et M. MAXIMILIEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRAI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMILIEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "677", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "LibSubCom": "Villette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "681", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Villiers-le-Mahieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "683", "LibCan": "Aubergenville", "LibSubCom": "Villiers-Saint-Fr\u00e9deric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2111"}, "Abstentions": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "686", "LibCan": "Versailles-2", "LibSubCom": "Viroflay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11381"}, "Abstentions": {"Nombre": "5182", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "6199", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "6043", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENZELMAT Yasmine et M. COLLO Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZELMAT", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2778", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANZIEU Renaud et Mme GOLDFARB Leah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIEU", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLDFARB", "PrePsn": "Leah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUFILS Delphine et M. LA COMBE Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA COMBE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GERGEN Colette et M. GUIEYSSE Jean-Albert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERGEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIEYSSE", "PrePsn": "Jean-Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "688", "LibCan": "Maurepas", "LibSubCom": "Voisins-le-Bretonneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9669"}, "Abstentions": {"Nombre": "4820", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "4849", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "4715", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2460", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "25,44"}]}]}