{"CodDpt": "81", "CodDpt3Car": "081", "LibDpt": "TARN", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Aguts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "29,44"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "70,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "67,51", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Aiguefonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2176"}, "Abstentions": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Albi-1", "LibSubCom": "Albi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9766"}, "Abstentions": {"Nombre": "4328", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "5438", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "5167", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHARBI Karim et Mme THARY Sabine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHARBI", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THARY", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AT Marie-Louise et M. FRANQUES Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANQUES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1838", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AZEMA Anne-Laure et M. PRAGNERE Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEMA", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAGNERE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOGUEN Nad\u00e8ge et M. YECHE Jean-Clair", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOGUEN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YECHE", "PrePsn": "Jean-Clair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CONFOLENS Pierre et Mme RAMADJI Glawdys", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFOLENS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMADJI", "PrePsn": "Glawdys", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "10,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Albi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7909"}, "Abstentions": {"Nombre": "3452", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "4457", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "4238", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SUDRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1027", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BILLET Dominique et Mme DAUGUET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGUET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MURGA Monique et M. VAYRE Josian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURGA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYRE", "PrePsn": "Josian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROGUENNEC Herv\u00e9 et Mme MARIE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROGUENNEC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESTION Julien et Mme GUINAMANT Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESTION", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAMANT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Albi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5971"}, "Abstentions": {"Nombre": "2527", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "3444", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "3235", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Albi-4", "LibSubCom": "Albi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8550"}, "Abstentions": {"Nombre": "3812", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "4738", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "4477", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOISSAC Roland et Mme IPAS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOISSAC", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPAS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1343", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Albine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Algans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Alos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "18,57"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "81,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "78,57", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Almayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "66,30", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "27,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Amarens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Ambialet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Ambres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Andillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,68"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "68,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "67,33", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "34,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Andouque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "60,30", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Angl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Appelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "016", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Arfons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Arifat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "85,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Arth\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1925"}, "Abstentions": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "5,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Assac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "65,87", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,20", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Aussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Aussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4663"}, "Abstentions": {"Nombre": "2141", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "2522", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2420", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Banni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Barre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "54,55"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Beauvais-sur-Tescou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Belcastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "40,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "29,81"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "70,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "67,41", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Belleserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,14", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Berlats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Bernac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "66,21", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "31,72"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Bertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "17,28"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "82,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "76,54", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Le Bez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Blan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "33,26", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Blaye-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2202"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "11,12", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "29,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Boissezon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Bournazel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Bout-du-Pont-de-Larn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "28,83"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "71,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "69,26", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Brassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Gaillac", "LibSubCom": "Brens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1629"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVENTIN Marcelle et M. ROUSSET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENTIN", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "0,75", "RapportInscrit": "0,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIQUEL-DELMAS Sylvie et M. TERRAL Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL-DELMAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DOMENECH Thomas et Mme SAUCEDO Zulema", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMENECH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEDO", "PrePsn": "Zulema", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Briatexte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1424"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "35,04"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "64,96"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "12,19", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "55,76", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "4,06", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Brousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Gaillac", "LibSubCom": "Broze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVENTIN Marcelle et M. ROUSSET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENTIN", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIQUEL-DELMAS Sylvie et M. TERRAL Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL-DELMAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DOMENECH Thomas et Mme SAUCEDO Zulema", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMENECH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEDO", "PrePsn": "Zulema", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Burlats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1584"}, "Abstentions": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Busque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Caban\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Les Cabannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Cadalen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1053"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "62,68", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Cadix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "27,73"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "72,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "69,09", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Cagnac-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1808"}, "Abstentions": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "049", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Cahuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Cambon-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Cahuzac-sur-V\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "31,06"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "68,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "66,46", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "31,80"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Cambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1590"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "38,43"}, "Votants": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "61,57"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "9,75", "RapportInscrit": "5,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Camboun\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Cambounet-sur-le-Sor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Les Cammazes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "29,78"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "70,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,99", "RapportInscrit": "1,33"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Campagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Carbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "65,76", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Carlus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,27"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SUDRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BILLET Dominique et Mme DAUGUET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGUET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MURGA Monique et M. VAYRE Josian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURGA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYRE", "PrePsn": "Josian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROGUENNEC Herv\u00e9 et Mme MARIE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROGUENNEC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESTION Julien et Mme GUINAMANT Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESTION", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAMANT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Carmaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4262"}, "Abstentions": {"Nombre": "1799", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2282", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Carmaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2866"}, "Abstentions": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Castanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Castelnau-de-Brassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Castelnau-de-L\u00e9vis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Castelnau-de-Montmiral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "28,11"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "71,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "68,93", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "38,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Castres-1", "LibSubCom": "Castres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12053"}, "Abstentions": {"Nombre": "5579", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "6474", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "6104", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANY Emile et Mme GUIGNARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANY", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1726", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELEFORGE St\u00e9phane et Mme PERNET Miriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEFORGE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Miriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Anne et M. HAMRIA Boukil", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMRIA", "PrePsn": "Boukil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONSARRAT Michel et Mme DE VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSARRAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2550", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Castres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7318"}, "Abstentions": {"Nombre": "3311", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "4007", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "3779", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1331", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Castres-3", "LibSubCom": "Castres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10716"}, "Abstentions": {"Nombre": "5141", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "5575", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "5317", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESPINOSA Isabelle et M. TESTAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINOSA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1576", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPO ORTEGA Julie et M. PICOUZA Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPO ORTEGA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOUZA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1278", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLET V\u00e9ronique et M. PILOZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUSSIERE Marie-Christine et M. NIMAGA-VAZQUEZ Toumani", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIMAGA-VAZQUEZ", "PrePsn": "Toumani", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEANROT Nicole et M. SOLIVERES Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIVERES", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Caucali\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,34", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Cestayrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Combefa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "23,58"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "76,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "69,92", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Cordes-sur-Ciel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "60,97", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "6,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Coufouleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1973"}, "Abstentions": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "41,66"}, "Votants": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "58,34"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "6,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Courris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "74,29", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Crespin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Crespinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Cunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1223"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Cuq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "59,95", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Cuq-Toulza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Curvalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Damiatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "D\u00e9nat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,06", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Donnazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Dourgne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "1,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Le Dourn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "21,50"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "78,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "71,96", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "083", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Durfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "084", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Escoussens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Escroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Esp\u00e9rausses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,15", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "33,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Fayssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Fauch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "8,09", "RapportVotant": "13,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Faussergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "22,92"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "77,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "72,92", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "F\u00e9nols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "28,97"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "71,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "11,72", "RapportVotant": "16,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "83,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Fiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Florentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "84,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Frayssines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Frausseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Le Fraysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Fr\u00e9jairolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Fr\u00e9jeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,77", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Gaillac", "LibSubCom": "Gaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10010"}, "Abstentions": {"Nombre": "4714", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "5296", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5035", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1289", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVENTIN Marcelle et M. ROUSSET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENTIN", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIQUEL-DELMAS Sylvie et M. TERRAL Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL-DELMAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1982", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DOMENECH Thomas et Mme SAUCEDO Zulema", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMENECH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEDO", "PrePsn": "Zulema", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Garrevaques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Albi-4", "LibSubCom": "Le Garric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1076"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOISSAC Roland et Mme IPAS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOISSAC", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPAS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Garrigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Gijounet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "69,75", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Giroussens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "57,15", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "4,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Graulhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8862"}, "Abstentions": {"Nombre": "4343", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "4519", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "4228", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "19,04"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Grazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,10", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Itzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,96", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "33,42"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "66,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Jouqueviel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "70,45", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Labarthe-Bleys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Labastide-de-L\u00e9vis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "758"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Labastide-D\u00e9nat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "8,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Labastide-Gabausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "27,85"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "72,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "68,86", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Labastide-Rouairoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1118"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Labastide-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1475"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Labessi\u00e8re-Candeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Laboulb\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Laboutarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "120", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Labrugui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4887"}, "Abstentions": {"Nombre": "2214", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "2673", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2521", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Lacabar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,99"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "66,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Lacapelle-Pinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Lacapelle-S\u00e9galar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Lacaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1963"}, "Abstentions": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Lacaze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "28,90"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "71,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "70,13", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Lacougotte-Cadoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Lacroisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Lacrouzette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1482"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "29,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "129", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Lagardiolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "26,90"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "73,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "72,08", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "32,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "2,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Lagarrigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1457"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Lagrave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1455"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Guitalens-L'Albar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Lamillari\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "12,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Lamont\u00e9lari\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Laparrouquial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,68"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Larroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Lasfaillades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "13,75"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "86,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "82,50", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "80,30", "RapportInscrit": "66,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Lasgraisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "13,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Lautrec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1258"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "30,13"}, "Votants": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "69,87"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "66,45", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7895"}, "Abstentions": {"Nombre": "3482", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "4413", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "4194", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1652", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "L\u00e9das-et-Penthi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,43", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Lempaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Lescout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "29,94"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "70,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "67,36", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "38,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Albi-4", "LibSubCom": "Lescure-d'Albigeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3435"}, "Abstentions": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "2075", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1965", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOISSAC Roland et Mme IPAS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOISSAC", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPAS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Lisle-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3478"}, "Abstentions": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "34,42"}, "Votants": {"Nombre": "2281", "RapportInscrit": "65,58"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2196", "RapportInscrit": "63,14", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "2,37", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "49,95", "RapportInscrit": "31,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Livers-Cazelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Lombers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Loubers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,28"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Loupiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,62", "RapportInscrit": "0,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Lugan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Magrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Mailhoc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Le Margn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "14,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Marnaves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Marsal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,48"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "66,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "64,76", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "68,71", "RapportInscrit": "44,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "7,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Marssac-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2240"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Marzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Le Masnau-Massugui\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Massac-S\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "160", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Massaguel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Massals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "22,88"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "77,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "67,80", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Maurens-Scopont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Mazamet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1814"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Mazamet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5624"}, "Abstentions": {"Nombre": "2720", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "2904", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2769", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1248", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "M\u00e9zens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Milhars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Milhavet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "26,58"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "73,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "69,62", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Miolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Mirandol-Bourgnounac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "59,94", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,70", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,81", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Miss\u00e8cle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "27,17"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "68,48", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Monesti\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1056"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Montans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Montauriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "19,05"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "80,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "76,19", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Montcabrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Montdragon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Montdurausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "31,50"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Montels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Montfa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,18", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Montgey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,44", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Montirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Montpinier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "29,32"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "70,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "38,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Montredon-Labessonni\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1605"}, "Abstentions": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,34"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "25,06", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Mont-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "81,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Montrosier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Montvalen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "7,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Moular\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Moulayr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Moulin-Mage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "31,27"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "68,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "45,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Mouzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Mouzieys-Teulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "21,07"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "78,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "73,31", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "37,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Mouzieys-Panens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Murat-sur-V\u00e8bre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "64,14", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "38,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Nages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "32,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Castres-3", "LibSubCom": "Nav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESPINOSA Isabelle et M. TESTAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINOSA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPO ORTEGA Julie et M. PICOUZA Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPO ORTEGA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOUZA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLET V\u00e9ronique et M. PILOZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUSSIERE Marie-Christine et M. NIMAGA-VAZQUEZ Toumani", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIMAGA-VAZQUEZ", "PrePsn": "Toumani", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEANROT Nicole et M. SOLIVERES Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIVERES", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Noailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Noailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "26,55"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "73,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "45,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "1,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Orban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "33,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Padi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Palleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Pampelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "26,16"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "73,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "71,21", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "46,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Parisot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "86,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Paulinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "62,47", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "63,09", "RapportInscrit": "39,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Payrin-Augmontel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "P\u00e9chaudier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,97"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "69,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Penne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Peyregoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Peyrole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "10,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Pont-de-Larn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2251"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "1455", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "62,02", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Poudis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Poulan-Pouzols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Pratviel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "63,38", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Pu\u00e9choursi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Puybegon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Puycalvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "30,05"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "69,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "68,31", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Puycelci", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "66,14", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "23,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Puygouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2608"}, "Abstentions": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "1618", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SUDRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BILLET Dominique et Mme DAUGUET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGUET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MURGA Monique et M. VAYRE Josian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURGA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYRE", "PrePsn": "Josian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "2,37", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROGUENNEC Herv\u00e9 et Mme MARIE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROGUENNEC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESTION Julien et Mme GUINAMANT Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESTION", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAMANT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "2,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Puylaurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "14,82", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "23,07", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Rabastens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3960"}, "Abstentions": {"Nombre": "1595", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "2365", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2268", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Rayssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "24,64"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "75,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "R\u00e9almont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2535"}, "Abstentions": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "1600", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Le Rialet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "17,58"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "82,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "81,32", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Le Riols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "7,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Ronel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Roquecourbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1757"}, "Abstentions": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Roquemaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "39,70"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "60,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Roquevidal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "29,56"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "70,44"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "65,43", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Rouairoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SUDRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BILLET Dominique et Mme DAUGUET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGUET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,31", "RapportInscrit": "0,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MURGA Monique et M. VAYRE Josian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURGA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYRE", "PrePsn": "Josian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROGUENNEC Herv\u00e9 et Mme MARIE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROGUENNEC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESTION Julien et Mme GUINAMANT Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESTION", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAMANT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Roum\u00e9goux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Roussayrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "21,74"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "78,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "76,81", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "49,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "235", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Saint-Affrique-les-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Saint-Agnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "237", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Saint-Amancet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "29,66"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "70,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,10", "RapportInscrit": "0,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Amans-Soult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "38,09"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "61,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "60,41", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "33,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Amans-Valtoret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Saint-Antonin-de-Lacalm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "242", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Saint-Beauzile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-de-Carmaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1840"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "14,30", "RapportInscrit": "7,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile-du-Cayrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,25", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Cirgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Graulhet", "LibSubCom": "Saint-Gauzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Saint-Genest-de-Contest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,35"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "69,65"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,96", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Saint-Germier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Gr\u00e9goire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "65,61", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "28,91"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "71,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,53", "RapportInscrit": "0,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "6,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "LibSubCom": "Saint-Ju\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5059"}, "Abstentions": {"Nombre": "2040", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "3019", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2850", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Julien-Gaul\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "24,75"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "75,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Saint-Lieux-Lafenasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "60,39", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "31,02"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Saint-Lieux-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "20,06", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Marcel-Campes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,44", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lagu\u00e9pie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Michel-Labadi\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "71,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Vax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Saint-Paul-Cap-de-Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "31,57"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "68,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "64,65", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "31,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Trivisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "22,43"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "77,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "74,07", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "44,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Saint-Salvi-de-Carcav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "23,26"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "76,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "74,42", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "36,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Castres-2", "LibSubCom": "Saint-Salvy-de-la-Balme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "6,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Saint-Sernin-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "LibSubCom": "Saint-Sulpice la Pointe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5446"}, "Abstentions": {"Nombre": "2307", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "3139", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2996", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Saint-Urcisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Sa\u00efx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2740"}, "Abstentions": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "1659", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1567", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Sali\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SUDRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BILLET Dominique et Mme DAUGUET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGUET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,84", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MURGA Monique et M. VAYRE Josian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURGA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYRE", "PrePsn": "Josian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROGUENNEC Herv\u00e9 et Mme MARIE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROGUENNEC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESTION Julien et Mme GUINAMANT Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESTION", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAMANT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "4,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Salvagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "39,98"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "60,02"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saussenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "33,84"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "66,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "60,35", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Sauveterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,19"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "67,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "65,75", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "La Sauzi\u00e8re-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Le S\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "S\u00e9malens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1694"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Senaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "32,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "Senouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Albi-2", "LibSubCom": "Le Sequestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "60,04", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SUDRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BILLET Dominique et Mme DAUGUET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGUET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MURGA Monique et M. VAYRE Josian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURGA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYRE", "PrePsn": "Josian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROGUENNEC Herv\u00e9 et Mme MARIE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROGUENNEC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESTION Julien et Mme GUINAMANT Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESTION", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAMANT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "S\u00e9r\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Servi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "59,95", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Sieurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "288", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Sor\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1967"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Soual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1800"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Souel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Ta\u00efx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tanus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "29,78"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "70,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "65,86", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Tauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Les Deux Rives", "LibSubCom": "T\u00e9cou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Teillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Terre-Clapier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Terssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Teulat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "10,03"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Teyssode", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Tonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,65", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Le Travet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "20,19"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "79,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "8,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "71,15", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tr\u00e9ban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "69,05", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tr\u00e9bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "28,62"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "71,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "68,28", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "7,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Tr\u00e9vien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "34,32"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "65,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "7,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Vabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "31,66"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "68,34"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Valderi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Mazamet-1", "LibSubCom": "Valdurenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "LibSubCom": "Valence-d'Albigeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "884"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "29,75"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "70,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "65,72", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Vaour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Veilhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "V\u00e9n\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "34,77"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "65,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "60,72", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "312", "LibCan": "La Montagne noire", "LibSubCom": "Verdalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Le Verdier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,46", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "LibSubCom": "Viane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Vielmur-sur-Agout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "LibSubCom": "Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "31,74"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "68,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,97", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "32,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Le Haut Dadou", "LibSubCom": "Villefranche-d'Albigeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-V\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "6,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Vindrac-Alayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,75", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "LibSubCom": "Le Vintrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "29,33"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "70,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "LibSubCom": "Virac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "22,28"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "77,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "72,28", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "LibSubCom": "Viterbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "LibSubCom": "Viviers-l\u00e8s-Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Le Pastel", "LibSubCom": "Viviers-l\u00e8s-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1467"}, "Abstentions": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Albi-3", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "4,59"}]}]}