{"CodDpt": "82", "CodDpt3Car": "082", "LibDpt": "TARN ET GARONNE", "Communes": [{"CodCan": "09", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Albefeuille-Lagarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Albias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2291"}, "Abstentions": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "37,52", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Angeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "66,86", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Asques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "32,77"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "67,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Aucamville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,01", "RapportInscrit": "1,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Auterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "67,69", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Auty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,24"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "74,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,87", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "38,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Auvillar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "63,62", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Balignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Bardigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,11"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "71,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "68,65", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Barry-d'Islemade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELZERS Christian et Mme DJEZZANE Anisa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEZZANE", "PrePsn": "Anisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGLES Andr\u00e9 et Mme FOURMENT Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAMET Georges et Mme TARDIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Les Barthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "34,66"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "65,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELZERS Christian et Mme DJEZZANE Anisa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEZZANE", "PrePsn": "Anisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGLES Andr\u00e9 et Mme FOURMENT Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAMET Georges et Mme TARDIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Beaumont-de-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2561"}, "Abstentions": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Beaupuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,74", "RapportInscrit": "0,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Belb\u00e8ze-en-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "20,72"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "79,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "76,58", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "48,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Belv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,73"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "72,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "69,75", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,20", "RapportInscrit": "0,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Bessens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Bioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "33,62"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "66,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORRECHER Maurice et Mme RICARD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRECHER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Caroline et M. MOUSQUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSQUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUTES VOIROL Carine et M. TELLIER Morgan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUTES VOIROL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANTHEZ Florence et M. FABRE J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANTHEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Boudou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Bouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Bouloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "72,05", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "5,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Bourg-de-Visa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Bourret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Brassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Bressols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2680"}, "Abstentions": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1475", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Bruniquel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,48", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Campsas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,77", "RapportInscrit": "0,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Canals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Castanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Castelferrus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Castelmayran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Castelsagrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Castelsarrasin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9594"}, "Abstentions": {"Nombre": "4417", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "5177", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "5022", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELZERS Christian et Mme DJEZZANE Anisa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEZZANE", "PrePsn": "Anisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1414", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGLES Andr\u00e9 et Mme FOURMENT Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2069", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAMET Georges et Mme TARDIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Cast\u00e9ra-Bouzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,62"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "66,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "33,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Caumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Le Caus\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "70,31", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "5,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Caussade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4691"}, "Abstentions": {"Nombre": "2073", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "2618", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2508", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORRECHER Maurice et Mme RICARD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRECHER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Caroline et M. MOUSQUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSQUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUTES VOIROL Carine et M. TELLIER Morgan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUTES VOIROL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANTHEZ Florence et M. FABRE J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANTHEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Caylus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "14,76", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "4,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Cayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "62,09", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Cayriech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Cazals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,46", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "7,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Cazes-Mondenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "62,91", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Comberouger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Corbarieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Cordes-Tolosannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Coutures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "21,33"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "78,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "70,67", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Cumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Dieupentale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Donzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,21"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,01", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Dunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "38,63"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "61,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "59,94", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "43,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Durfort-Lacapelette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Escatalens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Escazeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Espalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Esparsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Espinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,15"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "36,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Fabas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Fajolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "18,92"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "81,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "77,03", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Faudoas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "35,18"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "64,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "35,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,31", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Fauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "F\u00e9neyrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Finhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Garganvillar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Gari\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Gasques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "36,10"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "63,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "G\u00e9n\u00e9bri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "58,40", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Gensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Gimat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "33,55"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "66,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Ginals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Glatens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Goas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "93,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "93,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Golfech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Goudourville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Gramont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "69,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Grisolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2625"}, "Abstentions": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "15,10", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "1,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "L'Honor-de-Cos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Labarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Labastide-de-Penne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,14", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Labastide-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2618"}, "Abstentions": {"Nombre": "1203", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1350", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Labastide-du-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "35,04"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "64,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "61,94", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELZERS Christian et Mme DJEZZANE Anisa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEZZANE", "PrePsn": "Anisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGLES Andr\u00e9 et Mme FOURMENT Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAMET Georges et Mme TARDIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Labourgade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Lacapelle-Livron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "39,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Lachapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lacour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Lacourt-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Lafitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "31,00"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lafran\u00e7aise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2276"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "1382", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Lagu\u00e9pie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Lamagist\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Lamothe-Capdeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "6,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Lamothe-Cumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "27,00"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "73,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,00", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Lapenche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "24,72"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "75,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "72,47", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "45,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Larrazet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Lauzerte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Lavaurette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "La Ville-Dieu-du-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1785"}, "Abstentions": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELZERS Christian et Mme DJEZZANE Anisa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEZZANE", "PrePsn": "Anisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGLES Andr\u00e9 et Mme FOURMENT Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAMET Georges et Mme TARDIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Lavit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "32,44"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "67,56"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "L\u00e9ojac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Moissac", "LibSubCom": "Lizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "32,15"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "67,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "64,90", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASCOMBE Sylvie et M. REYNES-DUPLEIX Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASCOMBE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES-DUPLEIX", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAMAT Pierre et Mme VISENTIN-NICODEME Carine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAMAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISENTIN-NICODEME", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUSQUET Franck et Mme HEMMAMI Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMMAMI", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "2,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Loze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,83", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "6,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Malause", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "14,82", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Mansonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Marignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Marsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "3,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Mas-Grenier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Maubec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Maumusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Castelsarrasin", "LibSubCom": "Meauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELZERS Christian et Mme DJEZZANE Anisa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEZZANE", "PrePsn": "Anisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGLES Andr\u00e9 et Mme FOURMENT Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAMET Georges et Mme TARDIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Merles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,50"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Mirabel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Miramont-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Moissac", "LibSubCom": "Moissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8790"}, "Abstentions": {"Nombre": "3888", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "4902", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4725", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1602", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASCOMBE Sylvie et M. REYNES-DUPLEIX Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASCOMBE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES-DUPLEIX", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAMAT Pierre et Mme VISENTIN-NICODEME Carine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAMAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISENTIN-NICODEME", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1408", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUSQUET Franck et Mme HEMMAMI Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMMAMI", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Moli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "942"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Monb\u00e9qui", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Monclar-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "13,96", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,12", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Montagudet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "4,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Montaigu-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "985"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "29,44"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "70,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "68,02", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,58", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "2,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Monta\u00efn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "24,39"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "75,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "73,17", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "36,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Montalzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Montastruc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Montauban-1", "LibSubCom": "Montauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13214"}, "Abstentions": {"Nombre": "5666", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "7548", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "7213", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAINAUT Ingrid et M. VIALLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAINAUT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1957", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVI Pierre-Antoine et Mme PAGES Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVI", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2358", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCAZEAUX Ghislain et Mme MORVAN Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAZEAUX", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVAN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2293", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCO Anne et M. PORTOLES Rodolphe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTOLES", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Montauban-2", "LibSubCom": "Montauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13366"}, "Abstentions": {"Nombre": "5573", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "7793", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "7420", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAGUR Marie-Dominique et M. KOEHL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGUR", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEHL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1881", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLERANI Olivier et Mme LAGARRIGUE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLERANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2075", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURDONCLE Catherine et M. GONZALEZ Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDONCLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1759", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLLIN Yvon et Mme LUENGO Ma\u00eft\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUENGO", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFONT Annie et M. CHAILLOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFONT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAILLOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUYSSI Marie-Claude et M. JOYEUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOYEUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Montauban-3", "LibSubCom": "Montauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13060"}, "Abstentions": {"Nombre": "5418", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "7642", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "7326", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORALES Lucie et M. POMA Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORALES", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUTTIGIEG Florian et Mme CHAGNARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTIGIEG", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAGNARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHER Ang\u00e9la et M. BRUCHON Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHER", "PrePsn": "Ang\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCHON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAREGES Brigitte et M. MARDEGAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAREGES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARDEGAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2842", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERES-MASSOL Ang\u00e8le et M. MOUCHARD Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERES-MASSOL", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANGOUMAU Laure et M. PASTRE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGOUMAU", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASTRE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Montbarla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Montbartier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Montbeton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2709"}, "Abstentions": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "5,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Montech", "LibSubCom": "Montech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4205"}, "Abstentions": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "2290", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2125", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Monteils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Moissac", "LibSubCom": "Montesquieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "33,60"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "66,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASCOMBE Sylvie et M. REYNES-DUPLEIX Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASCOMBE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES-DUPLEIX", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAMAT Pierre et Mme VISENTIN-NICODEME Carine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAMAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISENTIN-NICODEME", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUSQUET Franck et Mme HEMMAMI Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMMAMI", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Montfermier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,00", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "1,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Montjoi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Montpezat-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1229"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Montricoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORRECHER Maurice et Mme RICARD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRECHER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Caroline et M. MOUSQUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSQUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUTES VOIROL Carine et M. TELLIER Morgan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUTES VOIROL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANTHEZ Florence et M. FABRE J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANTHEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Mouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,77"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "66,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "66,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "N\u00e8grepelisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3722"}, "Abstentions": {"Nombre": "1622", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "2100", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2021", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORRECHER Maurice et Mme RICARD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRECHER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Caroline et M. MOUSQUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSQUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUTES VOIROL Carine et M. TELLIER Morgan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUTES VOIROL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANTHEZ Florence et M. FABRE J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANTHEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Nohic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Orgueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1061"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Parisot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Perville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "80,39", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "71,95", "RapportInscrit": "57,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Piquecos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "4,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Pommevic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Pompignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Poupas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Puycornet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Puygaillard-de-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Puygaillard-de-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "44,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Puylagarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Puylaroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "R\u00e9alville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1355"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Reyni\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "34,79"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "65,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Roquecor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saint-Amans-du-Pech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "21,28"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "78,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "77,30", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "4,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saint-Amans-de-Pellagal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "20,77"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "79,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "78,14", "RapportVotant": "98,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "48,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "3,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Saint-Antonin-Noble-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1410"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Saint-Arroumex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,20", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Saint-Beauzeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Cirice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Saint-Cirq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Tulmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2728"}, "Abstentions": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "1555", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORRECHER Maurice et Mme RICARD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRECHER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Caroline et M. MOUSQUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSQUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUTES VOIROL Carine et M. TELLIER Morgan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUTES VOIROL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANTHEZ Florence et M. FABRE J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANTHEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Bouzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Sainte-Juliette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "36,58"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "63,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "1,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Saint-Nauphary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1294"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "34,23"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "65,77"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "62,91", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "26,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-de-Valentane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-la-Grave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1743"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "62,13", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Saint-Paul-d'Espis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "66,52", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "32,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Saint-Porquier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Saint-Projet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Saint-Sardos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,91", "RapportInscrit": "1,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Saint-Vincent-d'Aut\u00e9jac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "33,05"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "66,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Saint-Vincent-Lespinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "La Salvetat-Belmontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Sauveterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Saven\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "65,13", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "28,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Septfonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1647"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,44", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "32,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "S\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "28,54"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "71,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "67,63", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,77", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "LibSubCom": "Sistels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "42,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Touffailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,74", "RapportInscrit": "0,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Tr\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "LibSubCom": "Va\u00efssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORRECHER Maurice et Mme RICARD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRECHER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Caroline et M. MOUSQUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSQUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUTES VOIROL Carine et M. TELLIER Morgan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUTES VOIROL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANTHEZ Florence et M. FABRE J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANTHEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "8,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Valeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Valence", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "2192", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2105", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "33,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Varen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "6,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "LibSubCom": "Vazerac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,88", "RapportInscrit": "0,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "LibSubCom": "Verdun-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3299"}, "Abstentions": {"Nombre": "1419", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "1880", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "LibSubCom": "Verfeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Verlhac-Tescou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "LibSubCom": "Vigueron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "LibSubCom": "Villebrumier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "LibSubCom": "Villemade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,06", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,75"}]}]}