{"CodDpt": "83", "CodDpt3Car": "083", "LibDpt": "VAR", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Saint-Rapha\u00ebl", "LibSubCom": "Les Adrets-de-l'Est\u00e9rel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2113"}, "Abstentions": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUREL Fabien et Mme LANCINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECARD Guillaume et Mme DUMONT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEILLER Laetitia et M. LE BERRE Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEILLER", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKALLAH Nassima et M. VANDENBERGE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKALLAH", "PrePsn": "Nassima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENBERGE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAUTEUR Patricia et M. MEYNET Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUTEUR", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYNET", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "4,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Aiguines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Ampus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Les Arcs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5293"}, "Abstentions": {"Nombre": "2685", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "2608", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "2488", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALP Philippe et Mme MORELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALP", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. F\u00c9LIZIA Jean-Laurent et Mme LAURENT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "F\u00c9LIZIA", "PrePsn": "Jean-Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Artignosc-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Artigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "99,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Aups", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1607"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Bagnols-en-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ollioules", "LibSubCom": "Bandol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8168"}, "Abstentions": {"Nombre": "4256", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "3912", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "3669", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEYER Jean-Pierre et Mme NAZZI Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAZZI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1454", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "43,74", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Barg\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Bargemon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "55,91"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "44,09"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "41,50", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Barjols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2365"}, "Abstentions": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "La Bastide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Baudinard-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Bauduen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Le Beausset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7533"}, "Abstentions": {"Nombre": "3905", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "3628", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "3505", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1056", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Belgentier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1876"}, "Abstentions": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRET Nadyne et M. GARRON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRET", "PrePsn": "Nadyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONHOMME-MANDON C\u00e9line et M. BOUTIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME-MANDON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AEPLY Maurice et Mme EYMARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AEPLY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYMARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOLLA Alain et Mme DEMONTIS Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMONTIS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Besse-sur-Issole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2384"}, "Abstentions": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "Bormes-les-Mimosas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6687"}, "Abstentions": {"Nombre": "3479", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "3208", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "3075", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILLANT-BARTHELEMY Anne et M. LETIENT Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLANT-BARTHELEMY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETIENT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Le Bourguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Bras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1932"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Brenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "43,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Brignoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11759"}, "Abstentions": {"Nombre": "6051", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "5708", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "5399", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1196", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2268", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Brue-Auriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "6,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Cabasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1421"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "La Cadi\u00e8re-d'Azur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1852", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "1930", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Callas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1396"}, "Abstentions": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Callian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2290"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "29,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Camps-la-Source", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1447"}, "Abstentions": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Le Cannet-des-Maures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3208"}, "Abstentions": {"Nombre": "1490", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "1718", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1644", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Carc\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2536"}, "Abstentions": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "1399", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "5,55", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Carnoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2633"}, "Abstentions": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "034", "LibCan": "La Garde", "LibSubCom": "Carqueiranne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8786"}, "Abstentions": {"Nombre": "4234", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "4552", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "4342", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLOUX Laurent et Mme MUSCHOTTI C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLOUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSCHOTTI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSON Jean-Louis et Mme RIALLAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIALLAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1906", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMATTE Michel et Mme ESCUDIER Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMATTE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCUDIER", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AR\u00c8NE Claudette et M. CHABLE Pierre-Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABLE", "PrePsn": "Pierre-Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1398", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Le Castellet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3714"}, "Abstentions": {"Nombre": "1870", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "1844", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1782", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Cavalaire-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5925"}, "Abstentions": {"Nombre": "3135", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "2790", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2685", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "La Celle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaudouble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Claviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Cogolin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7367"}, "Abstentions": {"Nombre": "3818", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "3549", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "3418", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1822", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Collobri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "33,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Comps-sur-Artuby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Correns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Cotignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1803"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "La Crau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13663"}, "Abstentions": {"Nombre": "6558", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "7105", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "6762", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2771", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILLANT-BARTHELEMY Anne et M. LETIENT Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLANT-BARTHELEMY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETIENT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2840", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "La Croix-Valmer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2747"}, "Abstentions": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "33,75"}, "Votants": {"Nombre": "1820", "RapportInscrit": "66,25"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1775", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Cuers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7721"}, "Abstentions": {"Nombre": "4144", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "3577", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "3461", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRET Nadyne et M. GARRON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRET", "PrePsn": "Nadyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONHOMME-MANDON C\u00e9line et M. BOUTIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME-MANDON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AEPLY Maurice et Mme EYMARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AEPLY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYMARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "1,01", "RapportInscrit": "0,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOLLA Alain et Mme DEMONTIS Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMONTIS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Draguignan", "LibSubCom": "Draguignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25348"}, "Abstentions": {"Nombre": "12174", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "13174", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "12781", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACKE Alain et Mme PASSAVANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSAVANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4574", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIGLIOLI Jean-Bernard et Mme RUCINSKI-BECKER Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIOLI", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCINSKI-BECKER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2842", "RapportExprime": "22,24", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIASCHI Jean-Christophe et Mme VECCHIO Valeria", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIASCHI", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIO", "PrePsn": "Valeria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme MICHEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BROCHET Christelle et M. RUSPINI Richard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSPINI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOEW Gregory et Mme NICCOLETTI Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEW", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICCOLETTI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Entrecasteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Esparron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ollioules", "LibSubCom": "Evenos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1830"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEYER Jean-Pierre et Mme NAZZI Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAZZI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "La Farl\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6300"}, "Abstentions": {"Nombre": "3266", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "3034", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2939", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1141", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRET Nadyne et M. GARRON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRET", "PrePsn": "Nadyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONHOMME-MANDON C\u00e9line et M. BOUTIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME-MANDON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AEPLY Maurice et Mme EYMARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AEPLY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYMARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "1,46", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOLLA Alain et Mme DEMONTIS Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMONTIS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Fayence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3962"}, "Abstentions": {"Nombre": "2060", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "1902", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1778", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Figani\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1990"}, "Abstentions": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Flassans-sur-Issole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2471"}, "Abstentions": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Flayosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3750"}, "Abstentions": {"Nombre": "1938", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "1812", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1735", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Forcalqueiret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1900"}, "Abstentions": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "49,95", "RapportInscrit": "26,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Fox-Amphoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "36,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Fr\u00e9jus", "LibSubCom": "Fr\u00e9jus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27190"}, "Abstentions": {"Nombre": "12996", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "14194", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "13578", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHEL Philippe et Mme PARENT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OKUTMUSTUR Sibel et M. SARRAUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OKUTMUSTUR", "PrePsn": "Sibel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRAUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHANTEUX Julie et M. SERT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHANTEUX", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6948", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPOFRANCO J\u00e9r\u00e9my et Mme FRADJ Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPOFRANCO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRADJ", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2487", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUWEL Fran\u00e7oise et M. REALE Renaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUWEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REALE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BELKHODJA Tarik et Mme LOPEZ Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELKHODJA", "PrePsn": "Tarik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1710", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BAHRI Chafik et Mme COMBEAU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHRI", "PrePsn": "Chafik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Saint-Rapha\u00ebl", "LibSubCom": "Fr\u00e9jus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8107"}, "Abstentions": {"Nombre": "3811", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "4296", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4106", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUREL Fabien et Mme LANCINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1914", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECARD Guillaume et Mme DUMONT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEILLER Laetitia et M. LE BERRE Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEILLER", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKALLAH Nassima et M. VANDENBERGE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKALLAH", "PrePsn": "Nassima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENBERGE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAUTEUR Patricia et M. MEYNET Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUTEUR", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYNET", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "062", "LibCan": "La Garde", "LibSubCom": "La Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18639"}, "Abstentions": {"Nombre": "8931", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "9708", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "9364", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLOUX Laurent et Mme MUSCHOTTI C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLOUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSCHOTTI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1347", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSON Jean-Louis et Mme RIALLAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIALLAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4355", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMATTE Michel et Mme ESCUDIER Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMATTE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCUDIER", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AR\u00c8NE Claudette et M. CHABLE Pierre-Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABLE", "PrePsn": "Pierre-Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2843", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "La Garde-Freinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Gar\u00e9oult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4728"}, "Abstentions": {"Nombre": "2294", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "2434", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2379", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Gassin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2164"}, "Abstentions": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "54,71"}, "Votants": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "45,29"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,05", "RapportVotant": "0,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Ginasservis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Gonfaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3117"}, "Abstentions": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1665", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "12,19", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Grimaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3489"}, "Abstentions": {"Nombre": "1664", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "1825", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "Hy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4924"}, "Abstentions": {"Nombre": "2559", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "2365", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2177", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILLANT-BARTHELEMY Anne et M. LETIENT Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLANT-BARTHELEMY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETIENT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Hy\u00e8res", "LibSubCom": "Hy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35014"}, "Abstentions": {"Nombre": "17139", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "17875", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "17412", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POLITI Jacques et Mme TROPINI-GOBBI Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLITI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROPINI-GOBBI", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3704", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme IVORRA Marie et M. PAYS\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme COLLIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5249", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERIGO Jean-Claude et Mme DEL PERUGIA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERIGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PERUGIA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Fran\u00e7oise et M. MORILLON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1866", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERNARDINI V\u00e9ronique et M. ROUX Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDINI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4461", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CHAUVET Franck et Mme KAPLAN Marion", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAPLAN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "Le Lavandou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5032"}, "Abstentions": {"Nombre": "2569", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2385", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILLANT-BARTHELEMY Anne et M. LETIENT Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLANT-BARTHELEMY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETIENT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "071", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "La Londe-les-Maures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8903"}, "Abstentions": {"Nombre": "3839", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "5064", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "4873", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILLANT-BARTHELEMY Anne et M. LETIENT Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLANT-BARTHELEMY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETIENT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2797", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Lorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6986"}, "Abstentions": {"Nombre": "3255", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "3731", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3585", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALP Philippe et Mme MORELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALP", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. F\u00c9LIZIA Jean-Laurent et Mme LAURENT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "F\u00c9LIZIA", "PrePsn": "Jean-Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Le Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6900"}, "Abstentions": {"Nombre": "3574", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "3326", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3153", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1597", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "La Martre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Les Mayons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Mazaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "M\u00e9ounes-l\u00e8s-Montrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1678"}, "Abstentions": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Moissac-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "La M\u00f4le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "876"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Montauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4381"}, "Abstentions": {"Nombre": "2391", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "1990", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1837", "RapportInscrit": "41,93", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Montferrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Montfort-sur-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Montmeyan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "30,10"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "69,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "67,01", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "36,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "La Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2309"}, "Abstentions": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Le Muy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6078"}, "Abstentions": {"Nombre": "3086", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "2992", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2875", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALP Philippe et Mme MORELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALP", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. F\u00c9LIZIA Jean-Laurent et Mme LAURENT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "F\u00c9LIZIA", "PrePsn": "Jean-Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Nans-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3085"}, "Abstentions": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "1616", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "2,18", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "N\u00e9oules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2099"}, "Abstentions": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "12,52", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Olli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Ollioules", "LibSubCom": "Ollioules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10145"}, "Abstentions": {"Nombre": "5422", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "4723", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "4482", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEYER Jean-Pierre et Mme NAZZI Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAZZI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1616", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Pierrefeu-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4226"}, "Abstentions": {"Nombre": "2200", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "2026", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "865", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Pignans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2708"}, "Abstentions": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Plan-d'Aups-Sainte-Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Plan-de-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2394"}, "Abstentions": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "56,77"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "43,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Pontev\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Pourcieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Pourri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3666"}, "Abstentions": {"Nombre": "1625", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "2041", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1967", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "La Garde", "LibSubCom": "Le Pradet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8934"}, "Abstentions": {"Nombre": "4260", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "4674", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "4479", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLOUX Laurent et Mme MUSCHOTTI C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLOUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSCHOTTI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1015", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSON Jean-Louis et Mme RIALLAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIALLAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMATTE Michel et Mme ESCUDIER Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMATTE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCUDIER", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "6,81", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AR\u00c8NE Claudette et M. CHABLE Pierre-Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABLE", "PrePsn": "Pierre-Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Puget-sur-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5776"}, "Abstentions": {"Nombre": "3260", "RapportInscrit": "56,44"}, "Votants": {"Nombre": "2516", "RapportInscrit": "43,56"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "2320", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Puget-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2841"}, "Abstentions": {"Nombre": "1450", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Ramatuelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1732"}, "Abstentions": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "R\u00e9gusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Toulon-3", "LibSubCom": "Le Revest-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3281"}, "Abstentions": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "1688", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1622", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLAUX Andr\u00e9e et M. VANETTI David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAUX", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANETTI", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCHAND Fran\u00e7oise et M. ROBAA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBAA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Aline et M. PONZEVERA Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONZEVERA", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERTINI Thierry et Mme AUDIBERT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDIBERT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Rians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3547"}, "Abstentions": {"Nombre": "1927", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "1620", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "43,47", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Riboux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Rocbaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3573"}, "Abstentions": {"Nombre": "1930", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "1643", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1601", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "23,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Roquebrune-sur-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11359"}, "Abstentions": {"Nombre": "5461", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "5898", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "5447", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2599", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2848", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "La Roquebrussanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1974"}, "Abstentions": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "La Roque-Esclapon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Rougiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "LibSubCom": "Sainte-Anastasie-sur-Issole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1559"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "47,61", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10747"}, "Abstentions": {"Nombre": "5499", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "5248", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "5144", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2053", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1772"}, "Abstentions": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "99,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Sainte-Maxime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11105"}, "Abstentions": {"Nombre": "6014", "RapportInscrit": "54,16"}, "Votants": {"Nombre": "5091", "RapportInscrit": "45,84"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4934", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1460", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2248", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12578"}, "Abstentions": {"Nombre": "6336", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "6242", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6062", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1759", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2244", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Saint-Rapha\u00ebl", "LibSubCom": "Saint-Rapha\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29914"}, "Abstentions": {"Nombre": "14712", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "15202", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "14719", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUREL Fabien et Mme LANCINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5823", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECARD Guillaume et Mme DUMONT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6251", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEILLER Laetitia et M. LE BERRE Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEILLER", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKALLAH Nassima et M. VANDENBERGE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKALLAH", "PrePsn": "Nassima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENBERGE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAUTEUR Patricia et M. MEYNET Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUTEUR", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYNET", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Sainte-Maxime", "LibSubCom": "Saint-Tropez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4699"}, "Abstentions": {"Nombre": "2528", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "2171", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2076", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Saint-Zacharie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4390"}, "Abstentions": {"Nombre": "2237", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "2153", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2080", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Salernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3217"}, "Abstentions": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1617", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Les Salles-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Ollioules", "LibSubCom": "Sanary-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15563"}, "Abstentions": {"Nombre": "8048", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "7515", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "7162", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEYER Jean-Pierre et Mme NAZZI Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAZZI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "970", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2321", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3871", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Seillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1741"}, "Abstentions": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,70"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Seillons-Source-d'Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1677"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "43,46", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "126", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-1", "LibSubCom": "La Seyne-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36960"}, "Abstentions": {"Nombre": "20361", "RapportInscrit": "55,09"}, "Votants": {"Nombre": "16599", "RapportInscrit": "44,91"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "15831", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCHEZ Marie et M. CIVETTINI Anthony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CIVETTINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5089", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUTTIEREZ Damien et Mme SANCHEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUTTIEREZ", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6597", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHENET Corinne et M. VINCENT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4145", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "126", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-2", "LibSubCom": "La Seyne-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8251"}, "Abstentions": {"Nombre": "3946", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "4305", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "4163", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABRAS Louis et Mme THUBERT Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABRAS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUBERT", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRAU Olivier et Mme G\u00c9RONDAL Jessica", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRAU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RONDAL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BICAIS Nathalie et M. MUL\u00c9 Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICAIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUL\u00c9", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCCALETTI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GRANET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCALETTI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1642", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERVILLER Isabelle et M. CHAYLA Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERVILLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAYLA", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "LibSubCom": "Signes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2282"}, "Abstentions": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "9,53", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Sillans-la-Cascade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "98,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "129", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-2", "LibSubCom": "Six-Fours-les-Plages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29347"}, "Abstentions": {"Nombre": "14938", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "14409", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "13986", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABRAS Louis et Mme THUBERT Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABRAS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUBERT", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRAU Olivier et Mme G\u00c9RONDAL Jessica", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRAU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RONDAL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1586", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BICAIS Nathalie et M. MUL\u00c9 Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICAIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUL\u00c9", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5176", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCCALETTI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GRANET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCALETTI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5767", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERVILLER Isabelle et M. CHAYLA Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERVILLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAYLA", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "948", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Solli\u00e8s-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9190"}, "Abstentions": {"Nombre": "4684", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "4506", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "4394", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRET Nadyne et M. GARRON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRET", "PrePsn": "Nadyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1596", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONHOMME-MANDON C\u00e9line et M. BOUTIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME-MANDON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AEPLY Maurice et Mme EYMARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AEPLY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYMARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "0,75", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOLLA Alain et Mme DEMONTIS Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMONTIS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Solli\u00e8s-Toucas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4445"}, "Abstentions": {"Nombre": "2410", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "2035", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRET Nadyne et M. GARRON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRET", "PrePsn": "Nadyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONHOMME-MANDON C\u00e9line et M. BOUTIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME-MANDON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AEPLY Maurice et Mme EYMARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AEPLY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYMARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOLLA Alain et Mme DEMONTIS Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMONTIS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "LibSubCom": "Solli\u00e8s-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2036"}, "Abstentions": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRET Nadyne et M. GARRON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRET", "PrePsn": "Nadyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONHOMME-MANDON C\u00e9line et M. BOUTIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME-MANDON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AEPLY Maurice et Mme EYMARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AEPLY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYMARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOLLA Alain et Mme DEMONTIS Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMONTIS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Tanneron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1306"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Taradeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1411"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALP Philippe et Mme MORELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALP", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. F\u00c9LIZIA Jean-Laurent et Mme LAURENT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "F\u00c9LIZIA", "PrePsn": "Jean-Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Tavernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le Luc", "LibSubCom": "Le Thoronet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1758"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Toulon-1", "LibSubCom": "Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26970"}, "Abstentions": {"Nombre": "15219", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "11751", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "11342", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIMBER Philippe et Mme RASKOPF Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASKOPF", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COCHENNEC Guy et Mme MOURNIAC Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURNIAC", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAVALETTE Laure et M. NAVARRANNE Amaury", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRANNE", "PrePsn": "Amaury", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4092", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVANNA Robert et Mme FORTIAS Manon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVANNA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIAS", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5030", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ASHRAF Fabienne et M. HASER Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASHRAF", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "5,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Toulon-2", "LibSubCom": "Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27566"}, "Abstentions": {"Nombre": "14734", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "12832", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "12372", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZANE Odile et M. DE UBEDA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZANE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE UBEDA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EILER Cyprien et Mme LEP\u00c8RE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EILER", "PrePsn": "Cyprien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEP\u00c8RE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRIQUEZ Viviane et M. GABBANINI Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRIQUEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABBANINI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Sylvie et M. TOULZAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4351", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNUS Michel et Mme MONDONE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNUS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDONE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5633", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Toulon-3", "LibSubCom": "Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18811"}, "Abstentions": {"Nombre": "9346", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "9465", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "9073", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLAUX Andr\u00e9e et M. VANETTI David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAUX", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANETTI", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCHAND Fran\u00e7oise et M. ROBAA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBAA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1320", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Aline et M. PONZEVERA Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONZEVERA", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2953", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERTINI Thierry et Mme AUDIBERT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDIBERT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4157", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Toulon-4", "LibSubCom": "Toulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34220"}, "Abstentions": {"Nombre": "17653", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "16567", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "16065", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Fran\u00e7oise et M. LOSCO Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSCO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGLET Patricia et M. PLAZANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE GAC Dani\u00e8le et M. WAQUET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAQUET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5187", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEPALLENS Caroline et M. DI GIORGIO Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPALLENS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI GIORGIO", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8068", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NOYAU Yvan et Mme SIVILLANO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYAU", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIVILLANO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "LibSubCom": "Tourrettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1944"}, "Abstentions": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "50,23", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "49,77", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Tourtour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Tourves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3659"}, "Abstentions": {"Nombre": "1925", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "1734", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Draguignan", "LibSubCom": "Trans-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4540"}, "Abstentions": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "2395", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2307", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACKE Alain et Mme PASSAVANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSAVANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "958", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIGLIOLI Jean-Bernard et Mme RUCINSKI-BECKER Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIOLI", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCINSKI-BECKER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIASCHI Jean-Christophe et Mme VECCHIO Valeria", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIASCHI", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIO", "PrePsn": "Valeria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme MICHEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BROCHET Christelle et M. RUSPINI Richard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSPINI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOEW Gregory et Mme NICCOLETTI Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEW", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICCOLETTI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Trigance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Le Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3360"}, "Abstentions": {"Nombre": "1658", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Toulon-3", "LibSubCom": "La Valette-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16759"}, "Abstentions": {"Nombre": "8065", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "8694", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "8304", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLAUX Andr\u00e9e et M. VANETTI David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAUX", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANETTI", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCHAND Fran\u00e7oise et M. ROBAA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBAA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Aline et M. PONZEVERA Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONZEVERA", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3254", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERTINI Thierry et Mme AUDIBERT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDIBERT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3292", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Varages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "9,61", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "6,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "La Verdi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "V\u00e9rignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "48,65"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Vidauban", "LibSubCom": "Vidauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7446"}, "Abstentions": {"Nombre": "3142", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "4304", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "4168", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2026", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALP Philippe et Mme MORELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALP", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. F\u00c9LIZIA Jean-Laurent et Mme LAURENT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "F\u00c9LIZIA", "PrePsn": "Jean-Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Flayosc", "LibSubCom": "Villecroze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "LibSubCom": "Vinon-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3175"}, "Abstentions": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "1627", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1564", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Vins-sur-Caramy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "152", "LibCan": "La Crau", "LibSubCom": "Rayol-Canadel-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "58,26"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "41,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILLANT-BARTHELEMY Anne et M. LETIENT Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLANT-BARTHELEMY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETIENT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "153", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-2", "LibSubCom": "Saint-Mandrier-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4560"}, "Abstentions": {"Nombre": "2391", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "2169", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2082", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABRAS Louis et Mme THUBERT Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABRAS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUBERT", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRAU Olivier et Mme G\u00c9RONDAL Jessica", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRAU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RONDAL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BICAIS Nathalie et M. MUL\u00c9 Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICAIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUL\u00c9", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCCALETTI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GRANET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCALETTI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERVILLER Isabelle et M. CHAYLA Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERVILLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAYLA", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Brignoles", "LibSubCom": "Saint-Antonin-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "17,71"}]}]}