{"CodDpt": "85", "CodDpt3Car": "085", "LibDpt": "VENDEE", "Communes": [{"CodCan": "09", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "L'Aiguillon-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1916"}, "Abstentions": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "12,51", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "L'Aiguillon-sur-Vie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1425"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Aizenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6405"}, "Abstentions": {"Nombre": "3064", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "3341", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3166", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2262"}, "Abstentions": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "42,84"}, "Votants": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "57,16"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "15,10", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "005", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Antigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "77,35", "RapportInscrit": "42,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,18", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1196"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "008", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2551"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "1424", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LESTRADE Jean-Michel et Mme ROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTRADE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNAUD-SEGUIN Nathalie et M. PORT\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORT\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSON Fran\u00e7oise et M. RAYNAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "4,45", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAIGNE Pierrick et Mme LAUMONT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARREAU Marion et M. MAILLOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Auzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Avrill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1060"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Barb\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1462"}, "Abstentions": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "41,66", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "La Barre-de-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1793"}, "Abstentions": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Bazoges-en-Paillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "014", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Bazoges-en-Pareds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "55,58", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Beaufou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Beaulieu-sous-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1534"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "12,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Beaurepaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "75,45", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Beauvoir-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3171"}, "Abstentions": {"Nombre": "1519", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "1652", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Belleville-sur-Vie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2991"}, "Abstentions": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "10,41", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Benet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2988"}, "Abstentions": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "1715", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1652", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "La Bernardi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "83,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "65,90", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Le Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Bessay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Bois-de-C\u00e9n\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1393"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-de-Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1556"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "33,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "11,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Bouff\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Bouill\u00e9-Courdault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Bouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1699"}, "Abstentions": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Boulogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Le Boup\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2331"}, "Abstentions": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,34"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "87,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "6,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Bourneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Bournezeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2375"}, "Abstentions": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "14,30", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "8,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Bretignolles-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3935"}, "Abstentions": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "2244", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2175", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "9,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Bretonni\u00e8re-La Claye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "037", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Breuil-Barret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "64,78", "RapportInscrit": "32,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "7,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Les Brouzils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2003"}, "Abstentions": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "33,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "9,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "La Bruffi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2785"}, "Abstentions": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "1296", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "39,14", "RapportVotant": "84,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "758", "RapportExprime": "69,54", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "La Caill\u00e8re-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Cezais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "34,08"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "65,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "63,68", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "68,31", "RapportInscrit": "43,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Chaill\u00e9-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Chaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "La Chaize-Giraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "La Chaize-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2503"}, "Abstentions": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "1417", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LESTRADE Jean-Michel et Mme ROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTRADE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNAUD-SEGUIN Nathalie et M. PORT\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORT\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSON Fran\u00e7oise et M. RAYNAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAIGNE Pierrick et Mme LAUMONT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARREAU Marion et M. MAILLOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Challans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15661"}, "Abstentions": {"Nombre": "7605", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "8056", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "7736", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4497", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Chambretaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1153"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "84,54", "RapportInscrit": "42,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Champagn\u00e9-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1299"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Le Champ-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1332"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "7,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Chantonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6070"}, "Abstentions": {"Nombre": "2456", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "3614", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3393", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "51,93", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "La Chapelle-Achard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1345"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "053", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "39,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "La Chapelle-Hermier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "La Chapelle-Palluau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "27,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "La Chapelle-Th\u00e9mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Chasnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "La Ch\u00e2taigneraie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "70,19", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Les Sables-d'Olonne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-d'Olonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11538"}, "Abstentions": {"Nombre": "5671", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "5867", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "5606", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2457", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINEATTE Olivier et Mme POTTIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINEATTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PITALIER Anthony et Mme POINTEREAU Donatelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITALIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTEREAU", "PrePsn": "Donatelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AKRICHE Laurent et Mme RAGUIDEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKRICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIDEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1371", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Guibert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "24,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Les Ch\u00e2telliers-Ch\u00e2teaumur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Chauch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1824"}, "Abstentions": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "35,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Chavagnes-en-Paillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2629"}, "Abstentions": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "1459", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "63,35", "RapportInscrit": "32,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Chavagnes-les-Redoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "66,86", "RapportInscrit": "39,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "067", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Cheffois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "758"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "35,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "Les Clouzeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2003"}, "Abstentions": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LESTRADE Jean-Michel et Mme ROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTRADE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNAUD-SEGUIN Nathalie et M. PORT\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORT\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSON Fran\u00e7oise et M. RAYNAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAIGNE Pierrick et Mme LAUMONT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARREAU Marion et M. MAILLOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Co\u00ebx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2342"}, "Abstentions": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "13,06", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Commequiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2573"}, "Abstentions": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "1283", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "La Copechagni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Corpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Couture", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "32,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "8,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Cugand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2390"}, "Abstentions": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "11,81"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "84,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "829", "RapportExprime": "74,48", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Curzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "99,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Damvix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Doix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "25,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3237"}, "Abstentions": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "1699", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1612", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESTRE Raoul et Mme RENAUD Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESTRE", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHUSSEAU Laurence et M. PINEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUSSEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOLLET Jocelyne et M. ROY Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BATIOT Guy et Mme ETONNO Lucie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETONNO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Les Epesses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2085"}, "Abstentions": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "66,87", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "L'Epine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Les Essarts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3649"}, "Abstentions": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1818", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "61,28", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "3,58", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Falleron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Faymoreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Le Fenouiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3830"}, "Abstentions": {"Nombre": "1861", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "1969", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1884", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "8,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3775"}, "Abstentions": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "2095", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2013", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "60,21", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "10,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "La Flocelli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1837"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "9,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "85,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "15,80", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Fontenay-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9262"}, "Abstentions": {"Nombre": "4400", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "4862", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "4645", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1332", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Fouger\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Foussais-Payr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "970"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Froidfond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1107"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "La Garnache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3639"}, "Abstentions": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "1777", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1693", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "24,99", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "3,84", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "3,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "La Gaubreti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2274"}, "Abstentions": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "84,23", "RapportInscrit": "37,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "La G\u00e9n\u00e9touze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Le Girouard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Givrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1558"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Le Givre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Grand'Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Grosbreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1484"}, "Abstentions": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Grues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9-de-Velluire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "La Gu\u00e9rini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1287"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "La Guyonni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2052"}, "Abstentions": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "56,05", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "L'Herbergement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2030"}, "Abstentions": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Les Herbiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11257"}, "Abstentions": {"Nombre": "5655", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "5602", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "11,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4942", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "64,59", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "110", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "L'Hermenault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "51,51", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "L'Ile-d'Elle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1072"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "L'Ile-d'Olonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2191"}, "Abstentions": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "L'Ile-d'Yeu", "LibSubCom": "L'Ile-d'Yeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4268"}, "Abstentions": {"Nombre": "2115", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "2153", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2049", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETIT Jean-Marie et Mme SANCHEZ-MOREJON Ana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-MOREJON", "PrePsn": "Ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Fran\u00e7ois-Xavier et Mme LEROY-AUGEREAU Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-AUGEREAU", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARUAU Carole et M. NOURY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARUAU", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Jard-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2531"}, "Abstentions": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "115", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "La Jaudonni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Jonch\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Lairoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "Landeronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1717"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESTRE Raoul et Mme RENAUD Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESTRE", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHUSSEAU Laurence et M. PINEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUSSEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOLLET Jocelyne et M. ROY Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BATIOT Guy et Mme ETONNO Lucie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETONNO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Les Landes-Genusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1772"}, "Abstentions": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "76,61", "RapportInscrit": "32,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Landevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Le Langon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Liez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "125", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Loge-Fougereuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Long\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Longeville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2006"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Lu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7707"}, "Abstentions": {"Nombre": "3928", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "3779", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3580", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Les Lucs-sur-Boulogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2360"}, "Abstentions": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "56,15", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Mach\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Les Magnils-Reigniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Maill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Maillezais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Malli\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "90,23", "RapportInscrit": "53,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2069"}, "Abstentions": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Marillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "137", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Marsais-Sainte-Rad\u00e9gonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "54,13", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Martinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Le Mazeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "La Meilleraie-Tillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1193"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "33,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Menomblet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "76,32", "RapportInscrit": "40,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "La Merlati\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Mervent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Mesnard-la-Baroti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Monsireigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3897"}, "Abstentions": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "1976", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1863", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "56,09", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Montournais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Moreilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "27,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Mormaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "38,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4879"}, "Abstentions": {"Nombre": "2551", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "2328", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,48"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1997", "RapportInscrit": "40,93", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1639", "RapportExprime": "82,07", "RapportInscrit": "33,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "La Mothe-Achard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2101"}, "Abstentions": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Mouchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2168"}, "Abstentions": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "66,76", "RapportInscrit": "34,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "154", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Mouilleron-en-Pareds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "74,80", "RapportInscrit": "41,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "4,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "Mouilleron-le-Captif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3875"}, "Abstentions": {"Nombre": "1832", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "2043", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1924", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESTRE Raoul et Mme RENAUD Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESTRE", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHUSSEAU Laurence et M. PINEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUSSEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOLLET Jocelyne et M. ROY Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BATIOT Guy et Mme ETONNO Lucie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETONNO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Moutiers-les-Mauxfaits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1489"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Moutiers-sur-le-Lay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "34,39"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "65,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "62,45", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "78,16", "RapportInscrit": "48,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "3,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Mouzeuil-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "920"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Nalliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1664"}, "Abstentions": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "160", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "Nesmy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2019"}, "Abstentions": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LESTRADE Jean-Michel et Mme ROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTRADE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNAUD-SEGUIN Nathalie et M. PORT\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORT\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSON Fran\u00e7oise et M. RAYNAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "6,66", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAIGNE Pierrick et Mme LAUMONT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARREAU Marion et M. MAILLOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Nieul-le-Dolent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1756"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Nieul-sur-l'Autise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Noirmoutier-en-l'Ile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4249"}, "Abstentions": {"Nombre": "2064", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "2185", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "8,34", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1810"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "34,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "L'Oie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Les Sables-d'Olonne", "LibSubCom": "Olonne-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11376"}, "Abstentions": {"Nombre": "5731", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "5645", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "5337", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2311", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINEATTE Olivier et Mme POTTIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINEATTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PITALIER Anthony et Mme POINTEREAU Donatelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITALIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTEREAU", "PrePsn": "Donatelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AKRICHE Laurent et Mme RAGUIDEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKRICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIDEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "12,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "L'Orbrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Oulmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Palluau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "P\u00e9ault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Le Perrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1521"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "174", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Petosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "49,77", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Les Pineaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "55,78", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "5,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Pissotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Le Poir\u00e9-sur-Velluire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Le Poir\u00e9-sur-Vie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5790"}, "Abstentions": {"Nombre": "2701", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "3089", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2875", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1394", "RapportExprime": "48,49", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Poiroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Pouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,89", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Pouzauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4152"}, "Abstentions": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "2175", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2027", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Puy-de-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Puyravault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "La Rabateli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "74,35", "RapportInscrit": "43,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "R\u00e9aumur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "69,93", "RapportInscrit": "33,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "La R\u00e9orthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1510"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "12,52", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "13,15", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Rocheservi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2256"}, "Abstentions": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "1349", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "3,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "La Roche-sur-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16665"}, "Abstentions": {"Nombre": "8521", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "8144", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "7841", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESTRE Raoul et Mme RENAUD Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESTRE", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHUSSEAU Laurence et M. PINEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUSSEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2447", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOLLET Jocelyne et M. ROY Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1105", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2644", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BATIOT Guy et Mme ETONNO Lucie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETONNO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "LibSubCom": "La Roche-sur-Yon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20503"}, "Abstentions": {"Nombre": "10195", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "10308", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "9891", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LESTRADE Jean-Michel et Mme ROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTRADE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNAUD-SEGUIN Nathalie et M. PORT\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORT\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1143", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3698", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSON Fran\u00e7oise et M. RAYNAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAIGNE Pierrick et Mme LAUMONT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARREAU Marion et M. MAILLOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2061", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Rochetrejoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Rosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Les Sables-d'Olonne", "LibSubCom": "Les Sables-d'Olonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13512"}, "Abstentions": {"Nombre": "6540", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "6972", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "6620", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3182", "RapportExprime": "48,07", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINEATTE Olivier et Mme POTTIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINEATTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PITALIER Anthony et Mme POINTEREAU Donatelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITALIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTEREAU", "PrePsn": "Donatelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1110", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AKRICHE Laurent et Mme RAGUIDEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKRICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIDEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-Goule-d'Oie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1292"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "64,69", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-Treize-Voies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "4,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Ormeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "82,23", "RapportInscrit": "36,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "199", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Aubin-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Avaugourd-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Benoist-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "7,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Saint-Christophe-du-Ligneron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1852"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "205", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Cyr-des-G\u00e2ts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "35,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Cyr-en-Talmondais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Saint-Denis-du-Payr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Saint-Denis-la-Chevasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1555"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "69,56", "RapportInscrit": "37,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "209", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Brillouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1376"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Sainte-Flaive-des-Loups", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Sainte-Florence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "64,74", "RapportInscrit": "34,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Florent-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Sainte-Foy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1567"}, "Abstentions": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Saint-Fulgent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2565"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "1445", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Sainte-Gemme-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1473"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3053"}, "Abstentions": {"Nombre": "1424", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "1629", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Pointindoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1176"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "54,85"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "45,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "219", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Germain-l'Aiguiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Prin\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1093"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1919"}, "Abstentions": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Saint-Gilles-Croix-de-Vie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6558"}, "Abstentions": {"Nombre": "3016", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "3542", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3399", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "22,24", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "223", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Sainte-Hermine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1878"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Loulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3339"}, "Abstentions": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "1840", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10114"}, "Abstentions": {"Nombre": "4563", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "5551", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "5330", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1299", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-des-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Voust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "69,16", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-le-Vouhis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "233", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Beugn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7537"}, "Abstentions": {"Nombre": "3563", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "3974", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3830", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "24,99", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1283", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "235", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Juire-Champgillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Julien-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "237", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Salle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "33,79"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "66,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "63,10", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "67,21", "RapportInscrit": "42,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2701"}, "Abstentions": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "79,23", "RapportInscrit": "35,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Saint-Maixent-sur-Vie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Mal\u00f4-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "83,64", "RapportInscrit": "41,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Saint-Mars-la-R\u00e9orthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Brem-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2065"}, "Abstentions": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "5,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Fraigneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "245", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1652"}, "Abstentions": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Tilleuls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,58"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "77,37", "RapportInscrit": "35,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "248", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lars-en-Sainte-Hermine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Mathurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1389"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "251", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Maurice-des-Noues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "74,16", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "252", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Maurice-le-Girard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "71,10", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1353"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Saint-Michel-en-l'Herm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1951"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Michel-le-Cloucq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Saint-Michel-Mont-Mercure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1363"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "6,46", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "42,85", "RapportVotant": "82,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "63,18", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Pareds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "942"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "70,39", "RapportInscrit": "36,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Saint-Paul-Mont-Penit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Sainte-Pexine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Saint-Philbert-de-Bouaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2203"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "264", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Saint-Prouant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "39,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9v\u00e9rend", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,61", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Sigismond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "271", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-en-Pareds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "72,56", "RapportInscrit": "37,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-le-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Saint-Urbain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1170"}, "Abstentions": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "274", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Saint-Val\u00e9rien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Saint-Vincent-Sterlanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-Graon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1032"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "6,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-Jard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1188"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "42,85"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "57,15"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Aizenay", "LibSubCom": "Saligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1303"}, "Abstentions": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Challans", "LibSubCom": "Sallertaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2297"}, "Abstentions": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "281", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "S\u00e9rign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Sigournais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "LibSubCom": "Soullans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3330"}, "Abstentions": {"Nombre": "1490", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "1840", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1738", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "47,07", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "Le Tablier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "La Taill\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Les Herbiers", "LibSubCom": "Tallud-Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "64,14", "RapportInscrit": "35,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Talmont-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5950"}, "Abstentions": {"Nombre": "2678", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "3272", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3085", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "289", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "La Tardi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "36,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "290", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Thir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Chantonnay", "LibSubCom": "Thorigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "292", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Thouarsais-Bouildroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Tiffauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "79,66", "RapportInscrit": "36,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Tranche-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2953"}, "Abstentions": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "51,62", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "9,37", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Treize-Septiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "66,83", "RapportInscrit": "37,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "11,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "Treize-Vents", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "76,86", "RapportInscrit": "40,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Triaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "LibSubCom": "Vair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Velluire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "LibSubCom": "Venansault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3387"}, "Abstentions": {"Nombre": "1567", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "1820", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1701", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESTRE Raoul et Mme RENAUD Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESTRE", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHUSSEAU Laurence et M. PINEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUSSEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOLLET Jocelyne et M. ROY Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BATIOT Guy et Mme ETONNO Lucie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETONNO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Montaigu", "LibSubCom": "Vendrennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "25,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "LibSubCom": "La Verrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3039"}, "Abstentions": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "1573", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "81,91", "RapportInscrit": "38,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Vix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1191"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Lu\u00e7on", "LibSubCom": "Vouill\u00e9-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "305", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "LibSubCom": "Vouvant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "57,10", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "LibSubCom": "Xanton-Chassenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "34,22"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "65,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "63,31", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "LibSubCom": "La Faute-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "8,12"}]}]}